var mortalidadeVitelosSemanal = [{"id": 1, "sem": "12/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 13, "nascimentos": 26}, {"id": 17, "sem": "11/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 10, "nascimentos": 28}, {"id": 33, "sem": "3/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 10, "nascimentos": 22}, {"id": 49, "sem": "6/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 65, "sem": "6/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 81, "sem": "12/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 97, "sem": "11/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 113, "sem": "6/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 129, "sem": "1/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 145, "sem": "3/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 161, "sem": "11/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 177, "sem": "8/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 132}, {"id": 193, "sem": "4/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 22, "nascimentos": 124}, {"id": 209, "sem": "9/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 225, "sem": "8/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 0, "nascimentos": 49}, {"id": 241, "sem": "9/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 257, "sem": "1/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 273, "sem": "3/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 5, "nascimentos": 180}, {"id": 289, "sem": "6/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 48, "nascimentos": 136}, {"id": 305, "sem": "7/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 321, "sem": "10/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 337, "sem": "1/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 353, "sem": "7/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 369, "sem": "1/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 385, "sem": "4/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 7, "nascimentos": 70}, {"id": 401, "sem": "4/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 417, "sem": "9/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 433, "sem": "8/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 59}, {"id": 449, "sem": "10/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 465, "sem": "6/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 74}, {"id": 481, "sem": "12/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 497, "sem": "9/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 513, "sem": "4/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 529, "sem": "4/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 545, "sem": "2/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 561, "sem": "8/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 577, "sem": "8/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 13, "nascimentos": 175}, {"id": 593, "sem": "6/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 609, "sem": "12/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 625, "sem": "1/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 641, "sem": "8/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 657, "sem": "1/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 673, "sem": "3/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 42, "nascimentos": 427}, {"id": 689, "sem": "3/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 7, "nascimentos": 43}, {"id": 705, "sem": "7/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 721, "sem": "4/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 9, "nascimentos": 45}, {"id": 737, "sem": "2/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 753, "sem": "10/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 769, "sem": "2/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 785, "sem": "12/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 801, "sem": "10/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 15, "nascimentos": 248}, {"id": 817, "sem": "1/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 0, "nascimentos": 55}, {"id": 833, "sem": "6/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 849, "sem": "8/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 865, "sem": "11/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 5, "nascimentos": 9}, {"id": 881, "sem": "5/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 897, "sem": "7/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "nascimentos": 51}, {"id": 913, "sem": "1/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 929, "sem": "7/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 11, "nascimentos": 35}, {"id": 945, "sem": "4/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 961, "sem": "6/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 17, "nascimentos": 177}, {"id": 977, "sem": "7/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 993, "sem": "3/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 1009, "sem": "10/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1025, "sem": "11/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 10, "nascimentos": 11}, {"id": 1041, "sem": "8/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1057, "sem": "10/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 4, "nascimentos": 80}, {"id": 1073, "sem": "6/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 15, "nascimentos": 301}, {"id": 1089, "sem": "6/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1105, "sem": "12/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 1121, "sem": "11/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1137, "sem": "10/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 1153, "sem": "2/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1169, "sem": "1/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1185, "sem": "4/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1201, "sem": "9/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "nascimentos": 98}, {"id": 1217, "sem": "10/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1233, "sem": "7/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 1249, "sem": "11/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1265, "sem": "4/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 1281, "sem": "10/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 1297, "sem": "1/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 1313, "sem": "1/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 0, "nascimentos": 30}, {"id": 1329, "sem": "6/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 12, "nascimentos": 35}, {"id": 1345, "sem": "11/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1361, "sem": "10/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1377, "sem": "7/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 1393, "sem": "4/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 9, "nascimentos": 56}, {"id": 1409, "sem": "6/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 144, "nascimentos": 344}, {"id": 1425, "sem": "1/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1441, "sem": "7/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 5, "nascimentos": 8}, {"id": 1457, "sem": "2/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 7, "nascimentos": 80}, {"id": 1473, "sem": "9/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1489, "sem": "5/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1505, "sem": "10/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 24, "nascimentos": 343}, {"id": 1521, "sem": "5/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1537, "sem": "1/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 1553, "sem": "5/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1569, "sem": "10/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1585, "sem": "8/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1601, "sem": "5/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 1617, "sem": "6/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1633, "sem": "7/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1649, "sem": "1/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1665, "sem": "10/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 1681, "sem": "1/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1697, "sem": "6/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 14, "nascimentos": 36}, {"id": 1713, "sem": "6/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 1729, "sem": "5/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1745, "sem": "1/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1761, "sem": "12/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 30, "nascimentos": 84}, {"id": 1777, "sem": "6/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 6, "nascimentos": 53}, {"id": 1793, "sem": "9/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1809, "sem": "5/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1825, "sem": "3/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 15, "nascimentos": 20}, {"id": 1841, "sem": "9/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 1857, "sem": "12/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 1873, "sem": "11/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1889, "sem": "3/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 1905, "sem": "6/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 56}, {"id": 1921, "sem": "11/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 7, "nascimentos": 165}, {"id": 1937, "sem": "12/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1953, "sem": "10/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1969, "sem": "9/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 11, "nascimentos": 199}, {"id": 1985, "sem": "12/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2001, "sem": "2/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "nascimentos": 128}, {"id": 2017, "sem": "12/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 2033, "sem": "4/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 10, "nascimentos": 18}, {"id": 2049, "sem": "8/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2065, "sem": "10/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 93}, {"id": 2081, "sem": "7/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 2097, "sem": "5/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2113, "sem": "8/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2129, "sem": "2/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 2145, "sem": "8/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 49, "nascimentos": 682}, {"id": 2161, "sem": "7/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 30}, {"id": 2177, "sem": "9/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2193, "sem": "1/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2209, "sem": "10/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 2225, "sem": "3/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 5, "nascimentos": 0}, {"id": 2241, "sem": "10/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2257, "sem": "11/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2273, "sem": "3/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 22, "nascimentos": 265}, {"id": 2289, "sem": "1/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2305, "sem": "10/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 8, "nascimentos": 32}, {"id": 2321, "sem": "3/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 9, "nascimentos": 11}, {"id": 2337, "sem": "1/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2353, "sem": "12/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2369, "sem": "12/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "nascimentos": 52}, {"id": 2385, "sem": "11/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "nascimentos": 74}, {"id": 2401, "sem": "2/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 4, "nascimentos": 73}, {"id": 2417, "sem": "3/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2433, "sem": "8/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2449, "sem": "5/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 2465, "sem": "9/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2481, "sem": "9/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2497, "sem": "7/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 14, "nascimentos": 41}, {"id": 2513, "sem": "1/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2529, "sem": "4/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 2545, "sem": "3/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2561, "sem": "5/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2577, "sem": "10/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2593, "sem": "5/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2609, "sem": "6/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 2625, "sem": "3/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 16, "nascimentos": 80}, {"id": 2641, "sem": "10/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "nascimentos": 160}, {"id": 2657, "sem": "12/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2673, "sem": "8/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2689, "sem": "3/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2705, "sem": "2/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2721, "sem": "4/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2737, "sem": "12/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2753, "sem": "4/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 18, "nascimentos": 84}, {"id": 2769, "sem": "7/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 2785, "sem": "2/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2801, "sem": "12/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2817, "sem": "6/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "nascimentos": 42}, {"id": 2833, "sem": "4/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2849, "sem": "9/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2865, "sem": "6/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2881, "sem": "10/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2897, "sem": "1/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2913, "sem": "3/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2929, "sem": "1/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2945, "sem": "4/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 2961, "sem": "7/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2977, "sem": "6/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2993, "sem": "6/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 3009, "sem": "1/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "nascimentos": 34}, {"id": 3025, "sem": "4/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 8, "nascimentos": 54}, {"id": 3041, "sem": "11/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3057, "sem": "5/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 10, "nascimentos": 134}, {"id": 3073, "sem": "5/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 3089, "sem": "8/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 3105, "sem": "11/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 3121, "sem": "2/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 3137, "sem": "11/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 3153, "sem": "2/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3169, "sem": "1/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 3185, "sem": "2/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3201, "sem": "9/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 13, "nascimentos": 131}, {"id": 3217, "sem": "4/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3233, "sem": "2/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3249, "sem": "10/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3265, "sem": "12/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3281, "sem": "7/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 3297, "sem": "9/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3313, "sem": "7/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 24, "nascimentos": 127}, {"id": 3329, "sem": "10/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6, "sem": "11/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 9, "nascimentos": 33}, {"id": 22, "sem": "7/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 14, "nascimentos": 44}, {"id": 38, "sem": "6/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 54, "sem": "7/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 70, "sem": "9/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 86, "sem": "4/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "nascimentos": 28}, {"id": 102, "sem": "9/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 118, "sem": "9/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 134, "sem": "7/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 150, "sem": "6/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 25, "nascimentos": 65}, {"id": 166, "sem": "5/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 182, "sem": "5/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 198, "sem": "6/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 214, "sem": "8/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 230, "sem": "11/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 2, "nascimentos": 42}, {"id": 246, "sem": "10/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 262, "sem": "10/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 14, "nascimentos": 168}, {"id": 278, "sem": "3/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 294, "sem": "2/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 38, "nascimentos": 98}, {"id": 310, "sem": "12/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 326, "sem": "5/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 342, "sem": "10/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 358, "sem": "9/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 374, "sem": "4/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "nascimentos": 79}, {"id": 390, "sem": "11/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "nascimentos": 32}, {"id": 406, "sem": "8/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 422, "sem": "2/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 438, "sem": "5/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 17, "nascimentos": 71}, {"id": 454, "sem": "12/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 470, "sem": "9/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 486, "sem": "2/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 12, "nascimentos": 40}, {"id": 502, "sem": "1/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 518, "sem": "10/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 172}, {"id": 534, "sem": "1/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 550, "sem": "10/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 566, "sem": "1/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 582, "sem": "11/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 88}, {"id": 598, "sem": "3/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 614, "sem": "2/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 630, "sem": "10/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 13, "nascimentos": 295}, {"id": 646, "sem": "1/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 662, "sem": "9/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 678, "sem": "12/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 694, "sem": "7/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 13, "nascimentos": 17}, {"id": 710, "sem": "7/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 726, "sem": "12/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 742, "sem": "7/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 758, "sem": "5/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 774, "sem": "12/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 790, "sem": "1/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 806, "sem": "12/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 8, "nascimentos": 142}, {"id": 822, "sem": "4/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 838, "sem": "11/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 854, "sem": "5/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 870, "sem": "11/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 6, "nascimentos": 164}, {"id": 886, "sem": "4/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 902, "sem": "5/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "nascimentos": 5}, {"id": 918, "sem": "7/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 934, "sem": "1/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 950, "sem": "6/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 966, "sem": "1/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 982, "sem": "4/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 998, "sem": "4/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1014, "sem": "8/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1030, "sem": "9/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "nascimentos": 84}, {"id": 1046, "sem": "5/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 10, "nascimentos": 129}, {"id": 1062, "sem": "8/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 5, "nascimentos": 44}, {"id": 1078, "sem": "4/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 19, "nascimentos": 179}, {"id": 1094, "sem": "6/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 10, "nascimentos": 49}, {"id": 1110, "sem": "7/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 1126, "sem": "10/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1142, "sem": "9/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 9, "nascimentos": 80}, {"id": 1158, "sem": "1/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1174, "sem": "8/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 1190, "sem": "10/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "nascimentos": 116}, {"id": 1206, "sem": "3/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1222, "sem": "12/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1238, "sem": "12/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1254, "sem": "6/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1270, "sem": "12/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1286, "sem": "9/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1302, "sem": "2/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 18, "nascimentos": 85}, {"id": 1318, "sem": "10/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 12, "nascimentos": 43}, {"id": 1334, "sem": "9/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 3, "nascimentos": 87}, {"id": 1350, "sem": "1/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1366, "sem": "11/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "nascimentos": 19}, {"id": 1382, "sem": "9/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1398, "sem": "6/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 11, "nascimentos": 92}, {"id": 1414, "sem": "12/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 93, "nascimentos": 151}, {"id": 1430, "sem": "2/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1446, "sem": "5/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 7, "nascimentos": 11}, {"id": 1462, "sem": "5/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "nascimentos": 75}, {"id": 1478, "sem": "11/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 1494, "sem": "3/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1510, "sem": "7/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 24, "nascimentos": 330}, {"id": 1526, "sem": "7/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 7, "nascimentos": 41}, {"id": 1542, "sem": "4/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 1558, "sem": "10/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1574, "sem": "7/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1590, "sem": "6/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1606, "sem": "12/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 1622, "sem": "8/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1638, "sem": "9/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 1654, "sem": "2/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1670, "sem": "8/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1686, "sem": "7/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1702, "sem": "8/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 8, "nascimentos": 33}, {"id": 1718, "sem": "7/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1734, "sem": "7/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 13, "nascimentos": 54}, {"id": 1750, "sem": "12/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1766, "sem": "4/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "nascimentos": 31}, {"id": 1782, "sem": "6/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1798, "sem": "5/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1814, "sem": "6/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1830, "sem": "7/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 1846, "sem": "5/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "nascimentos": 29}, {"id": 1862, "sem": "7/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1878, "sem": "2/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 7, "nascimentos": 89}, {"id": 1894, "sem": "1/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1910, "sem": "4/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1926, "sem": "2/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "nascimentos": 147}, {"id": 1942, "sem": "8/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1958, "sem": "11/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1974, "sem": "4/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 10, "nascimentos": 187}, {"id": 1990, "sem": "10/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2006, "sem": "11/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 12, "nascimentos": 94}, {"id": 2022, "sem": "1/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2038, "sem": "6/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2054, "sem": "1/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2070, "sem": "3/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "nascimentos": 103}, {"id": 2086, "sem": "2/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2102, "sem": "11/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2118, "sem": "10/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2134, "sem": "7/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2150, "sem": "11/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 56, "nascimentos": 509}, {"id": 2166, "sem": "11/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 2182, "sem": "1/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2198, "sem": "11/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2214, "sem": "9/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 2230, "sem": "8/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "nascimentos": 29}, {"id": 2246, "sem": "5/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2262, "sem": "8/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2278, "sem": "11/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2294, "sem": "10/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 4, "nascimentos": 4}, {"id": 2310, "sem": "7/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 13}, {"id": 2326, "sem": "3/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 30, "nascimentos": 153}, {"id": 2342, "sem": "2/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2358, "sem": "4/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2374, "sem": "10/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 1, "nascimentos": 135}, {"id": 2390, "sem": "5/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 112}, {"id": 2406, "sem": "9/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2422, "sem": "10/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2438, "sem": "12/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2454, "sem": "8/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 2470, "sem": "8/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2486, "sem": "12/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2502, "sem": "6/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 31}, {"id": 2518, "sem": "5/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2534, "sem": "10/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 4, "nascimentos": 15}, {"id": 2550, "sem": "11/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 6, "nascimentos": 14}, {"id": 2566, "sem": "7/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2582, "sem": "2/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2598, "sem": "12/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 2614, "sem": "7/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2630, "sem": "9/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "nascimentos": 82}, {"id": 2646, "sem": "8/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 2662, "sem": "10/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2678, "sem": "6/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2694, "sem": "1/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2710, "sem": "8/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2726, "sem": "6/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2742, "sem": "10/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 11, "nascimentos": 204}, {"id": 2758, "sem": "3/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 2774, "sem": "12/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 2790, "sem": "1/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2806, "sem": "12/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 6}, {"id": 2822, "sem": "4/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "nascimentos": 45}, {"id": 2838, "sem": "6/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2854, "sem": "11/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2870, "sem": "6/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2886, "sem": "4/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2902, "sem": "4/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "nascimentos": 121}, {"id": 2918, "sem": "7/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 19, "nascimentos": 348}, {"id": 2934, "sem": "6/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2950, "sem": "3/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "nascimentos": 6}, {"id": 2966, "sem": "7/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2982, "sem": "2/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2998, "sem": "11/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3014, "sem": "2/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3030, "sem": "1/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3046, "sem": "8/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 3062, "sem": "8/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 99}, {"id": 3078, "sem": "7/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3094, "sem": "3/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 3}, {"id": 3110, "sem": "12/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 8, "nascimentos": 12}, {"id": 3126, "sem": "6/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3142, "sem": "12/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 3158, "sem": "9/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3174, "sem": "5/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3190, "sem": "9/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3206, "sem": "4/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 11, "nascimentos": 75}, {"id": 3222, "sem": "7/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3238, "sem": "8/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3254, "sem": "12/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 12, "nascimentos": 13}, {"id": 3270, "sem": "4/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 5, "nascimentos": 7}, {"id": 3286, "sem": "11/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 3302, "sem": "6/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 24, "nascimentos": 303}, {"id": 3318, "sem": "2/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 28, "nascimentos": 180}, {"id": 3334, "sem": "2/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3, "sem": "10/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 6, "nascimentos": 47}, {"id": 19, "sem": "4/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 39, "nascimentos": 52}, {"id": 35, "sem": "8/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 10, "nascimentos": 14}, {"id": 51, "sem": "5/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 67, "sem": "2/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 83, "sem": "9/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 99, "sem": "2/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 115, "sem": "8/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 131, "sem": "4/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 147, "sem": "12/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 163, "sem": "6/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 179, "sem": "10/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 195, "sem": "10/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 17, "nascimentos": 135}, {"id": 211, "sem": "11/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 227, "sem": "1/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 243, "sem": "2/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 259, "sem": "12/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 12, "nascimentos": 12}, {"id": 275, "sem": "4/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 291, "sem": "11/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 44, "nascimentos": 133}, {"id": 307, "sem": "8/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 323, "sem": "12/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 7, "nascimentos": 8}, {"id": 339, "sem": "7/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 355, "sem": "3/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 371, "sem": "3/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 6, "nascimentos": 29}, {"id": 387, "sem": "8/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "nascimentos": 74}, {"id": 403, "sem": "11/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 419, "sem": "5/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 435, "sem": "9/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "nascimentos": 108}, {"id": 451, "sem": "6/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 467, "sem": "10/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 483, "sem": "1/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 499, "sem": "6/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 515, "sem": "7/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 11, "nascimentos": 156}, {"id": 531, "sem": "7/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 547, "sem": "3/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 563, "sem": "8/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 146}, {"id": 579, "sem": "2/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 95}, {"id": 595, "sem": "5/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 611, "sem": "9/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 35}, {"id": 627, "sem": "7/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 16, "nascimentos": 196}, {"id": 643, "sem": "3/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 659, "sem": "5/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 675, "sem": "11/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 691, "sem": "12/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 707, "sem": "4/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 723, "sem": "10/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "nascimentos": 78}, {"id": 739, "sem": "6/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 755, "sem": "6/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 771, "sem": "5/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 787, "sem": "2/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 803, "sem": "5/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 10, "nascimentos": 90}, {"id": 819, "sem": "10/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 6, "nascimentos": 61}, {"id": 835, "sem": "4/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 851, "sem": "10/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 867, "sem": "5/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 883, "sem": "8/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 899, "sem": "10/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "nascimentos": 25}, {"id": 915, "sem": "6/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 931, "sem": "5/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 947, "sem": "12/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 963, "sem": "8/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 19, "nascimentos": 172}, {"id": 979, "sem": "8/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 995, "sem": "8/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 1011, "sem": "7/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1027, "sem": "7/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 7, "nascimentos": 100}, {"id": 1043, "sem": "3/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1059, "sem": "12/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 1075, "sem": "2/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 16, "nascimentos": 251}, {"id": 1091, "sem": "1/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1107, "sem": "1/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1123, "sem": "1/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1139, "sem": "2/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 5, "nascimentos": 20}, {"id": 1155, "sem": "6/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1171, "sem": "6/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 5, "nascimentos": 21}, {"id": 1187, "sem": "3/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1203, "sem": "7/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1219, "sem": "5/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1235, "sem": "1/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1251, "sem": "1/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1267, "sem": "6/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1283, "sem": "5/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1299, "sem": "3/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 17, "nascimentos": 87}, {"id": 1315, "sem": "9/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 0, "nascimentos": 79}, {"id": 1331, "sem": "1/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 1347, "sem": "2/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1363, "sem": "3/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1379, "sem": "12/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1395, "sem": "1/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1411, "sem": "2/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 160, "nascimentos": 414}, {"id": 1427, "sem": "2/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 13, "nascimentos": 64}, {"id": 1443, "sem": "3/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 1459, "sem": "11/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 4, "nascimentos": 98}, {"id": 1475, "sem": "7/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1491, "sem": "8/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1507, "sem": "9/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 25, "nascimentos": 336}, {"id": 1523, "sem": "11/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1539, "sem": "12/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 1555, "sem": "8/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1571, "sem": "4/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1587, "sem": "2/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1603, "sem": "9/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 1619, "sem": "1/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1635, "sem": "1/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1651, "sem": "8/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1667, "sem": "11/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1683, "sem": "4/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1699, "sem": "1/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1715, "sem": "2/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 1731, "sem": "10/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1747, "sem": "2/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 1763, "sem": "3/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 39, "nascimentos": 137}, {"id": 1779, "sem": "10/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1795, "sem": "8/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1811, "sem": "4/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1827, "sem": "5/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "nascimentos": 29}, {"id": 1843, "sem": "1/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1859, "sem": "9/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1875, "sem": "12/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1891, "sem": "6/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 1907, "sem": "10/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 1923, "sem": "6/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 20, "nascimentos": 196}, {"id": 1939, "sem": "11/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1955, "sem": "1/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1971, "sem": "5/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 16, "nascimentos": 205}, {"id": 1987, "sem": "6/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 2003, "sem": "3/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 7, "nascimentos": 120}, {"id": 2019, "sem": "7/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 2035, "sem": "9/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 2051, "sem": "6/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2067, "sem": "8/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 6, "nascimentos": 132}, {"id": 2083, "sem": "12/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2099, "sem": "12/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 2115, "sem": "9/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 2131, "sem": "5/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2147, "sem": "7/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 51, "nascimentos": 835}, {"id": 2163, "sem": "1/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2179, "sem": "7/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 2195, "sem": "7/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2211, "sem": "1/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2227, "sem": "6/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 9, "nascimentos": 27}, {"id": 2243, "sem": "7/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2259, "sem": "9/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2275, "sem": "6/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2291, "sem": "8/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "nascimentos": 10}, {"id": 2307, "sem": "8/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 7, "nascimentos": 19}, {"id": 2323, "sem": "5/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 34, "nascimentos": 135}, {"id": 2339, "sem": "10/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2355, "sem": "9/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2371, "sem": "1/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2387, "sem": "10/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 9, "nascimentos": 221}, {"id": 2403, "sem": "2/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 2419, "sem": "7/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2435, "sem": "1/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2451, "sem": "12/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "nascimentos": 37}, {"id": 2467, "sem": "12/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 4, "nascimentos": 1}, {"id": 2483, "sem": "3/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2499, "sem": "3/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 35}, {"id": 2515, "sem": "4/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 13, "nascimentos": 40}, {"id": 2531, "sem": "12/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 6, "nascimentos": 2}, {"id": 2547, "sem": "12/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 5, "nascimentos": 5}, {"id": 2563, "sem": "10/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2579, "sem": "8/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2595, "sem": "2/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2611, "sem": "8/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 2627, "sem": "12/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 12, "nascimentos": 74}, {"id": 2643, "sem": "6/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 9, "nascimentos": 40}, {"id": 2659, "sem": "1/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2675, "sem": "9/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2691, "sem": "11/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2707, "sem": "3/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2723, "sem": "10/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2739, "sem": "6/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2755, "sem": "9/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 2771, "sem": "8/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 14, "nascimentos": 7}, {"id": 2787, "sem": "11/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2803, "sem": "4/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2819, "sem": "10/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 8, "nascimentos": 25}, {"id": 2835, "sem": "1/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2851, "sem": "1/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2867, "sem": "4/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2883, "sem": "12/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2899, "sem": "11/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 2915, "sem": "7/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 2931, "sem": "7/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2947, "sem": "2/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 2963, "sem": "3/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2979, "sem": "8/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2995, "sem": "4/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 3011, "sem": "7/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3027, "sem": "3/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 11, "nascimentos": 76}, {"id": 3043, "sem": "6/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3059, "sem": "6/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 3075, "sem": "10/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3091, "sem": "1/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3107, "sem": "6/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 13, "nascimentos": 63}, {"id": 3123, "sem": "1/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3139, "sem": "4/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 8, "nascimentos": 16}, {"id": 3155, "sem": "3/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3171, "sem": "6/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3187, "sem": "1/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3203, "sem": "11/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 9, "nascimentos": 90}, {"id": 3219, "sem": "3/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3235, "sem": "3/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3251, "sem": "10/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 3267, "sem": "8/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 3283, "sem": "5/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 3299, "sem": "8/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3315, "sem": "3/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 36, "nascimentos": 163}, {"id": 3331, "sem": "9/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 10, "sem": "5/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 13, "nascimentos": 43}, {"id": 26, "sem": "6/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 42, "sem": "2/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 58, "sem": "1/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 74, "sem": "7/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 90, "sem": "3/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 106, "sem": "5/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 122, "sem": "4/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 138, "sem": "10/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 39}, {"id": 154, "sem": "9/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 19, "nascimentos": 40}, {"id": 170, "sem": "2/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 186, "sem": "3/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "nascimentos": 128}, {"id": 202, "sem": "11/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 218, "sem": "4/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 234, "sem": "12/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 94, "nascimentos": 219}, {"id": 250, "sem": "4/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 10, "nascimentos": 47}, {"id": 266, "sem": "6/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 6, "nascimentos": 206}, {"id": 282, "sem": "8/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 298, "sem": "11/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 314, "sem": "1/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 330, "sem": "8/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 346, "sem": "10/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 362, "sem": "4/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 378, "sem": "11/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 50}, {"id": 394, "sem": "12/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "nascimentos": 41}, {"id": 410, "sem": "6/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 426, "sem": "8/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 442, "sem": "6/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 128}, {"id": 458, "sem": "3/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 52}, {"id": 474, "sem": "1/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 490, "sem": "7/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "nascimentos": 43}, {"id": 506, "sem": "12/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 522, "sem": "4/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 94}, {"id": 538, "sem": "3/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 554, "sem": "4/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 570, "sem": "10/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 8, "nascimentos": 304}, {"id": 586, "sem": "10/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 114}, {"id": 602, "sem": "7/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 618, "sem": "9/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 634, "sem": "9/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 11, "nascimentos": 244}, {"id": 650, "sem": "10/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 666, "sem": "6/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 55, "nascimentos": 542}, {"id": 682, "sem": "10/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 37}, {"id": 698, "sem": "4/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 5, "nascimentos": 22}, {"id": 714, "sem": "8/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 730, "sem": "2/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 7, "nascimentos": 116}, {"id": 746, "sem": "11/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 762, "sem": "7/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 778, "sem": "6/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 794, "sem": "6/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 9, "nascimentos": 224}, {"id": 810, "sem": "8/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 7, "nascimentos": 69}, {"id": 826, "sem": "2/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 10, "nascimentos": 10}, {"id": 842, "sem": "7/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 7, "nascimentos": 25}, {"id": 858, "sem": "3/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 7, "nascimentos": 5}, {"id": 874, "sem": "12/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "nascimentos": 61}, {"id": 890, "sem": "1/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 906, "sem": "5/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 84}, {"id": 922, "sem": "12/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 938, "sem": "1/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 954, "sem": "12/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 970, "sem": "5/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 18, "nascimentos": 150}, {"id": 986, "sem": "12/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1002, "sem": "12/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1018, "sem": "6/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1034, "sem": "5/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1050, "sem": "2/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "nascimentos": 84}, {"id": 1066, "sem": "2/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 1082, "sem": "4/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1098, "sem": "4/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 10, "nascimentos": 45}, {"id": 1114, "sem": "3/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 1130, "sem": "12/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 1146, "sem": "7/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 85}, {"id": 1162, "sem": "10/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1178, "sem": "6/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1194, "sem": "8/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 2, "nascimentos": 98}, {"id": 1210, "sem": "11/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 1226, "sem": "12/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 41}, {"id": 1242, "sem": "1/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1258, "sem": "3/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1274, "sem": "7/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1290, "sem": "7/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1306, "sem": "5/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 87}, {"id": 1322, "sem": "5/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 8, "nascimentos": 40}, {"id": 1338, "sem": "6/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 5, "nascimentos": 39}, {"id": 1354, "sem": "8/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1370, "sem": "1/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1386, "sem": "11/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1402, "sem": "11/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "nascimentos": 56}, {"id": 1418, "sem": "9/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 5, "nascimentos": 35}, {"id": 1434, "sem": "6/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 1450, "sem": "2/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 4, "nascimentos": 35}, {"id": 1466, "sem": "4/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1482, "sem": "12/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1498, "sem": "4/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1514, "sem": "12/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1530, "sem": "12/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 6, "nascimentos": 34}, {"id": 1546, "sem": "5/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 1562, "sem": "7/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1578, "sem": "9/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1594, "sem": "10/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1610, "sem": "10/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1626, "sem": "6/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1642, "sem": "7/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1658, "sem": "6/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 1674, "sem": "10/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1690, "sem": "9/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1706, "sem": "11/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 9, "nascimentos": 13}, {"id": 1722, "sem": "8/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1738, "sem": "5/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 15, "nascimentos": 35}, {"id": 1754, "sem": "9/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 1770, "sem": "5/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 37}, {"id": 1786, "sem": "9/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1802, "sem": "11/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 82}, {"id": 1818, "sem": "12/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 3}, {"id": 1834, "sem": "1/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1850, "sem": "10/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 32}, {"id": 1866, "sem": "5/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1882, "sem": "11/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "nascimentos": 125}, {"id": 1898, "sem": "7/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1914, "sem": "10/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1930, "sem": "1/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 1946, "sem": "7/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1962, "sem": "12/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1978, "sem": "5/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1994, "sem": "4/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 2010, "sem": "8/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 12, "nascimentos": 152}, {"id": 2026, "sem": "11/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 5, "nascimentos": 10}, {"id": 2042, "sem": "3/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 2058, "sem": "7/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2074, "sem": "8/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2090, "sem": "8/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2106, "sem": "2/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2122, "sem": "11/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2138, "sem": "9/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2154, "sem": "4/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 70, "nascimentos": 538}, {"id": 2170, "sem": "3/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2186, "sem": "9/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2202, "sem": "4/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2218, "sem": "11/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2234, "sem": "4/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 2250, "sem": "8/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2266, "sem": "2/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 12, "nascimentos": 130}, {"id": 2282, "sem": "3/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2298, "sem": "4/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 2314, "sem": "5/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 7, "nascimentos": 28}, {"id": 2330, "sem": "6/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 33, "nascimentos": 166}, {"id": 2346, "sem": "3/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2362, "sem": "3/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 30, "nascimentos": 37}, {"id": 2378, "sem": "6/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 13, "nascimentos": 93}, {"id": 2394, "sem": "12/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 2410, "sem": "5/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 2426, "sem": "5/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2442, "sem": "4/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 2458, "sem": "3/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 2474, "sem": "11/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2490, "sem": "8/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2506, "sem": "7/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 12, "nascimentos": 26}, {"id": 2522, "sem": "12/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2538, "sem": "1/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2554, "sem": "6/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2570, "sem": "12/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2586, "sem": "12/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2602, "sem": "5/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 6, "nascimentos": 16}, {"id": 2618, "sem": "4/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2634, "sem": "2/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 27, "nascimentos": 154}, {"id": 2650, "sem": "3/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2666, "sem": "5/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2682, "sem": "3/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2698, "sem": "11/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2714, "sem": "6/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 38}, {"id": 2730, "sem": "8/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2746, "sem": "5/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 14, "nascimentos": 74}, {"id": 2762, "sem": "8/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 36}, {"id": 2778, "sem": "8/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2794, "sem": "11/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2810, "sem": "5/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 20}, {"id": 2826, "sem": "6/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2842, "sem": "4/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2858, "sem": "7/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2874, "sem": "5/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2890, "sem": "3/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2906, "sem": "1/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2922, "sem": "3/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 25, "nascimentos": 245}, {"id": 2938, "sem": "5/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 2954, "sem": "8/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2970, "sem": "2/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2986, "sem": "10/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3002, "sem": "4/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 85}, {"id": 3018, "sem": "5/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3034, "sem": "3/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3050, "sem": "11/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 15, "nascimentos": 32}, {"id": 3066, "sem": "3/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "nascimentos": 26}, {"id": 3082, "sem": "12/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3098, "sem": "6/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3114, "sem": "12/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 3130, "sem": "11/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3146, "sem": "5/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3162, "sem": "11/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 9, "nascimentos": 151}, {"id": 3178, "sem": "7/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3194, "sem": "11/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3210, "sem": "8/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 3226, "sem": "7/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3242, "sem": "12/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3258, "sem": "9/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 34}, {"id": 3274, "sem": "2/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 3290, "sem": "2/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3306, "sem": "4/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 28, "nascimentos": 252}, {"id": 3322, "sem": "5/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 40, "nascimentos": 112}, {"id": 16, "sem": "8/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 13, "nascimentos": 41}, {"id": 32, "sem": "9/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 48, "sem": "4/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 64, "sem": "3/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 80, "sem": "5/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 96, "sem": "1/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 112, "sem": "4/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 128, "sem": "9/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 144, "sem": "9/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 160, "sem": "9/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 176, "sem": "9/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 27}, {"id": 192, "sem": "2/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 23, "nascimentos": 136}, {"id": 208, "sem": "3/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 224, "sem": "6/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 9, "nascimentos": 44}, {"id": 240, "sem": "3/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 256, "sem": "11/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 17, "nascimentos": 25}, {"id": 272, "sem": "7/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 7, "nascimentos": 182}, {"id": 288, "sem": "5/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 32, "nascimentos": 111}, {"id": 304, "sem": "4/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 320, "sem": "3/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 336, "sem": "9/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 352, "sem": "2/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 368, "sem": "12/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 384, "sem": "5/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "nascimentos": 92}, {"id": 400, "sem": "6/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 416, "sem": "3/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 432, "sem": "1/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 448, "sem": "2/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 464, "sem": "12/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 29}, {"id": 480, "sem": "5/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 496, "sem": "12/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 512, "sem": "5/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 528, "sem": "9/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 544, "sem": "7/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 560, "sem": "6/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 576, "sem": "1/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 592, "sem": "12/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 608, "sem": "3/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 624, "sem": "7/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 640, "sem": "4/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 656, "sem": "8/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 672, "sem": "9/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 34, "nascimentos": 826}, {"id": 688, "sem": "2/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 8, "nascimentos": 23}, {"id": 704, "sem": "2/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 4, "nascimentos": 21}, {"id": 720, "sem": "11/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 736, "sem": "9/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 752, "sem": "9/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 768, "sem": "9/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 784, "sem": "7/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 800, "sem": "1/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 816, "sem": "6/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 5, "nascimentos": 75}, {"id": 832, "sem": "10/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 17}, {"id": 848, "sem": "2/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 864, "sem": "9/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 880, "sem": "2/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 896, "sem": "6/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 912, "sem": "12/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 35}, {"id": 928, "sem": "2/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 32}, {"id": 944, "sem": "11/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 960, "sem": "10/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 976, "sem": "12/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 992, "sem": "2/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1008, "sem": "9/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1024, "sem": "1/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 1040, "sem": "10/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1056, "sem": "1/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1072, "sem": "12/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 10, "nascimentos": 72}, {"id": 1088, "sem": "7/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1104, "sem": "11/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "nascimentos": 20}, {"id": 1120, "sem": "2/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1136, "sem": "4/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 1152, "sem": "11/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 121}, {"id": 1168, "sem": "12/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 5, "nascimentos": 1}, {"id": 1184, "sem": "9/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1200, "sem": "5/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "nascimentos": 123}, {"id": 1216, "sem": "7/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1232, "sem": "4/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 6, "nascimentos": 33}, {"id": 1248, "sem": "2/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1264, "sem": "1/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1280, "sem": "11/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1296, "sem": "8/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 29, "nascimentos": 66}, {"id": 1312, "sem": "8/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 2, "nascimentos": 129}, {"id": 1328, "sem": "12/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 7, "nascimentos": 13}, {"id": 1344, "sem": "5/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1360, "sem": "5/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1376, "sem": "10/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "nascimentos": 25}, {"id": 1392, "sem": "11/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 50, "nascimentos": 124}, {"id": 1408, "sem": "5/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 132, "nascimentos": 393}, {"id": 1424, "sem": "8/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 7, "nascimentos": 20}, {"id": 1440, "sem": "7/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1456, "sem": "6/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 14, "nascimentos": 125}, {"id": 1472, "sem": "6/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 1488, "sem": "8/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 1504, "sem": "6/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 36, "nascimentos": 396}, {"id": 1520, "sem": "4/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1536, "sem": "2/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 30}, {"id": 1552, "sem": "4/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1568, "sem": "12/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1584, "sem": "12/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1600, "sem": "4/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "nascimentos": 63}, {"id": 1616, "sem": "3/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1632, "sem": "9/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1648, "sem": "4/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1664, "sem": "9/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 1680, "sem": "2/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1696, "sem": "1/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 7, "nascimentos": 67}, {"id": 1712, "sem": "12/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1728, "sem": "12/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1744, "sem": "12/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 16, "nascimentos": 23}, {"id": 1760, "sem": "6/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 45, "nascimentos": 171}, {"id": 1776, "sem": "8/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "nascimentos": 48}, {"id": 1792, "sem": "4/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1808, "sem": "9/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1824, "sem": "9/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 0}, {"id": 1840, "sem": "5/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1856, "sem": "1/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1872, "sem": "4/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1888, "sem": "9/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 47}, {"id": 1904, "sem": "9/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1920, "sem": "9/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1936, "sem": "6/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1952, "sem": "8/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1968, "sem": "10/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1984, "sem": "2/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2000, "sem": "7/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "nascimentos": 120}, {"id": 2016, "sem": "4/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2032, "sem": "7/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 2048, "sem": "9/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2064, "sem": "6/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "nascimentos": 76}, {"id": 2080, "sem": "3/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2096, "sem": "6/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2112, "sem": "1/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2128, "sem": "3/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 2144, "sem": "1/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 0, "nascimentos": 74}, {"id": 2160, "sem": "3/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 2176, "sem": "8/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2192, "sem": "8/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2208, "sem": "3/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 2224, "sem": "4/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2240, "sem": "6/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2256, "sem": "1/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2272, "sem": "12/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 15, "nascimentos": 57}, {"id": 2288, "sem": "12/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 2304, "sem": "5/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 9, "nascimentos": 20}, {"id": 2320, "sem": "11/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 2336, "sem": "8/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2352, "sem": "7/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2368, "sem": "3/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 24, "nascimentos": 92}, {"id": 2384, "sem": "9/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "nascimentos": 140}, {"id": 2400, "sem": "11/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 10, "nascimentos": 48}, {"id": 2416, "sem": "12/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2432, "sem": "2/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 2448, "sem": "10/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 2464, "sem": "6/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2480, "sem": "1/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2496, "sem": "10/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 38}, {"id": 2512, "sem": "2/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 18, "nascimentos": 32}, {"id": 2528, "sem": "1/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2544, "sem": "9/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2560, "sem": "4/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2576, "sem": "9/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2592, "sem": "12/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2608, "sem": "7/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 2624, "sem": "11/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2640, "sem": "12/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "nascimentos": 33}, {"id": 2656, "sem": "5/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2672, "sem": "2/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2688, "sem": "12/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2704, "sem": "1/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2720, "sem": "11/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2736, "sem": "7/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2752, "sem": "2/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 11, "nascimentos": 63}, {"id": 2768, "sem": "11/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 9, "nascimentos": 14}, {"id": 2784, "sem": "10/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2800, "sem": "9/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2816, "sem": "12/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "nascimentos": 21}, {"id": 2832, "sem": "12/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2848, "sem": "5/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2864, "sem": "12/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2880, "sem": "3/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2896, "sem": "3/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 5, "nascimentos": 41}, {"id": 2912, "sem": "12/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2928, "sem": "1/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 0, "nascimentos": 36}, {"id": 2944, "sem": "10/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 2960, "sem": "2/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2976, "sem": "6/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2992, "sem": "3/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3008, "sem": "12/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 8, "nascimentos": 23}, {"id": 3024, "sem": "9/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 68}, {"id": 3040, "sem": "2/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3056, "sem": "10/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 7, "nascimentos": 137}, {"id": 3072, "sem": "6/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "nascimentos": 36}, {"id": 3088, "sem": "7/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3104, "sem": "7/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 3120, "sem": "11/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 3136, "sem": "2/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3152, "sem": "1/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3168, "sem": "7/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 14, "nascimentos": 211}, {"id": 3184, "sem": "8/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3200, "sem": "12/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "nascimentos": 37}, {"id": 3216, "sem": "2/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3232, "sem": "11/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3248, "sem": "11/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3264, "sem": "3/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 3280, "sem": "2/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 3296, "sem": "3/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3312, "sem": "9/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 35, "nascimentos": 370}, {"id": 3328, "sem": "12/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 9, "sem": "4/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 11, "nascimentos": 43}, {"id": 25, "sem": "2/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 41, "sem": "5/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 57, "sem": "10/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 73, "sem": "2/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 89, "sem": "8/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 105, "sem": "6/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 121, "sem": "2/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 137, "sem": "7/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 153, "sem": "3/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 12, "nascimentos": 45}, {"id": 169, "sem": "8/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 185, "sem": "12/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "nascimentos": 70}, {"id": 201, "sem": "7/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 217, "sem": "10/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 233, "sem": "7/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 124, "nascimentos": 328}, {"id": 249, "sem": "8/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 265, "sem": "12/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 7, "nascimentos": 97}, {"id": 281, "sem": "7/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "nascimentos": 25}, {"id": 297, "sem": "10/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 40, "nascimentos": 114}, {"id": 313, "sem": "5/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 329, "sem": "7/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 345, "sem": "11/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 361, "sem": "5/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 377, "sem": "6/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "nascimentos": 30}, {"id": 393, "sem": "3/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 6, "nascimentos": 77}, {"id": 409, "sem": "8/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 425, "sem": "10/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 441, "sem": "12/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 16, "nascimentos": 30}, {"id": 457, "sem": "10/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 129}, {"id": 473, "sem": "8/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 489, "sem": "3/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 8, "nascimentos": 41}, {"id": 505, "sem": "11/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 521, "sem": "5/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "nascimentos": 108}, {"id": 537, "sem": "11/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 553, "sem": "2/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 569, "sem": "6/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 11, "nascimentos": 194}, {"id": 585, "sem": "3/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 85}, {"id": 601, "sem": "9/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 617, "sem": "11/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 633, "sem": "1/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 649, "sem": "7/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 665, "sem": "1/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 0, "nascimentos": 59}, {"id": 681, "sem": "7/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 697, "sem": "3/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 713, "sem": "2/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 729, "sem": "5/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "nascimentos": 85}, {"id": 745, "sem": "8/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 761, "sem": "2/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 777, "sem": "11/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 793, "sem": "12/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 14, "nascimentos": 39}, {"id": 809, "sem": "9/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 5, "nascimentos": 42}, {"id": 825, "sem": "10/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 841, "sem": "1/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 857, "sem": "1/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 873, "sem": "4/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 13, "nascimentos": 83}, {"id": 889, "sem": "10/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 905, "sem": "4/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 18, "nascimentos": 167}, {"id": 921, "sem": "11/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 937, "sem": "2/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 953, "sem": "11/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 969, "sem": "11/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "nascimentos": 121}, {"id": 985, "sem": "9/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1001, "sem": "11/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1017, "sem": "12/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1033, "sem": "4/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1049, "sem": "9/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 6, "nascimentos": 105}, {"id": 1065, "sem": "11/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 1081, "sem": "5/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1097, "sem": "8/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 9, "nascimentos": 21}, {"id": 1113, "sem": "5/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 28}, {"id": 1129, "sem": "7/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "nascimentos": 17}, {"id": 1145, "sem": "2/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "nascimentos": 56}, {"id": 1161, "sem": "4/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 1177, "sem": "9/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 1193, "sem": "6/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "nascimentos": 113}, {"id": 1209, "sem": "12/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1225, "sem": "1/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1241, "sem": "6/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1257, "sem": "5/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1273, "sem": "1/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1289, "sem": "2/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1305, "sem": "5/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 19, "nascimentos": 89}, {"id": 1321, "sem": "4/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 5, "nascimentos": 50}, {"id": 1337, "sem": "12/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 1353, "sem": "9/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1369, "sem": "5/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 1385, "sem": "6/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1401, "sem": "9/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 9, "nascimentos": 203}, {"id": 1417, "sem": "7/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 10, "nascimentos": 32}, {"id": 1433, "sem": "12/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1449, "sem": "1/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1465, "sem": "2/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1481, "sem": "10/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 1497, "sem": "2/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1513, "sem": "9/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "nascimentos": 57}, {"id": 1529, "sem": "11/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 7, "nascimentos": 36}, {"id": 1545, "sem": "10/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 4, "nascimentos": 40}, {"id": 1561, "sem": "7/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1577, "sem": "10/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1593, "sem": "12/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1609, "sem": "11/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "nascimentos": 69}, {"id": 1625, "sem": "2/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1641, "sem": "3/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 6, "nascimentos": 4}, {"id": 1657, "sem": "8/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 1673, "sem": "2/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1689, "sem": "8/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1705, "sem": "12/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 13, "nascimentos": 14}, {"id": 1721, "sem": "1/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1737, "sem": "4/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 15, "nascimentos": 55}, {"id": 1753, "sem": "11/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 4, "nascimentos": 4}, {"id": 1769, "sem": "10/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 114}, {"id": 1785, "sem": "2/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1801, "sem": "7/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1817, "sem": "6/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 20}, {"id": 1833, "sem": "11/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1849, "sem": "4/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "nascimentos": 30}, {"id": 1865, "sem": "6/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1881, "sem": "6/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "nascimentos": 206}, {"id": 1897, "sem": "11/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1913, "sem": "7/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1929, "sem": "8/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 9, "nascimentos": 180}, {"id": 1945, "sem": "9/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1961, "sem": "8/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1977, "sem": "1/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1993, "sem": "5/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2009, "sem": "5/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 17, "nascimentos": 122}, {"id": 2025, "sem": "12/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 5, "nascimentos": 2}, {"id": 2041, "sem": "5/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2057, "sem": "5/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2073, "sem": "1/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2089, "sem": "11/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2105, "sem": "10/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 2121, "sem": "10/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2137, "sem": "1/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2153, "sem": "3/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 53, "nascimentos": 677}, {"id": 2169, "sem": "10/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2185, "sem": "10/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2201, "sem": "5/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2217, "sem": "2/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2233, "sem": "10/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 33}, {"id": 2249, "sem": "2/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2265, "sem": "7/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 18, "nascimentos": 222}, {"id": 2281, "sem": "4/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2297, "sem": "9/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 6, "nascimentos": 3}, {"id": 2313, "sem": "12/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 2329, "sem": "10/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 28, "nascimentos": 139}, {"id": 2345, "sem": "12/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2361, "sem": "10/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 13, "nascimentos": 69}, {"id": 2377, "sem": "5/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 20, "nascimentos": 80}, {"id": 2393, "sem": "10/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 9, "nascimentos": 58}, {"id": 2409, "sem": "7/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 2425, "sem": "1/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2441, "sem": "11/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 2457, "sem": "4/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 2473, "sem": "10/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 2489, "sem": "1/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2505, "sem": "11/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 37}, {"id": 2521, "sem": "2/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "nascimentos": 2}, {"id": 2537, "sem": "9/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 2553, "sem": "10/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 2569, "sem": "6/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2585, "sem": "3/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2601, "sem": "9/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 2617, "sem": "8/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 2633, "sem": "4/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 13, "nascimentos": 94}, {"id": 2649, "sem": "9/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2665, "sem": "8/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2681, "sem": "12/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2697, "sem": "9/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2713, "sem": "10/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2729, "sem": "8/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2745, "sem": "3/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 7, "nascimentos": 108}, {"id": 2761, "sem": "6/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 2777, "sem": "9/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 9, "nascimentos": 15}, {"id": 2793, "sem": "2/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2809, "sem": "9/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2825, "sem": "5/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "nascimentos": 45}, {"id": 2841, "sem": "3/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2857, "sem": "8/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2873, "sem": "7/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 2889, "sem": "7/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2905, "sem": "6/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2921, "sem": "12/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 13, "nascimentos": 140}, {"id": 2937, "sem": "4/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 2953, "sem": "10/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2969, "sem": "9/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2985, "sem": "11/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3001, "sem": "2/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 7, "nascimentos": 38}, {"id": 3017, "sem": "9/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3033, "sem": "6/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 5, "nascimentos": 72}, {"id": 3049, "sem": "12/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 3065, "sem": "8/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 7, "nascimentos": 40}, {"id": 3081, "sem": "4/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3097, "sem": "12/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3113, "sem": "7/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 3129, "sem": "2/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3145, "sem": "10/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 3161, "sem": "6/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 16, "nascimentos": 239}, {"id": 3177, "sem": "4/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3193, "sem": "12/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3209, "sem": "3/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 16}, {"id": 3225, "sem": "1/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3241, "sem": "3/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 3257, "sem": "6/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 3273, "sem": "3/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3289, "sem": "4/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3305, "sem": "2/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 33, "nascimentos": 207}, {"id": 3321, "sem": "10/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 15, "nascimentos": 139}, {"id": 8, "sem": "8/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 12, "nascimentos": 35}, {"id": 24, "sem": "3/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 16, "nascimentos": 56}, {"id": 40, "sem": "10/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 42}, {"id": 56, "sem": "3/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 72, "sem": "7/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 88, "sem": "5/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 104, "sem": "7/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 120, "sem": "7/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 136, "sem": "6/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "nascimentos": 30}, {"id": 152, "sem": "11/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 18, "nascimentos": 40}, {"id": 168, "sem": "1/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 184, "sem": "9/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 13, "nascimentos": 141}, {"id": 200, "sem": "12/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 216, "sem": "5/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 232, "sem": "10/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 113, "nascimentos": 350}, {"id": 248, "sem": "1/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 264, "sem": "9/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 5, "nascimentos": 155}, {"id": 280, "sem": "2/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 296, "sem": "4/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 66, "nascimentos": 119}, {"id": 312, "sem": "4/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 328, "sem": "2/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 7, "nascimentos": 13}, {"id": 344, "sem": "6/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 360, "sem": "3/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 376, "sem": "7/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "nascimentos": 47}, {"id": 392, "sem": "1/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 408, "sem": "12/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 424, "sem": "12/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 440, "sem": "11/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 57}, {"id": 456, "sem": "2/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "nascimentos": 96}, {"id": 472, "sem": "7/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 488, "sem": "8/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "nascimentos": 41}, {"id": 504, "sem": "2/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 520, "sem": "2/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 7, "nascimentos": 82}, {"id": 536, "sem": "2/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 552, "sem": "5/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 568, "sem": "7/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 7, "nascimentos": 189}, {"id": 584, "sem": "9/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 137}, {"id": 600, "sem": "11/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 616, "sem": "10/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 632, "sem": "8/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 18, "nascimentos": 216}, {"id": 648, "sem": "11/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 664, "sem": "8/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 53, "nascimentos": 535}, {"id": 680, "sem": "5/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 36}, {"id": 696, "sem": "9/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 712, "sem": "6/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 728, "sem": "3/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 10, "nascimentos": 50}, {"id": 744, "sem": "12/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 760, "sem": "1/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 776, "sem": "8/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 792, "sem": "10/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 8, "nascimentos": 262}, {"id": 808, "sem": "7/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 6, "nascimentos": 115}, {"id": 824, "sem": "6/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 840, "sem": "12/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 856, "sem": "8/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 872, "sem": "2/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 16, "nascimentos": 175}, {"id": 888, "sem": "9/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 904, "sem": "2/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 156}, {"id": 920, "sem": "2/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 936, "sem": "11/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 11}, {"id": 952, "sem": "1/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 968, "sem": "3/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 13, "nascimentos": 156}, {"id": 984, "sem": "2/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1000, "sem": "3/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1016, "sem": "1/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1032, "sem": "10/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 7, "nascimentos": 46}, {"id": 1048, "sem": "11/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 1064, "sem": "6/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 1080, "sem": "9/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 10, "nascimentos": 342}, {"id": 1096, "sem": "10/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 9, "nascimentos": 44}, {"id": 1112, "sem": "4/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1128, "sem": "3/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1144, "sem": "8/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 54}, {"id": 1160, "sem": "9/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1176, "sem": "4/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1192, "sem": "7/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "nascimentos": 67}, {"id": 1208, "sem": "2/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1224, "sem": "8/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1240, "sem": "7/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1256, "sem": "10/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1272, "sem": "8/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1288, "sem": "6/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1304, "sem": "4/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 26, "nascimentos": 87}, {"id": 1320, "sem": "2/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 16, "nascimentos": 35}, {"id": 1336, "sem": "5/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 1352, "sem": "3/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1368, "sem": "4/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 1384, "sem": "3/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1400, "sem": "3/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 11, "nascimentos": 107}, {"id": 1416, "sem": "3/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 147, "nascimentos": 416}, {"id": 1432, "sem": "5/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1448, "sem": "8/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 1464, "sem": "9/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 11, "nascimentos": 76}, {"id": 1480, "sem": "9/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 1496, "sem": "6/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1512, "sem": "2/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 22, "nascimentos": 285}, {"id": 1528, "sem": "5/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 7, "nascimentos": 42}, {"id": 1544, "sem": "2/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 1560, "sem": "9/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1576, "sem": "11/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1592, "sem": "9/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1608, "sem": "10/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 8, "nascimentos": 59}, {"id": 1624, "sem": "11/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1640, "sem": "5/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1656, "sem": "1/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1672, "sem": "6/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1688, "sem": "5/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1704, "sem": "10/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 9, "nascimentos": 30}, {"id": 1720, "sem": "1/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1736, "sem": "1/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1752, "sem": "7/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 30}, {"id": 1768, "sem": "7/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "nascimentos": 79}, {"id": 1784, "sem": "1/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1800, "sem": "3/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1816, "sem": "7/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1832, "sem": "8/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 1848, "sem": "2/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 13, "nascimentos": 46}, {"id": 1864, "sem": "2/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1880, "sem": "9/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "nascimentos": 230}, {"id": 1896, "sem": "11/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 1912, "sem": "6/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1928, "sem": "3/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "nascimentos": 149}, {"id": 1944, "sem": "10/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1960, "sem": "1/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1976, "sem": "8/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1992, "sem": "1/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2008, "sem": "12/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 14, "nascimentos": 55}, {"id": 2024, "sem": "3/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 2040, "sem": "2/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2056, "sem": "4/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 2072, "sem": "9/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2088, "sem": "1/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2104, "sem": "1/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2120, "sem": "8/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 2136, "sem": "6/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2152, "sem": "5/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 77, "nascimentos": 651}, {"id": 2168, "sem": "6/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2184, "sem": "3/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2200, "sem": "9/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2216, "sem": "1/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2232, "sem": "1/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2248, "sem": "11/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2264, "sem": "8/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 14, "nascimentos": 252}, {"id": 2280, "sem": "2/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2296, "sem": "6/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 2312, "sem": "1/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2328, "sem": "7/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 39, "nascimentos": 177}, {"id": 2344, "sem": "9/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2360, "sem": "9/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 15, "nascimentos": 68}, {"id": 2376, "sem": "4/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 13, "nascimentos": 100}, {"id": 2392, "sem": "7/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 4, "nascimentos": 40}, {"id": 2408, "sem": "12/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 2424, "sem": "8/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2440, "sem": "12/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 2456, "sem": "2/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 2472, "sem": "2/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2488, "sem": "11/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2504, "sem": "9/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 12, "nascimentos": 45}, {"id": 2520, "sem": "11/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 2536, "sem": "7/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 2552, "sem": "1/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2568, "sem": "11/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2584, "sem": "6/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2600, "sem": "9/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 2616, "sem": "1/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2632, "sem": "6/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 27, "nascimentos": 146}, {"id": 2648, "sem": "9/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 30, "nascimentos": 73}, {"id": 2664, "sem": "1/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2680, "sem": "10/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2696, "sem": "4/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2712, "sem": "6/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2728, "sem": "1/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2744, "sem": "7/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 9, "nascimentos": 182}, {"id": 2760, "sem": "12/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2776, "sem": "3/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 11, "nascimentos": 13}, {"id": 2792, "sem": "8/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2808, "sem": "7/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 2824, "sem": "8/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 4, "nascimentos": 35}, {"id": 2840, "sem": "12/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2856, "sem": "12/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2872, "sem": "10/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2888, "sem": "2/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2904, "sem": "10/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "nascimentos": 85}, {"id": 2920, "sem": "9/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 24, "nascimentos": 387}, {"id": 2936, "sem": "2/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2952, "sem": "7/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 2968, "sem": "11/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2984, "sem": "3/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 3000, "sem": "7/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 117}, {"id": 3016, "sem": "10/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3032, "sem": "5/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 8, "nascimentos": 52}, {"id": 3048, "sem": "6/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 16, "nascimentos": 41}, {"id": 3064, "sem": "11/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 3080, "sem": "2/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3096, "sem": "9/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3112, "sem": "8/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 3128, "sem": "7/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3144, "sem": "9/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 3160, "sem": "8/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 10, "nascimentos": 249}, {"id": 3176, "sem": "11/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3192, "sem": "6/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3208, "sem": "9/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 3224, "sem": "8/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3240, "sem": "4/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3256, "sem": "7/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 3272, "sem": "9/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3288, "sem": "1/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3304, "sem": "7/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 25, "nascimentos": 303}, {"id": 3320, "sem": "9/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 14, "nascimentos": 140}, {"id": 3336, "sem": "11/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 12, "sem": "6/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 13, "nascimentos": 39}, {"id": 28, "sem": "4/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 35}, {"id": 44, "sem": "9/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 60, "sem": "9/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 76, "sem": "11/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 92, "sem": "12/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 108, "sem": "1/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 124, "sem": "2/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 140, "sem": "5/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 4, "nascimentos": 21}, {"id": 156, "sem": "5/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 18, "nascimentos": 56}, {"id": 172, "sem": "6/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 60}, {"id": 188, "sem": "6/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 19, "nascimentos": 139}, {"id": 204, "sem": "1/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 220, "sem": "5/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 7, "nascimentos": 40}, {"id": 236, "sem": "3/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 140, "nascimentos": 375}, {"id": 252, "sem": "3/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 8, "nascimentos": 44}, {"id": 268, "sem": "4/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 5, "nascimentos": 132}, {"id": 284, "sem": "6/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 300, "sem": "6/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 316, "sem": "9/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 332, "sem": "1/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 348, "sem": "12/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 364, "sem": "6/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 380, "sem": "8/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 50}, {"id": 396, "sem": "3/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 412, "sem": "10/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 428, "sem": "11/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 444, "sem": "3/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 460, "sem": "4/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 7, "nascimentos": 104}, {"id": 476, "sem": "4/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 492, "sem": "5/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 508, "sem": "3/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 524, "sem": "6/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 138}, {"id": 540, "sem": "12/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 556, "sem": "12/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 572, "sem": "9/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 14, "nascimentos": 309}, {"id": 588, "sem": "8/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "nascimentos": 153}, {"id": 604, "sem": "7/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 5, "nascimentos": 29}, {"id": 620, "sem": "5/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 636, "sem": "12/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "nascimentos": 57}, {"id": 652, "sem": "2/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 668, "sem": "7/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 52, "nascimentos": 499}, {"id": 684, "sem": "4/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 6, "nascimentos": 29}, {"id": 700, "sem": "10/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 716, "sem": "3/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 732, "sem": "8/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 748, "sem": "3/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 764, "sem": "9/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 780, "sem": "11/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 796, "sem": "8/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 14, "nascimentos": 148}, {"id": 812, "sem": "2/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 6, "nascimentos": 67}, {"id": 828, "sem": "3/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 5, "nascimentos": 9}, {"id": 844, "sem": "6/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 860, "sem": "12/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 876, "sem": "5/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 7, "nascimentos": 61}, {"id": 892, "sem": "11/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 908, "sem": "3/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 13, "nascimentos": 106}, {"id": 924, "sem": "5/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 940, "sem": "3/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 956, "sem": "2/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 972, "sem": "7/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "nascimentos": 217}, {"id": 988, "sem": "6/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1004, "sem": "6/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1020, "sem": "4/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1036, "sem": "9/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1052, "sem": "7/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "nascimentos": 35}, {"id": 1068, "sem": "5/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 5, "nascimentos": 35}, {"id": 1084, "sem": "10/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1100, "sem": "1/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1116, "sem": "11/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1132, "sem": "1/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1148, "sem": "5/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "nascimentos": 85}, {"id": 1164, "sem": "11/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1180, "sem": "12/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1196, "sem": "1/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 0, "nascimentos": 39}, {"id": 1212, "sem": "4/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1228, "sem": "8/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 64}, {"id": 1244, "sem": "5/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1260, "sem": "4/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1276, "sem": "2/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 1292, "sem": "8/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1308, "sem": "6/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 5, "nascimentos": 198}, {"id": 1324, "sem": "7/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 16, "nascimentos": 45}, {"id": 1340, "sem": "7/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 4, "nascimentos": 41}, {"id": 1356, "sem": "1/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1372, "sem": "3/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 1388, "sem": "8/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1404, "sem": "5/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 13, "nascimentos": 83}, {"id": 1420, "sem": "6/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 16, "nascimentos": 39}, {"id": 1436, "sem": "1/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1452, "sem": "10/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 41}, {"id": 1468, "sem": "3/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1484, "sem": "4/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1500, "sem": "10/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1516, "sem": "8/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1532, "sem": "8/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 50}, {"id": 1548, "sem": "8/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 1564, "sem": "1/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1580, "sem": "4/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1596, "sem": "7/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1612, "sem": "2/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1628, "sem": "12/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1644, "sem": "9/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1660, "sem": "11/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1676, "sem": "12/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1692, "sem": "2/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 147, "nascimentos": 363}, {"id": 1708, "sem": "9/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 12, "nascimentos": 26}, {"id": 1724, "sem": "11/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1740, "sem": "3/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 16, "nascimentos": 55}, {"id": 1756, "sem": "5/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 4, "nascimentos": 20}, {"id": 1772, "sem": "9/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 53}, {"id": 1788, "sem": "3/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1804, "sem": "1/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 1820, "sem": "11/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 1836, "sem": "2/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 1852, "sem": "6/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 38}, {"id": 1868, "sem": "8/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1884, "sem": "10/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 244}, {"id": 1900, "sem": "8/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1916, "sem": "8/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1932, "sem": "7/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 12, "nascimentos": 176}, {"id": 1948, "sem": "11/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1964, "sem": "4/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1980, "sem": "7/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1996, "sem": "9/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2012, "sem": "5/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2028, "sem": "8/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 2044, "sem": "1/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 2060, "sem": "9/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "nascimentos": 83}, {"id": 2076, "sem": "6/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2092, "sem": "3/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2108, "sem": "3/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 2124, "sem": "12/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 2140, "sem": "5/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2156, "sem": "8/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 182}, {"id": 2172, "sem": "1/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2188, "sem": "2/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2204, "sem": "5/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2220, "sem": "6/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2236, "sem": "3/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 14, "nascimentos": 35}, {"id": 2252, "sem": "10/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2268, "sem": "4/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 13, "nascimentos": 273}, {"id": 2284, "sem": "7/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2300, "sem": "9/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 6, "nascimentos": 14}, {"id": 2316, "sem": "4/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2332, "sem": "1/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 2348, "sem": "5/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2364, "sem": "4/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 22, "nascimentos": 47}, {"id": 2380, "sem": "8/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "nascimentos": 177}, {"id": 2396, "sem": "9/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 3, "nascimentos": 80}, {"id": 2412, "sem": "11/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 2428, "sem": "9/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 2444, "sem": "8/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 2460, "sem": "7/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 2476, "sem": "6/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2492, "sem": "7/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2508, "sem": "12/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 9, "nascimentos": 9}, {"id": 2524, "sem": "9/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 5, "nascimentos": 3}, {"id": 2540, "sem": "5/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 6, "nascimentos": 22}, {"id": 2556, "sem": "1/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2572, "sem": "3/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2588, "sem": "7/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2604, "sem": "3/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 2620, "sem": "10/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2636, "sem": "1/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "nascimentos": 30}, {"id": 2652, "sem": "7/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2668, "sem": "12/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2684, "sem": "7/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2700, "sem": "7/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2716, "sem": "8/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 5, "nascimentos": 39}, {"id": 2732, "sem": "9/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2748, "sem": "8/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 12, "nascimentos": 159}, {"id": 2764, "sem": "11/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2780, "sem": "9/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2796, "sem": "6/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2812, "sem": "3/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 4}, {"id": 2828, "sem": "10/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2844, "sem": "11/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2860, "sem": "5/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2876, "sem": "1/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2892, "sem": "5/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2908, "sem": "8/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2924, "sem": "4/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 31, "nascimentos": 271}, {"id": 2940, "sem": "9/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2956, "sem": "11/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2972, "sem": "3/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2988, "sem": "12/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3004, "sem": "9/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 9, "nascimentos": 98}, {"id": 3020, "sem": "4/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3036, "sem": "7/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3052, "sem": "3/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 10, "nascimentos": 90}, {"id": 3068, "sem": "1/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 3084, "sem": "6/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3100, "sem": "4/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 11, "nascimentos": 27}, {"id": 3116, "sem": "1/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3132, "sem": "12/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3148, "sem": "4/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3164, "sem": "5/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 18, "nascimentos": 246}, {"id": 3180, "sem": "8/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3196, "sem": "1/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 3212, "sem": "4/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 9, "nascimentos": 29}, {"id": 3228, "sem": "9/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3244, "sem": "6/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 3260, "sem": "8/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "nascimentos": 26}, {"id": 3276, "sem": "7/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 3292, "sem": "12/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3308, "sem": "11/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 30, "nascimentos": 172}, {"id": 3324, "sem": "8/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 21, "nascimentos": 80}, {"id": 15, "sem": "6/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 11, "nascimentos": 56}, {"id": 31, "sem": "12/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 47, "sem": "12/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 63, "sem": "4/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 79, "sem": "6/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 95, "sem": "10/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 111, "sem": "10/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 127, "sem": "3/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 143, "sem": "11/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 159, "sem": "8/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 13, "nascimentos": 48}, {"id": 175, "sem": "1/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 191, "sem": "11/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 8, "nascimentos": 100}, {"id": 207, "sem": "5/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 223, "sem": "12/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 239, "sem": "5/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 255, "sem": "2/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 22, "nascimentos": 50}, {"id": 271, "sem": "1/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 287, "sem": "1/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 303, "sem": "3/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 319, "sem": "2/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 335, "sem": "4/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 351, "sem": "8/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 367, "sem": "2/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 383, "sem": "10/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 12, "nascimentos": 94}, {"id": 399, "sem": "12/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 415, "sem": "5/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 431, "sem": "4/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 12, "nascimentos": 66}, {"id": 447, "sem": "7/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 463, "sem": "5/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "nascimentos": 70}, {"id": 479, "sem": "4/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "nascimentos": 40}, {"id": 495, "sem": "11/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 511, "sem": "7/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 527, "sem": "10/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 37}, {"id": 543, "sem": "1/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 559, "sem": "11/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 575, "sem": "11/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 12, "nascimentos": 199}, {"id": 591, "sem": "8/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 607, "sem": "5/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 623, "sem": "12/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 639, "sem": "5/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 655, "sem": "10/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 671, "sem": "12/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 32, "nascimentos": 207}, {"id": 687, "sem": "10/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 703, "sem": "11/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 719, "sem": "6/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 10, "nascimentos": 45}, {"id": 735, "sem": "11/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 751, "sem": "4/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 767, "sem": "4/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 783, "sem": "5/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 799, "sem": "2/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 19, "nascimentos": 166}, {"id": 815, "sem": "12/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 7, "nascimentos": 50}, {"id": 831, "sem": "11/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 847, "sem": "1/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 863, "sem": "6/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 879, "sem": "6/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "nascimentos": 207}, {"id": 895, "sem": "1/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 911, "sem": "6/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 12, "nascimentos": 76}, {"id": 927, "sem": "6/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 13, "nascimentos": 33}, {"id": 943, "sem": "10/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 959, "sem": "4/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 975, "sem": "11/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 991, "sem": "11/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1007, "sem": "1/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1023, "sem": "6/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "nascimentos": 116}, {"id": 1039, "sem": "6/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1055, "sem": "8/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 11, "nascimentos": 65}, {"id": 1071, "sem": "3/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 11, "nascimentos": 157}, {"id": 1087, "sem": "11/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1103, "sem": "9/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 1119, "sem": "4/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1135, "sem": "5/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 1151, "sem": "6/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 6, "nascimentos": 74}, {"id": 1167, "sem": "3/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 4, "nascimentos": 20}, {"id": 1183, "sem": "10/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1199, "sem": "2/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "nascimentos": 178}, {"id": 1215, "sem": "2/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1231, "sem": "5/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 1247, "sem": "10/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1263, "sem": "8/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 1279, "sem": "5/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1295, "sem": "7/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 24, "nascimentos": 63}, {"id": 1311, "sem": "2/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 6, "nascimentos": 54}, {"id": 1327, "sem": "1/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1343, "sem": "4/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1359, "sem": "4/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1375, "sem": "12/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 1391, "sem": "10/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 40, "nascimentos": 151}, {"id": 1407, "sem": "4/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 148, "nascimentos": 419}, {"id": 1423, "sem": "5/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 10, "nascimentos": 35}, {"id": 1439, "sem": "9/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1455, "sem": "7/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 13, "nascimentos": 139}, {"id": 1471, "sem": "12/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1487, "sem": "1/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1503, "sem": "12/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 19, "nascimentos": 136}, {"id": 1519, "sem": "9/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1535, "sem": "10/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 7, "nascimentos": 52}, {"id": 1551, "sem": "2/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1567, "sem": "2/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1583, "sem": "6/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1599, "sem": "7/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 1615, "sem": "11/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1631, "sem": "3/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1647, "sem": "6/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1663, "sem": "2/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 1679, "sem": "10/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1695, "sem": "8/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 109, "nascimentos": 283}, {"id": 1711, "sem": "5/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 1727, "sem": "6/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1743, "sem": "6/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 1759, "sem": "8/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 40, "nascimentos": 112}, {"id": 1775, "sem": "1/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1791, "sem": "6/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1807, "sem": "11/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1823, "sem": "4/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "nascimentos": 13}, {"id": 1839, "sem": "9/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 41}, {"id": 1855, "sem": "11/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1871, "sem": "7/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1887, "sem": "4/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 2, "nascimentos": 33}, {"id": 1903, "sem": "3/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1919, "sem": "3/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1935, "sem": "2/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1951, "sem": "4/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1967, "sem": "7/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1983, "sem": "11/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1999, "sem": "3/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2015, "sem": "3/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 2031, "sem": "6/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 5, "nascimentos": 21}, {"id": 2047, "sem": "12/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2063, "sem": "4/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "nascimentos": 70}, {"id": 2079, "sem": "11/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2095, "sem": "4/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2111, "sem": "7/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 2127, "sem": "1/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2143, "sem": "12/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 34, "nascimentos": 309}, {"id": 2159, "sem": "5/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 30}, {"id": 2175, "sem": "2/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2191, "sem": "12/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2207, "sem": "11/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "nascimentos": 21}, {"id": 2223, "sem": "10/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2239, "sem": "12/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2255, "sem": "12/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2271, "sem": "6/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 23, "nascimentos": 274}, {"id": 2287, "sem": "3/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 7, "nascimentos": 13}, {"id": 2303, "sem": "11/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 2319, "sem": "9/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 2335, "sem": "6/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2351, "sem": "8/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2367, "sem": "7/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 13, "nascimentos": 42}, {"id": 2383, "sem": "12/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 2399, "sem": "6/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 9, "nascimentos": 90}, {"id": 2415, "sem": "9/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2431, "sem": "4/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 2447, "sem": "9/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 9, "nascimentos": 22}, {"id": 2463, "sem": "5/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2479, "sem": "8/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2495, "sem": "1/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 2511, "sem": "10/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 10, "nascimentos": 43}, {"id": 2527, "sem": "8/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 6, "nascimentos": 7}, {"id": 2543, "sem": "6/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2559, "sem": "9/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2575, "sem": "5/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2591, "sem": "9/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2607, "sem": "12/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2623, "sem": "12/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2639, "sem": "3/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 6, "nascimentos": 54}, {"id": 2655, "sem": "4/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2671, "sem": "11/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2687, "sem": "10/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2703, "sem": "8/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2719, "sem": "9/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2735, "sem": "3/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2751, "sem": "6/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 12, "nascimentos": 74}, {"id": 2767, "sem": "4/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 2783, "sem": "6/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2799, "sem": "3/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2815, "sem": "9/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "nascimentos": 35}, {"id": 2831, "sem": "2/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2847, "sem": "4/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 2863, "sem": "9/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2879, "sem": "8/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2895, "sem": "9/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 5, "nascimentos": 58}, {"id": 2911, "sem": "5/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2927, "sem": "8/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 24, "nascimentos": 317}, {"id": 2943, "sem": "6/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2959, "sem": "12/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2975, "sem": "12/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2991, "sem": "7/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 3007, "sem": "6/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 67}, {"id": 3023, "sem": "7/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "nascimentos": 59}, {"id": 3039, "sem": "9/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3055, "sem": "11/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 10, "nascimentos": 99}, {"id": 3071, "sem": "12/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 3087, "sem": "2/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3103, "sem": "9/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 7, "nascimentos": 29}, {"id": 3119, "sem": "10/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 3135, "sem": "8/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 3151, "sem": "7/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3167, "sem": "12/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 3183, "sem": "10/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3199, "sem": "3/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "nascimentos": 94}, {"id": 3215, "sem": "2/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 5, "nascimentos": 16}, {"id": 3231, "sem": "10/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3247, "sem": "2/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 3263, "sem": "5/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "nascimentos": 21}, {"id": 3279, "sem": "10/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 3295, "sem": "10/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3311, "sem": "3/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 25, "nascimentos": 248}, {"id": 3327, "sem": "6/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 14, "sem": "12/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 9, "nascimentos": 9}, {"id": 30, "sem": "11/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 14, "nascimentos": 7}, {"id": 46, "sem": "3/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 62, "sem": "5/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 78, "sem": "1/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 94, "sem": "6/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 110, "sem": "11/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 126, "sem": "12/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 142, "sem": "8/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 158, "sem": "7/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 16, "nascimentos": 58}, {"id": 174, "sem": "12/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 49}, {"id": 190, "sem": "8/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 12, "nascimentos": 176}, {"id": 206, "sem": "4/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 222, "sem": "10/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 40}, {"id": 238, "sem": "4/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 254, "sem": "8/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 17, "nascimentos": 27}, {"id": 270, "sem": "11/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 6, "nascimentos": 131}, {"id": 286, "sem": "9/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 31, "nascimentos": 145}, {"id": 302, "sem": "9/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 318, "sem": "11/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 334, "sem": "3/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 350, "sem": "10/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 366, "sem": "9/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 382, "sem": "12/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 398, "sem": "10/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 414, "sem": "4/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 430, "sem": "3/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 446, "sem": "11/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 462, "sem": "8/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 3, "nascimentos": 101}, {"id": 478, "sem": "2/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 5, "nascimentos": 17}, {"id": 494, "sem": "7/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 510, "sem": "1/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 526, "sem": "9/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 8, "nascimentos": 198}, {"id": 542, "sem": "6/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 558, "sem": "9/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 574, "sem": "5/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 8, "nascimentos": 154}, {"id": 590, "sem": "1/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 606, "sem": "4/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 8, "nascimentos": 21}, {"id": 622, "sem": "6/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 638, "sem": "5/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 17, "nascimentos": 255}, {"id": 654, "sem": "6/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 670, "sem": "4/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 30, "nascimentos": 424}, {"id": 686, "sem": "1/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 702, "sem": "1/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 718, "sem": "10/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 734, "sem": "5/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 750, "sem": "2/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 766, "sem": "4/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 782, "sem": "10/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 798, "sem": "11/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 14, "nascimentos": 169}, {"id": 814, "sem": "4/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 4, "nascimentos": 56}, {"id": 830, "sem": "7/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 846, "sem": "7/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 862, "sem": "10/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 878, "sem": "9/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "nascimentos": 127}, {"id": 894, "sem": "4/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 11, "nascimentos": 12}, {"id": 910, "sem": "9/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 141}, {"id": 926, "sem": "12/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 10}, {"id": 942, "sem": "7/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 958, "sem": "5/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 974, "sem": "9/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 990, "sem": "4/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1006, "sem": "10/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1022, "sem": "2/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 1, "nascimentos": 64}, {"id": 1038, "sem": "2/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1054, "sem": "12/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 0, "nascimentos": 37}, {"id": 1070, "sem": "7/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 17, "nascimentos": 283}, {"id": 1086, "sem": "3/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1102, "sem": "12/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 1118, "sem": "5/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1134, "sem": "9/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 1150, "sem": "10/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "nascimentos": 99}, {"id": 1166, "sem": "11/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 1182, "sem": "7/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1198, "sem": "3/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 8, "nascimentos": 69}, {"id": 1214, "sem": "11/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1230, "sem": "6/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 38}, {"id": 1246, "sem": "4/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1262, "sem": "10/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 1278, "sem": "4/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 1294, "sem": "12/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 30, "nascimentos": 34}, {"id": 1310, "sem": "11/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 9, "nascimentos": 74}, {"id": 1326, "sem": "9/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 44}, {"id": 1342, "sem": "8/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1358, "sem": "2/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1374, "sem": "9/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "nascimentos": 22}, {"id": 1390, "sem": "5/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 43, "nascimentos": 149}, {"id": 1406, "sem": "8/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 120, "nascimentos": 317}, {"id": 1422, "sem": "4/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 13, "nascimentos": 33}, {"id": 1438, "sem": "3/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1454, "sem": "1/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1470, "sem": "11/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1486, "sem": "3/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1502, "sem": "1/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 0, "nascimentos": 106}, {"id": 1518, "sem": "3/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1534, "sem": "6/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 4, "nascimentos": 73}, {"id": 1550, "sem": "11/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1566, "sem": "11/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1582, "sem": "3/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1598, "sem": "2/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 50}, {"id": 1614, "sem": "7/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1630, "sem": "5/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1646, "sem": "12/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1662, "sem": "3/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 1678, "sem": "3/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1694, "sem": "5/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 121, "nascimentos": 339}, {"id": 1710, "sem": "10/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 34}, {"id": 1726, "sem": "4/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1742, "sem": "9/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 13, "nascimentos": 33}, {"id": 1758, "sem": "4/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 54, "nascimentos": 133}, {"id": 1774, "sem": "12/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 1790, "sem": "11/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1806, "sem": "1/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1822, "sem": "2/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 1838, "sem": "12/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1854, "sem": "5/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 1870, "sem": "2/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1886, "sem": "10/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 39}, {"id": 1902, "sem": "5/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 1918, "sem": "1/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1934, "sem": "4/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 1950, "sem": "5/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1966, "sem": "3/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1982, "sem": "4/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1998, "sem": "6/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2014, "sem": "10/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 2030, "sem": "10/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 2046, "sem": "10/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2062, "sem": "2/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "nascimentos": 48}, {"id": 2078, "sem": "4/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2094, "sem": "5/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2110, "sem": "12/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2126, "sem": "6/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2142, "sem": "2/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2158, "sem": "4/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 7, "nascimentos": 34}, {"id": 2174, "sem": "5/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2190, "sem": "5/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2206, "sem": "12/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 2222, "sem": "9/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2238, "sem": "5/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 2254, "sem": "6/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2270, "sem": "5/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 25, "nascimentos": 297}, {"id": 2286, "sem": "12/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 2302, "sem": "2/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 14, "nascimentos": 10}, {"id": 2318, "sem": "7/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 2334, "sem": "8/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 16, "nascimentos": 151}, {"id": 2350, "sem": "1/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2366, "sem": "8/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 19, "nascimentos": 62}, {"id": 2382, "sem": "3/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 12, "nascimentos": 84}, {"id": 2398, "sem": "1/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2414, "sem": "6/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 2430, "sem": "10/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2446, "sem": "7/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 2462, "sem": "5/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 2478, "sem": "2/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 2494, "sem": "8/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 38}, {"id": 2510, "sem": "3/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 11, "nascimentos": 33}, {"id": 2526, "sem": "7/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 6, "nascimentos": 3}, {"id": 2542, "sem": "5/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2558, "sem": "12/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2574, "sem": "4/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2590, "sem": "3/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2606, "sem": "2/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 5, "nascimentos": 33}, {"id": 2622, "sem": "5/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2638, "sem": "5/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 10, "nascimentos": 66}, {"id": 2654, "sem": "10/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2670, "sem": "3/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 2686, "sem": "9/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2702, "sem": "5/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2718, "sem": "3/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2734, "sem": "4/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2750, "sem": "12/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "nascimentos": 77}, {"id": 2766, "sem": "6/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "nascimentos": 15}, {"id": 2782, "sem": "7/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2798, "sem": "10/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2814, "sem": "3/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 10, "nascimentos": 40}, {"id": 2830, "sem": "5/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2846, "sem": "10/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2862, "sem": "10/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2878, "sem": "11/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2894, "sem": "12/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2910, "sem": "4/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2926, "sem": "10/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 28, "nascimentos": 286}, {"id": 2942, "sem": "9/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "nascimentos": 37}, {"id": 2958, "sem": "6/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2974, "sem": "1/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2990, "sem": "5/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3006, "sem": "10/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 5, "nascimentos": 111}, {"id": 3022, "sem": "11/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "nascimentos": 33}, {"id": 3038, "sem": "5/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 3054, "sem": "7/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 10, "nascimentos": 111}, {"id": 3070, "sem": "2/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 3086, "sem": "11/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3102, "sem": "3/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 3118, "sem": "9/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 3134, "sem": "5/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3150, "sem": "6/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3166, "sem": "3/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 12, "nascimentos": 172}, {"id": 3182, "sem": "1/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3198, "sem": "6/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "nascimentos": 116}, {"id": 3214, "sem": "12/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 3230, "sem": "6/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3246, "sem": "7/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3262, "sem": "10/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "nascimentos": 46}, {"id": 3278, "sem": "4/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 3294, "sem": "11/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3310, "sem": "5/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 26, "nascimentos": 215}, {"id": 3326, "sem": "3/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 13, "sem": "9/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 10, "nascimentos": 37}, {"id": 29, "sem": "5/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 12, "nascimentos": 12}, {"id": 45, "sem": "1/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 61, "sem": "12/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 77, "sem": "8/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 93, "sem": "9/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 109, "sem": "5/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 125, "sem": "10/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 141, "sem": "2/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 157, "sem": "4/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 18, "nascimentos": 45}, {"id": 173, "sem": "2/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 189, "sem": "7/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "nascimentos": 145}, {"id": 205, "sem": "3/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 221, "sem": "9/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 6, "nascimentos": 45}, {"id": 237, "sem": "6/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 113, "nascimentos": 317}, {"id": 253, "sem": "9/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "nascimentos": 23}, {"id": 269, "sem": "8/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 8, "nascimentos": 205}, {"id": 285, "sem": "9/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 301, "sem": "5/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 317, "sem": "7/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 333, "sem": "3/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 349, "sem": "6/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 365, "sem": "10/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 381, "sem": "9/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 103}, {"id": 397, "sem": "1/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 413, "sem": "7/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 429, "sem": "7/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 445, "sem": "5/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 461, "sem": "1/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 477, "sem": "5/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 493, "sem": "10/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 509, "sem": "8/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 525, "sem": "8/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "nascimentos": 116}, {"id": 541, "sem": "4/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 557, "sem": "3/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 573, "sem": "4/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 10, "nascimentos": 155}, {"id": 589, "sem": "12/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 5, "nascimentos": 56}, {"id": 605, "sem": "10/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 52}, {"id": 621, "sem": "8/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 637, "sem": "4/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 13, "nascimentos": 110}, {"id": 653, "sem": "12/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 669, "sem": "5/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 44, "nascimentos": 557}, {"id": 685, "sem": "5/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 10, "nascimentos": 28}, {"id": 701, "sem": "8/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 717, "sem": "12/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 733, "sem": "4/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 749, "sem": "6/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 765, "sem": "10/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 781, "sem": "9/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 797, "sem": "9/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 14, "nascimentos": 190}, {"id": 813, "sem": "5/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 6, "nascimentos": 43}, {"id": 829, "sem": "12/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 845, "sem": "4/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 861, "sem": "2/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 877, "sem": "3/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "nascimentos": 123}, {"id": 893, "sem": "2/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 909, "sem": "7/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 101}, {"id": 925, "sem": "10/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 31}, {"id": 941, "sem": "8/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 957, "sem": "7/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 973, "sem": "3/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 989, "sem": "5/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1005, "sem": "8/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1021, "sem": "4/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 82}, {"id": 1037, "sem": "12/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1053, "sem": "6/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "nascimentos": 226}, {"id": 1069, "sem": "8/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "nascimentos": 190}, {"id": 1085, "sem": "12/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1101, "sem": "3/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 12, "nascimentos": 46}, {"id": 1117, "sem": "9/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1133, "sem": "3/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 8, "nascimentos": 15}, {"id": 1149, "sem": "12/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 79}, {"id": 1165, "sem": "7/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1181, "sem": "8/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1197, "sem": "12/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 1213, "sem": "5/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1229, "sem": "11/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "nascimentos": 71}, {"id": 1245, "sem": "9/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1261, "sem": "2/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1277, "sem": "9/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1293, "sem": "10/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1309, "sem": "7/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 6, "nascimentos": 65}, {"id": 1325, "sem": "8/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 36}, {"id": 1341, "sem": "3/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 7, "nascimentos": 30}, {"id": 1357, "sem": "7/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1373, "sem": "6/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "nascimentos": 27}, {"id": 1389, "sem": "1/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1405, "sem": "1/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "nascimentos": 86}, {"id": 1421, "sem": "12/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 8, "nascimentos": 6}, {"id": 1437, "sem": "8/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1453, "sem": "8/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 19, "nascimentos": 124}, {"id": 1469, "sem": "8/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1485, "sem": "5/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1501, "sem": "8/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 16, "nascimentos": 376}, {"id": 1517, "sem": "1/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1533, "sem": "3/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 1549, "sem": "7/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 1565, "sem": "3/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1581, "sem": "1/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1597, "sem": "3/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1613, "sem": "5/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1629, "sem": "4/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1645, "sem": "3/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1661, "sem": "5/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1677, "sem": "5/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1693, "sem": "11/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 97, "nascimentos": 297}, {"id": 1709, "sem": "9/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1725, "sem": "3/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1741, "sem": "11/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 16, "nascimentos": 41}, {"id": 1757, "sem": "2/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 63, "nascimentos": 127}, {"id": 1773, "sem": "11/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 1, "nascimentos": 43}, {"id": 1789, "sem": "7/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1805, "sem": "8/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1821, "sem": "8/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 1837, "sem": "3/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 1853, "sem": "8/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1869, "sem": "10/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1885, "sem": "2/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 3, "nascimentos": 37}, {"id": 1901, "sem": "12/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1917, "sem": "11/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1933, "sem": "3/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1949, "sem": "2/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1965, "sem": "6/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1981, "sem": "10/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1997, "sem": "12/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2013, "sem": "9/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 2029, "sem": "5/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 2045, "sem": "8/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 2061, "sem": "5/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 52}, {"id": 2077, "sem": "10/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 2093, "sem": "9/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2109, "sem": "5/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 2125, "sem": "9/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2141, "sem": "3/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2157, "sem": "6/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 5, "nascimentos": 28}, {"id": 2173, "sem": "12/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2189, "sem": "4/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 2205, "sem": "6/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 2221, "sem": "5/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 2237, "sem": "9/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 2253, "sem": "7/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2269, "sem": "10/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 18, "nascimentos": 312}, {"id": 2285, "sem": "9/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2301, "sem": "12/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 2317, "sem": "2/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 2333, "sem": "2/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 20, "nascimentos": 145}, {"id": 2349, "sem": "6/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2365, "sem": "1/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2381, "sem": "2/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "nascimentos": 64}, {"id": 2397, "sem": "5/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 5, "nascimentos": 62}, {"id": 2413, "sem": "8/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 2429, "sem": "6/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 2445, "sem": "1/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2461, "sem": "10/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 69}, {"id": 2477, "sem": "7/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2493, "sem": "10/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2509, "sem": "11/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 8, "nascimentos": 23}, {"id": 2525, "sem": "3/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 2541, "sem": "3/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 6, "nascimentos": 36}, {"id": 2557, "sem": "3/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2573, "sem": "8/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2589, "sem": "10/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2605, "sem": "11/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 2621, "sem": "2/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2637, "sem": "7/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 6, "nascimentos": 45}, {"id": 2653, "sem": "11/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2669, "sem": "6/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 2685, "sem": "5/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 2701, "sem": "6/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2717, "sem": "2/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 2733, "sem": "2/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2749, "sem": "11/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 14, "nascimentos": 166}, {"id": 2765, "sem": "2/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 2781, "sem": "3/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2797, "sem": "7/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2813, "sem": "10/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 4}, {"id": 2829, "sem": "8/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2845, "sem": "7/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2861, "sem": "11/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2877, "sem": "12/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2893, "sem": "8/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 4, "nascimentos": 88}, {"id": 2909, "sem": "11/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2925, "sem": "5/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 32, "nascimentos": 302}, {"id": 2941, "sem": "5/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 5}, {"id": 2957, "sem": "5/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2973, "sem": "8/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2989, "sem": "12/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 3005, "sem": "5/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 5, "nascimentos": 88}, {"id": 3021, "sem": "6/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3037, "sem": "4/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3053, "sem": "9/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 18, "nascimentos": 155}, {"id": 3069, "sem": "9/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "nascimentos": 52}, {"id": 3085, "sem": "9/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3101, "sem": "5/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 6, "nascimentos": 29}, {"id": 3117, "sem": "3/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 5, "nascimentos": 17}, {"id": 3133, "sem": "4/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3149, "sem": "8/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3165, "sem": "10/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 26, "nascimentos": 287}, {"id": 3181, "sem": "12/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3197, "sem": "2/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 10, "nascimentos": 57}, {"id": 3213, "sem": "5/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 8, "nascimentos": 15}, {"id": 3229, "sem": "3/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3245, "sem": "5/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3261, "sem": "4/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 8, "nascimentos": 20}, {"id": 3277, "sem": "3/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 3293, "sem": "7/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3309, "sem": "12/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 33, "nascimentos": 123}, {"id": 3325, "sem": "7/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 11, "sem": "2/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 12, "nascimentos": 73}, {"id": 27, "sem": "10/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 7, "nascimentos": 12}, {"id": 43, "sem": "8/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 59, "sem": "11/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 75, "sem": "10/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 91, "sem": "11/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "nascimentos": 4}, {"id": 107, "sem": "8/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 123, "sem": "12/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 139, "sem": "4/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 5, "nascimentos": 24}, {"id": 155, "sem": "1/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 171, "sem": "7/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 187, "sem": "1/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 203, "sem": "2/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 219, "sem": "2/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 235, "sem": "9/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 88, "nascimentos": 367}, {"id": 251, "sem": "5/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 19, "nascimentos": 33}, {"id": 267, "sem": "5/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 8, "nascimentos": 176}, {"id": 283, "sem": "12/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 299, "sem": "2/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 315, "sem": "8/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "nascimentos": 16}, {"id": 331, "sem": "9/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 347, "sem": "11/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 363, "sem": "11/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 379, "sem": "1/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 395, "sem": "7/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 411, "sem": "2/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 427, "sem": "1/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 443, "sem": "9/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 459, "sem": "9/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 106}, {"id": 475, "sem": "6/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 491, "sem": "4/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 507, "sem": "6/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 523, "sem": "11/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "nascimentos": 173}, {"id": 539, "sem": "8/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 555, "sem": "7/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 571, "sem": "3/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 13, "nascimentos": 199}, {"id": 587, "sem": "7/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 10, "nascimentos": 140}, {"id": 603, "sem": "11/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 619, "sem": "4/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 635, "sem": "3/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 14, "nascimentos": 162}, {"id": 651, "sem": "11/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 667, "sem": "10/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 41, "nascimentos": 614}, {"id": 683, "sem": "6/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 9, "nascimentos": 33}, {"id": 699, "sem": "5/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 715, "sem": "1/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 731, "sem": "3/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 747, "sem": "1/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 763, "sem": "3/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 779, "sem": "3/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 795, "sem": "1/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 811, "sem": "11/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 4, "nascimentos": 58}, {"id": 827, "sem": "9/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 843, "sem": "3/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 859, "sem": "7/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 875, "sem": "10/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 7, "nascimentos": 175}, {"id": 891, "sem": "11/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 907, "sem": "10/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 8, "nascimentos": 188}, {"id": 923, "sem": "4/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 939, "sem": "9/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 955, "sem": "3/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 971, "sem": "4/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 8, "nascimentos": 181}, {"id": 987, "sem": "7/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1003, "sem": "2/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 1019, "sem": "5/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1035, "sem": "11/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1051, "sem": "3/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 12, "nascimentos": 71}, {"id": 1067, "sem": "7/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 1083, "sem": "2/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1099, "sem": "5/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 12, "nascimentos": 36}, {"id": 1115, "sem": "2/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 1131, "sem": "6/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 1147, "sem": "4/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "nascimentos": 84}, {"id": 1163, "sem": "5/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1179, "sem": "1/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1195, "sem": "11/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 1211, "sem": "6/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1227, "sem": "9/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 51}, {"id": 1243, "sem": "3/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1259, "sem": "9/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1275, "sem": "3/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1291, "sem": "1/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1307, "sem": "12/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 1323, "sem": "3/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 14, "nascimentos": 38}, {"id": 1339, "sem": "10/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 6, "nascimentos": 77}, {"id": 1355, "sem": "6/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1371, "sem": "8/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 4, "nascimentos": 38}, {"id": 1387, "sem": "2/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1403, "sem": "2/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "nascimentos": 81}, {"id": 1419, "sem": "3/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 15, "nascimentos": 26}, {"id": 1435, "sem": "10/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1451, "sem": "11/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 1467, "sem": "5/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1483, "sem": "6/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1499, "sem": "7/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1515, "sem": "6/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1531, "sem": "9/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "nascimentos": 41}, {"id": 1547, "sem": "9/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 37}, {"id": 1563, "sem": "8/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1579, "sem": "5/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1595, "sem": "11/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1611, "sem": "4/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1627, "sem": "1/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1643, "sem": "11/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1659, "sem": "7/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "nascimentos": 6}, {"id": 1675, "sem": "9/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1691, "sem": "4/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 117, "nascimentos": 367}, {"id": 1707, "sem": "3/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 11, "nascimentos": 58}, {"id": 1723, "sem": "2/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1739, "sem": "2/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 26, "nascimentos": 54}, {"id": 1755, "sem": "10/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 1771, "sem": "3/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "nascimentos": 61}, {"id": 1787, "sem": "12/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1803, "sem": "8/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 14, "nascimentos": 108}, {"id": 1819, "sem": "1/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1835, "sem": "4/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 1851, "sem": "12/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "nascimentos": 16}, {"id": 1867, "sem": "1/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1883, "sem": "5/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 211}, {"id": 1899, "sem": "2/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 1915, "sem": "5/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1931, "sem": "5/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 15, "nascimentos": 141}, {"id": 1947, "sem": "3/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1963, "sem": "5/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1979, "sem": "3/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1995, "sem": "11/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2011, "sem": "6/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 14, "nascimentos": 98}, {"id": 2027, "sem": "1/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2043, "sem": "9/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 2059, "sem": "10/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2075, "sem": "2/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2091, "sem": "10/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2107, "sem": "3/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 6, "nascimentos": 14}, {"id": 2123, "sem": "7/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2139, "sem": "4/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2155, "sem": "12/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 6, "nascimentos": 9}, {"id": 2171, "sem": "11/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2187, "sem": "6/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2203, "sem": "7/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 2219, "sem": "12/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2235, "sem": "2/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 12, "nascimentos": 40}, {"id": 2251, "sem": "3/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "nascimentos": 96}, {"id": 2267, "sem": "11/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 11, "nascimentos": 150}, {"id": 2283, "sem": "10/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2299, "sem": "3/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 7, "nascimentos": 26}, {"id": 2315, "sem": "8/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 2331, "sem": "4/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 40, "nascimentos": 164}, {"id": 2347, "sem": "10/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2363, "sem": "2/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 18, "nascimentos": 31}, {"id": 2379, "sem": "1/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 2395, "sem": "3/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 11, "nascimentos": 53}, {"id": 2411, "sem": "1/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2427, "sem": "5/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 2443, "sem": "2/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 7, "nascimentos": 17}, {"id": 2459, "sem": "1/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 2475, "sem": "5/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2491, "sem": "4/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2507, "sem": "5/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 14, "nascimentos": 34}, {"id": 2523, "sem": "6/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2539, "sem": "8/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 53}, {"id": 2555, "sem": "2/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2571, "sem": "1/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2587, "sem": "9/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2603, "sem": "4/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 2619, "sem": "6/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2635, "sem": "8/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 17, "nascimentos": 69}, {"id": 2651, "sem": "2/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2667, "sem": "7/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2683, "sem": "5/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2699, "sem": "12/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2715, "sem": "1/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2731, "sem": "1/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2747, "sem": "1/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2763, "sem": "10/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 2779, "sem": "1/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2795, "sem": "4/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2811, "sem": "11/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 2827, "sem": "1/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2843, "sem": "10/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2859, "sem": "1/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2875, "sem": "4/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2891, "sem": "9/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 2907, "sem": "10/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 2923, "sem": "2/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 25, "nascimentos": 274}, {"id": 2939, "sem": "12/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2955, "sem": "1/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2971, "sem": "4/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2987, "sem": "5/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3003, "sem": "11/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 4, "nascimentos": 73}, {"id": 3019, "sem": "12/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3035, "sem": "1/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3051, "sem": "2/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 16, "nascimentos": 60}, {"id": 3067, "sem": "4/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "nascimentos": 33}, {"id": 3083, "sem": "5/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3099, "sem": "10/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 9, "nascimentos": 27}, {"id": 3115, "sem": "6/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3131, "sem": "9/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3147, "sem": "12/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3163, "sem": "4/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 16, "nascimentos": 168}, {"id": 3179, "sem": "2/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3195, "sem": "8/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 90}, {"id": 3211, "sem": "6/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 10}, {"id": 3227, "sem": "12/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3243, "sem": "9/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3259, "sem": "2/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 3275, "sem": "10/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3291, "sem": "6/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3307, "sem": "8/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 33, "nascimentos": 367}, {"id": 3323, "sem": "1/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 2, "sem": "7/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 11, "nascimentos": 45}, {"id": 18, "sem": "2/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 21, "nascimentos": 45}, {"id": 34, "sem": "7/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "nascimentos": 22}, {"id": 50, "sem": "4/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 66, "sem": "10/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 82, "sem": "4/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 98, "sem": "12/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 114, "sem": "2/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 130, "sem": "8/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 146, "sem": "1/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 162, "sem": "12/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 178, "sem": "7/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 39}, {"id": 194, "sem": "5/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 15, "nascimentos": 114}, {"id": 210, "sem": "6/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 226, "sem": "4/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 11, "nascimentos": 35}, {"id": 242, "sem": "7/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 258, "sem": "7/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 14, "nascimentos": 35}, {"id": 274, "sem": "11/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 290, "sem": "12/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 39, "nascimentos": 49}, {"id": 306, "sem": "10/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 322, "sem": "6/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 4, "nascimentos": 20}, {"id": 338, "sem": "8/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 354, "sem": "1/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 370, "sem": "8/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 386, "sem": "9/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "nascimentos": 95}, {"id": 402, "sem": "5/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 418, "sem": "11/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 434, "sem": "7/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 11, "nascimentos": 46}, {"id": 450, "sem": "4/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 466, "sem": "11/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 48}, {"id": 482, "sem": "6/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 42}, {"id": 498, "sem": "3/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 514, "sem": "10/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 530, "sem": "12/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 546, "sem": "9/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 562, "sem": "1/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 578, "sem": "2/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 7, "nascimentos": 134}, {"id": 594, "sem": "4/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 5, "nascimentos": 3}, {"id": 610, "sem": "8/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 9, "nascimentos": 28}, {"id": 626, "sem": "3/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 642, "sem": "9/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 658, "sem": "4/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 674, "sem": "11/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 37, "nascimentos": 366}, {"id": 690, "sem": "9/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 706, "sem": "12/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 722, "sem": "7/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 738, "sem": "12/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 754, "sem": "7/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 770, "sem": "10/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 786, "sem": "8/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 802, "sem": "4/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 19, "nascimentos": 111}, {"id": 818, "sem": "3/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 834, "sem": "5/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 850, "sem": "11/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 866, "sem": "4/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 882, "sem": "12/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 898, "sem": "12/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 914, "sem": "3/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 930, "sem": "4/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 13, "nascimentos": 37}, {"id": 946, "sem": "5/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 962, "sem": "2/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 13, "nascimentos": 159}, {"id": 978, "sem": "10/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 994, "sem": "1/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1010, "sem": "2/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1026, "sem": "8/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 107}, {"id": 1042, "sem": "1/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1058, "sem": "9/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 5, "nascimentos": 78}, {"id": 1074, "sem": "1/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 1090, "sem": "9/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1106, "sem": "6/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 1122, "sem": "8/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1138, "sem": "11/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 1154, "sem": "12/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1170, "sem": "7/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1186, "sem": "5/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1202, "sem": "9/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1218, "sem": "4/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1234, "sem": "10/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 9, "nascimentos": 54}, {"id": 1250, "sem": "11/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1266, "sem": "2/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 1282, "sem": "11/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1298, "sem": "6/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 21, "nascimentos": 102}, {"id": 1314, "sem": "4/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 2, "nascimentos": 80}, {"id": 1330, "sem": "2/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 1346, "sem": "10/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1362, "sem": "9/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1378, "sem": "5/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1394, "sem": "10/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "nascimentos": 149}, {"id": 1410, "sem": "10/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 121, "nascimentos": 359}, {"id": 1426, "sem": "10/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 8, "nascimentos": 42}, {"id": 1442, "sem": "9/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 1458, "sem": "10/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 14, "nascimentos": 162}, {"id": 1474, "sem": "1/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1490, "sem": "12/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1506, "sem": "5/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 39, "nascimentos": 294}, {"id": 1522, "sem": "10/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1538, "sem": "6/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 1554, "sem": "1/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1570, "sem": "6/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1586, "sem": "8/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1602, "sem": "6/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 49}, {"id": 1618, "sem": "12/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1634, "sem": "6/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 1650, "sem": "5/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1666, "sem": "4/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1682, "sem": "3/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1698, "sem": "4/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 12, "nascimentos": 44}, {"id": 1714, "sem": "4/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 1730, "sem": "9/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1746, "sem": "8/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 1762, "sem": "7/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 42, "nascimentos": 152}, {"id": 1778, "sem": "5/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1794, "sem": "2/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1810, "sem": "12/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1826, "sem": "10/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 1842, "sem": "3/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 1858, "sem": "3/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 1874, "sem": "3/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1890, "sem": "7/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 1906, "sem": "4/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 1922, "sem": "9/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 7, "nascimentos": 189}, {"id": 1938, "sem": "9/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1954, "sem": "12/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1970, "sem": "3/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 11, "nascimentos": 186}, {"id": 1986, "sem": "9/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 2002, "sem": "4/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 21, "nascimentos": 136}, {"id": 2018, "sem": "6/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 2034, "sem": "2/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 2050, "sem": "12/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2066, "sem": "12/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 49}, {"id": 2082, "sem": "5/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2098, "sem": "9/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 2114, "sem": "11/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2130, "sem": "4/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 2146, "sem": "10/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 45, "nascimentos": 746}, {"id": 2162, "sem": "9/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 68}, {"id": 2178, "sem": "7/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2194, "sem": "10/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2210, "sem": "4/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2226, "sem": "7/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2242, "sem": "9/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2258, "sem": "3/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2274, "sem": "9/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 12, "nascimentos": 306}, {"id": 2290, "sem": "7/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "nascimentos": 21}, {"id": 2306, "sem": "1/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2322, "sem": "10/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 2338, "sem": "5/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2354, "sem": "11/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2370, "sem": "11/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "nascimentos": 56}, {"id": 2386, "sem": "7/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 4, "nascimentos": 152}, {"id": 2402, "sem": "4/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 8, "nascimentos": 75}, {"id": 2418, "sem": "11/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2434, "sem": "7/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2450, "sem": "3/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 2466, "sem": "3/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 2482, "sem": "5/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2498, "sem": "4/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 12, "nascimentos": 37}, {"id": 2514, "sem": "9/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 14, "nascimentos": 41}, {"id": 2530, "sem": "6/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 2546, "sem": "4/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 2562, "sem": "8/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2578, "sem": "1/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2594, "sem": "10/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2610, "sem": "1/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2626, "sem": "11/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 10, "nascimentos": 101}, {"id": 2642, "sem": "11/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 9, "nascimentos": 77}, {"id": 2658, "sem": "6/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2674, "sem": "1/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2690, "sem": "2/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2706, "sem": "4/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2722, "sem": "5/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2738, "sem": "10/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2754, "sem": "7/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 2770, "sem": "1/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2786, "sem": "4/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2802, "sem": "2/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2818, "sem": "11/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 2834, "sem": "7/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2850, "sem": "8/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2866, "sem": "3/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2882, "sem": "8/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2898, "sem": "2/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 2914, "sem": "9/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 2930, "sem": "8/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 2946, "sem": "11/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2962, "sem": "9/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2978, "sem": "1/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2994, "sem": "10/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3010, "sem": "11/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3026, "sem": "10/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 3042, "sem": "10/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 3058, "sem": "4/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 13, "nascimentos": 105}, {"id": 3074, "sem": "10/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "nascimentos": 46}, {"id": 3090, "sem": "10/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3106, "sem": "2/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 9, "nascimentos": 22}, {"id": 3122, "sem": "4/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 3138, "sem": "3/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 3, "nascimentos": 17}, {"id": 3154, "sem": "11/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3170, "sem": "2/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 18, "nascimentos": 113}, {"id": 3186, "sem": "5/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3202, "sem": "7/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "nascimentos": 92}, {"id": 3218, "sem": "11/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3234, "sem": "5/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3250, "sem": "11/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 9, "nascimentos": 21}, {"id": 3266, "sem": "6/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 3282, "sem": "6/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 7, "nascimentos": 19}, {"id": 3298, "sem": "1/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3314, "sem": "11/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 30, "nascimentos": 120}, {"id": 3330, "sem": "5/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5, "sem": "3/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 15, "nascimentos": 49}, {"id": 21, "sem": "10/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 15, "nascimentos": 46}, {"id": 37, "sem": "11/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 53, "sem": "8/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 69, "sem": "8/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 85, "sem": "2/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 42}, {"id": 101, "sem": "10/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 117, "sem": "12/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 133, "sem": "11/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 149, "sem": "12/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "nascimentos": 28}, {"id": 165, "sem": "4/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 181, "sem": "3/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 62}, {"id": 197, "sem": "9/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 213, "sem": "1/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 229, "sem": "7/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 57}, {"id": 245, "sem": "12/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 261, "sem": "10/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 5, "nascimentos": 37}, {"id": 277, "sem": "5/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 293, "sem": "8/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 45, "nascimentos": 124}, {"id": 309, "sem": "12/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 325, "sem": "4/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 4, "nascimentos": 15}, {"id": 341, "sem": "5/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 357, "sem": "5/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 373, "sem": "2/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "nascimentos": 51}, {"id": 389, "sem": "7/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 8, "nascimentos": 68}, {"id": 405, "sem": "9/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 421, "sem": "4/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 437, "sem": "2/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 19, "nascimentos": 51}, {"id": 453, "sem": "1/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 469, "sem": "3/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 485, "sem": "11/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 6, "nascimentos": 40}, {"id": 501, "sem": "8/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 517, "sem": "3/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 8, "nascimentos": 104}, {"id": 533, "sem": "8/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 549, "sem": "5/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 565, "sem": "3/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "nascimentos": 72}, {"id": 581, "sem": "4/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 145}, {"id": 597, "sem": "1/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 613, "sem": "6/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 629, "sem": "2/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 13, "nascimentos": 160}, {"id": 645, "sem": "6/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 661, "sem": "7/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 677, "sem": "9/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 6, "nascimentos": 43}, {"id": 693, "sem": "11/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 7, "nascimentos": 22}, {"id": 709, "sem": "11/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 725, "sem": "1/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 741, "sem": "10/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 757, "sem": "11/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 773, "sem": "3/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 789, "sem": "6/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 805, "sem": "3/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 18, "nascimentos": 122}, {"id": 821, "sem": "8/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 10, "nascimentos": 12}, {"id": 837, "sem": "2/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 853, "sem": "9/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 869, "sem": "8/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "nascimentos": 109}, {"id": 885, "sem": "7/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 901, "sem": "9/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "nascimentos": 16}, {"id": 917, "sem": "9/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 933, "sem": "9/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 9, "nascimentos": 45}, {"id": 949, "sem": "8/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 965, "sem": "9/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 11, "nascimentos": 300}, {"id": 981, "sem": "6/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 997, "sem": "7/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1013, "sem": "9/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1029, "sem": "3/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 7, "nascimentos": 90}, {"id": 1045, "sem": "10/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "nascimentos": 92}, {"id": 1061, "sem": "3/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 4, "nascimentos": 34}, {"id": 1077, "sem": "10/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "nascimentos": 343}, {"id": 1093, "sem": "2/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 10, "nascimentos": 37}, {"id": 1109, "sem": "9/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 38}, {"id": 1125, "sem": "12/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1141, "sem": "3/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "nascimentos": 56}, {"id": 1157, "sem": "2/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 1173, "sem": "10/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 5, "nascimentos": 18}, {"id": 1189, "sem": "11/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1205, "sem": "8/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1221, "sem": "3/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1237, "sem": "3/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 1253, "sem": "12/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1269, "sem": "5/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 1285, "sem": "3/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1301, "sem": "11/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 23, "nascimentos": 49}, {"id": 1317, "sem": "10/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 147}, {"id": 1333, "sem": "8/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 3, "nascimentos": 46}, {"id": 1349, "sem": "7/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1365, "sem": "11/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1381, "sem": "4/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1397, "sem": "12/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "nascimentos": 26}, {"id": 1413, "sem": "9/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 99, "nascimentos": 353}, {"id": 1429, "sem": "11/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1445, "sem": "12/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 1461, "sem": "4/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 12, "nascimentos": 142}, {"id": 1477, "sem": "2/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1493, "sem": "9/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1509, "sem": "11/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 17, "nascimentos": 258}, {"id": 1525, "sem": "7/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1541, "sem": "1/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1557, "sem": "6/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1573, "sem": "9/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1589, "sem": "1/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1605, "sem": "8/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "nascimentos": 48}, {"id": 1621, "sem": "8/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1637, "sem": "10/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 30}, {"id": 1653, "sem": "10/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1669, "sem": "7/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1685, "sem": "11/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1701, "sem": "2/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 20, "nascimentos": 43}, {"id": 1717, "sem": "11/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1733, "sem": "10/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 17, "nascimentos": 52}, {"id": 1749, "sem": "6/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 7, "nascimentos": 24}, {"id": 1765, "sem": "1/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 1781, "sem": "11/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1797, "sem": "10/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1813, "sem": "2/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1829, "sem": "10/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 1845, "sem": "8/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 1861, "sem": "6/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 10, "nascimentos": 6}, {"id": 1877, "sem": "4/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 8, "nascimentos": 81}, {"id": 1893, "sem": "12/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1909, "sem": "2/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1925, "sem": "4/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 10, "nascimentos": 169}, {"id": 1941, "sem": "5/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1957, "sem": "9/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1973, "sem": "7/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 12, "nascimentos": 183}, {"id": 1989, "sem": "8/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2005, "sem": "1/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2021, "sem": "11/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 2037, "sem": "7/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2053, "sem": "3/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2069, "sem": "7/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "nascimentos": 82}, {"id": 2085, "sem": "12/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 0}, {"id": 2101, "sem": "7/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2117, "sem": "2/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 2133, "sem": "11/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2149, "sem": "2/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 72, "nascimentos": 503}, {"id": 2165, "sem": "10/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 2181, "sem": "12/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2197, "sem": "2/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2213, "sem": "2/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 2229, "sem": "12/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 6, "nascimentos": 15}, {"id": 2245, "sem": "3/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2261, "sem": "4/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2277, "sem": "8/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2293, "sem": "11/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 2309, "sem": "4/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 2325, "sem": "9/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 23, "nascimentos": 151}, {"id": 2341, "sem": "7/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2357, "sem": "2/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2373, "sem": "7/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "nascimentos": 90}, {"id": 2389, "sem": "6/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 157}, {"id": 2405, "sem": "10/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 5, "nascimentos": 7}, {"id": 2421, "sem": "4/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2437, "sem": "3/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 2453, "sem": "11/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 51}, {"id": 2469, "sem": "1/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2485, "sem": "6/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2501, "sem": "5/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 7, "nascimentos": 30}, {"id": 2517, "sem": "8/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 7, "nascimentos": 28}, {"id": 2533, "sem": "4/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 3, "nascimentos": 41}, {"id": 2549, "sem": "7/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2565, "sem": "11/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2581, "sem": "11/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2597, "sem": "7/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 2613, "sem": "3/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2629, "sem": "7/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 18, "nascimentos": 143}, {"id": 2645, "sem": "2/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 9, "nascimentos": 58}, {"id": 2661, "sem": "4/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2677, "sem": "2/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2693, "sem": "6/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 2709, "sem": "1/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2725, "sem": "2/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2741, "sem": "5/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2757, "sem": "4/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 2773, "sem": "10/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 7, "nascimentos": 6}, {"id": 2789, "sem": "5/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2805, "sem": "1/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2821, "sem": "7/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 12, "nascimentos": 41}, {"id": 2837, "sem": "11/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2853, "sem": "2/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2869, "sem": "2/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2885, "sem": "1/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2901, "sem": "6/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 55}, {"id": 2917, "sem": "11/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 26, "nascimentos": 197}, {"id": 2933, "sem": "3/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2949, "sem": "8/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 2965, "sem": "5/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2981, "sem": "4/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2997, "sem": "9/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 3013, "sem": "1/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3029, "sem": "2/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 9, "nascimentos": 49}, {"id": 3045, "sem": "8/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3061, "sem": "1/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 3077, "sem": "8/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3093, "sem": "5/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3109, "sem": "8/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 3125, "sem": "8/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3141, "sem": "7/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 3157, "sem": "10/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3173, "sem": "3/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3189, "sem": "3/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3205, "sem": "10/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 139}, {"id": 3221, "sem": "5/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3237, "sem": "9/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3253, "sem": "11/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 28}, {"id": 3269, "sem": "11/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3285, "sem": "8/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 3301, "sem": "10/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 22, "nascimentos": 249}, {"id": 3317, "sem": "6/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 17, "nascimentos": 136}, {"id": 3333, "sem": "8/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7, "sem": "9/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 12, "nascimentos": 35}, {"id": 23, "sem": "1/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 39, "sem": "7/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 17}, {"id": 55, "sem": "12/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 71, "sem": "11/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 87, "sem": "7/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 103, "sem": "3/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 119, "sem": "3/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 135, "sem": "5/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 151, "sem": "2/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 13, "nascimentos": 53}, {"id": 167, "sem": "10/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 183, "sem": "4/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 83}, {"id": 199, "sem": "10/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 215, "sem": "12/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 231, "sem": "2/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 8, "nascimentos": 48}, {"id": 247, "sem": "6/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 263, "sem": "2/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 5, "nascimentos": 109}, {"id": 279, "sem": "10/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "nascimentos": 43}, {"id": 295, "sem": "3/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 46, "nascimentos": 122}, {"id": 311, "sem": "6/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 327, "sem": "11/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 343, "sem": "12/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 359, "sem": "7/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 375, "sem": "5/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "nascimentos": 45}, {"id": 391, "sem": "2/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 5, "nascimentos": 61}, {"id": 407, "sem": "1/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 423, "sem": "6/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 439, "sem": "10/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 12, "nascimentos": 135}, {"id": 455, "sem": "7/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 3, "nascimentos": 68}, {"id": 471, "sem": "11/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 487, "sem": "10/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "nascimentos": 52}, {"id": 503, "sem": "9/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 519, "sem": "1/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 535, "sem": "6/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 551, "sem": "10/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 567, "sem": "12/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 12, "nascimentos": 93}, {"id": 583, "sem": "5/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 14, "nascimentos": 51}, {"id": 599, "sem": "2/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 615, "sem": "2/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 631, "sem": "6/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 13, "nascimentos": 242}, {"id": 647, "sem": "2/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 663, "sem": "2/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 43, "nascimentos": 362}, {"id": 679, "sem": "4/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 8, "nascimentos": 10}, {"id": 695, "sem": "6/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 711, "sem": "9/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 727, "sem": "9/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "nascimentos": 44}, {"id": 743, "sem": "5/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 759, "sem": "8/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 775, "sem": "1/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 791, "sem": "8/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "nascimentos": 276}, {"id": 807, "sem": "6/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 21, "nascimentos": 159}, {"id": 823, "sem": "5/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 839, "sem": "9/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 855, "sem": "12/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 871, "sem": "7/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 7, "nascimentos": 119}, {"id": 887, "sem": "3/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 903, "sem": "8/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "nascimentos": 32}, {"id": 919, "sem": "10/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 935, "sem": "8/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 40}, {"id": 951, "sem": "9/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 967, "sem": "12/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "nascimentos": 55}, {"id": 983, "sem": "5/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 999, "sem": "5/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1015, "sem": "11/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1031, "sem": "12/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 12, "nascimentos": 4}, {"id": 1047, "sem": "4/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "nascimentos": 59}, {"id": 1063, "sem": "1/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1079, "sem": "5/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "nascimentos": 216}, {"id": 1095, "sem": "7/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 11, "nascimentos": 53}, {"id": 1111, "sem": "10/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 8, "nascimentos": 43}, {"id": 1127, "sem": "7/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1143, "sem": "1/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1159, "sem": "3/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1175, "sem": "5/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 1191, "sem": "4/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "nascimentos": 122}, {"id": 1207, "sem": "10/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1223, "sem": "9/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1239, "sem": "8/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1255, "sem": "7/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1271, "sem": "6/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1287, "sem": "12/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1303, "sem": "9/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 18, "nascimentos": 62}, {"id": 1319, "sem": "11/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 14, "nascimentos": 21}, {"id": 1335, "sem": "4/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 5, "nascimentos": 15}, {"id": 1351, "sem": "6/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1367, "sem": "2/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 1383, "sem": "10/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1399, "sem": "7/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "nascimentos": 89}, {"id": 1415, "sem": "11/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 86, "nascimentos": 261}, {"id": 1431, "sem": "4/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1447, "sem": "4/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 1463, "sem": "3/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 15, "nascimentos": 86}, {"id": 1479, "sem": "7/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 1495, "sem": "11/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1511, "sem": "4/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 34, "nascimentos": 294}, {"id": 1527, "sem": "4/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "nascimentos": 45}, {"id": 1543, "sem": "11/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 1559, "sem": "3/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1575, "sem": "2/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1591, "sem": "4/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1607, "sem": "3/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 34}, {"id": 1623, "sem": "10/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1639, "sem": "11/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 1655, "sem": "12/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 10, "nascimentos": 10}, {"id": 1671, "sem": "1/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1687, "sem": "12/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1703, "sem": "5/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 12, "nascimentos": 44}, {"id": 1719, "sem": "8/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 1735, "sem": "8/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 58}, {"id": 1751, "sem": "3/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 29}, {"id": 1767, "sem": "2/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 1783, "sem": "8/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1799, "sem": "12/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1815, "sem": "3/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1831, "sem": "6/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 1847, "sem": "7/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 1863, "sem": "4/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1879, "sem": "7/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 9, "nascimentos": 161}, {"id": 1895, "sem": "5/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 3, "nascimentos": 53}, {"id": 1911, "sem": "12/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1927, "sem": "12/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 18, "nascimentos": 71}, {"id": 1943, "sem": "1/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1959, "sem": "2/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1975, "sem": "2/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 15, "nascimentos": 103}, {"id": 1991, "sem": "7/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2007, "sem": "10/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "nascimentos": 165}, {"id": 2023, "sem": "2/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2039, "sem": "11/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2055, "sem": "2/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2071, "sem": "11/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 60}, {"id": 2087, "sem": "6/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2103, "sem": "8/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2119, "sem": "6/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 2135, "sem": "8/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2151, "sem": "9/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 41, "nascimentos": 893}, {"id": 2167, "sem": "4/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2183, "sem": "11/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 2199, "sem": "3/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2215, "sem": "8/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2231, "sem": "7/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 7, "nascimentos": 14}, {"id": 2247, "sem": "1/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2263, "sem": "1/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "nascimentos": 34}, {"id": 2279, "sem": "5/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2295, "sem": "2/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2311, "sem": "6/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 2327, "sem": "11/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 30, "nascimentos": 112}, {"id": 2343, "sem": "11/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2359, "sem": "5/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 14, "nascimentos": 34}, {"id": 2375, "sem": "2/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "nascimentos": 80}, {"id": 2391, "sem": "8/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 5, "nascimentos": 71}, {"id": 2407, "sem": "3/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 2423, "sem": "6/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2439, "sem": "6/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "nascimentos": 21}, {"id": 2455, "sem": "9/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 2471, "sem": "4/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2487, "sem": "2/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2503, "sem": "12/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 18}, {"id": 2519, "sem": "10/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 10, "nascimentos": 2}, {"id": 2535, "sem": "2/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 2551, "sem": "2/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 2567, "sem": "2/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2583, "sem": "4/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2599, "sem": "3/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 2615, "sem": "9/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 2631, "sem": "10/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 10, "nascimentos": 111}, {"id": 2647, "sem": "1/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 2663, "sem": "9/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2679, "sem": "11/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2695, "sem": "8/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2711, "sem": "9/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2727, "sem": "12/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2743, "sem": "9/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "nascimentos": 141}, {"id": 2759, "sem": "1/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2775, "sem": "5/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 8, "nascimentos": 14}, {"id": 2791, "sem": "5/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2807, "sem": "8/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2823, "sem": "2/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 8, "nascimentos": 44}, {"id": 2839, "sem": "7/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2855, "sem": "6/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2871, "sem": "9/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2887, "sem": "11/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2903, "sem": "5/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "nascimentos": 82}, {"id": 2919, "sem": "6/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 37, "nascimentos": 314}, {"id": 2935, "sem": "10/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 2951, "sem": "1/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2967, "sem": "10/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2983, "sem": "9/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2999, "sem": "8/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "nascimentos": 89}, {"id": 3015, "sem": "3/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3031, "sem": "8/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 3047, "sem": "1/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 3063, "sem": "7/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 7, "nascimentos": 41}, {"id": 3079, "sem": "1/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3095, "sem": "11/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3111, "sem": "5/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 3127, "sem": "10/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3143, "sem": "6/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 3159, "sem": "9/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 10, "nascimentos": 197}, {"id": 3175, "sem": "9/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3191, "sem": "7/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3207, "sem": "7/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 3223, "sem": "4/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3239, "sem": "1/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3255, "sem": "1/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3271, "sem": "5/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 3287, "sem": "12/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 3303, "sem": "1/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 3319, "sem": "4/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 43, "nascimentos": 152}, {"id": 3335, "sem": "4/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4, "sem": "1/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 20, "sem": "5/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 11, "nascimentos": 46}, {"id": 36, "sem": "1/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 52, "sem": "2/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 68, "sem": "1/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 84, "sem": "3/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 100, "sem": "4/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 116, "sem": "1/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 132, "sem": "6/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 148, "sem": "10/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 14, "nascimentos": 48}, {"id": 164, "sem": "3/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 180, "sem": "11/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 29}, {"id": 196, "sem": "8/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 212, "sem": "7/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 228, "sem": "3/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 6, "nascimentos": 38}, {"id": 244, "sem": "11/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 260, "sem": "6/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 20, "nascimentos": 45}, {"id": 276, "sem": "1/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 292, "sem": "7/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 51, "nascimentos": 119}, {"id": 308, "sem": "1/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 324, "sem": "10/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 340, "sem": "2/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 356, "sem": "4/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 372, "sem": "10/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "nascimentos": 47}, {"id": 388, "sem": "6/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "nascimentos": 85}, {"id": 404, "sem": "2/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 420, "sem": "9/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 436, "sem": "3/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 10, "nascimentos": 58}, {"id": 452, "sem": "8/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 468, "sem": "12/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 484, "sem": "9/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "nascimentos": 41}, {"id": 500, "sem": "2/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 516, "sem": "12/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 8, "nascimentos": 106}, {"id": 532, "sem": "5/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 548, "sem": "11/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 564, "sem": "12/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "nascimentos": 81}, {"id": 580, "sem": "6/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 111}, {"id": 596, "sem": "10/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 612, "sem": "1/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 628, "sem": "11/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "nascimentos": 182}, {"id": 644, "sem": "12/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 660, "sem": "3/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 676, "sem": "3/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 692, "sem": "8/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 7, "nascimentos": 29}, {"id": 708, "sem": "5/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 724, "sem": "8/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 2, "nascimentos": 58}, {"id": 740, "sem": "1/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 756, "sem": "12/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 772, "sem": "7/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 788, "sem": "4/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 804, "sem": "7/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 12, "nascimentos": 126}, {"id": 820, "sem": "1/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 836, "sem": "8/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 7, "nascimentos": 26}, {"id": 852, "sem": "3/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 868, "sem": "1/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 884, "sem": "6/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 900, "sem": "3/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "nascimentos": 17}, {"id": 916, "sem": "8/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 932, "sem": "3/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 48}, {"id": 948, "sem": "6/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 964, "sem": "10/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "nascimentos": 232}, {"id": 980, "sem": "1/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 996, "sem": "10/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1012, "sem": "3/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1028, "sem": "5/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 1, "nascimentos": 123}, {"id": 1044, "sem": "7/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1060, "sem": "4/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 5, "nascimentos": 36}, {"id": 1076, "sem": "11/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "nascimentos": 191}, {"id": 1092, "sem": "8/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1108, "sem": "8/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 1124, "sem": "6/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1140, "sem": "8/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 1156, "sem": "8/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1172, "sem": "2/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 1188, "sem": "2/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1204, "sem": "1/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1220, "sem": "6/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1236, "sem": "2/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 52}, {"id": 1252, "sem": "8/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1268, "sem": "11/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1284, "sem": "4/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1300, "sem": "10/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 19, "nascimentos": 62}, {"id": 1316, "sem": "3/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 7, "nascimentos": 71}, {"id": 1332, "sem": "11/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 3, "nascimentos": 45}, {"id": 1348, "sem": "12/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1364, "sem": "12/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1380, "sem": "7/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1396, "sem": "8/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "nascimentos": 55}, {"id": 1412, "sem": "7/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 130, "nascimentos": 328}, {"id": 1428, "sem": "11/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 4, "nascimentos": 32}, {"id": 1444, "sem": "6/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 4, "nascimentos": 16}, {"id": 1460, "sem": "12/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 10, "nascimentos": 59}, {"id": 1476, "sem": "10/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1492, "sem": "1/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1508, "sem": "3/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 21, "nascimentos": 312}, {"id": 1524, "sem": "2/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1540, "sem": "3/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 1556, "sem": "12/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1572, "sem": "5/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1588, "sem": "5/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1604, "sem": "1/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1620, "sem": "9/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1636, "sem": "8/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1652, "sem": "7/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1668, "sem": "4/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1684, "sem": "6/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 1700, "sem": "7/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 15, "nascimentos": 29}, {"id": 1716, "sem": "3/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1732, "sem": "7/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1748, "sem": "4/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 1764, "sem": "9/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 39, "nascimentos": 137}, {"id": 1780, "sem": "4/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1796, "sem": "1/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1812, "sem": "10/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1828, "sem": "7/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 9, "nascimentos": 4}, {"id": 1844, "sem": "11/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "nascimentos": 15}, {"id": 1860, "sem": "10/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1876, "sem": "9/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1892, "sem": "8/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 47}, {"id": 1908, "sem": "1/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1924, "sem": "10/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "nascimentos": 242}, {"id": 1940, "sem": "7/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1956, "sem": "6/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1972, "sem": "11/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "nascimentos": 61}, {"id": 1988, "sem": "2/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2004, "sem": "9/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 8, "nascimentos": 160}, {"id": 2020, "sem": "8/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 2036, "sem": "4/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 2052, "sem": "11/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2068, "sem": "1/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2084, "sem": "7/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2100, "sem": "4/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "nascimentos": 9}, {"id": 2116, "sem": "4/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2132, "sem": "12/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2148, "sem": "6/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 71, "nascimentos": 729}, {"id": 2164, "sem": "2/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 7, "nascimentos": 14}, {"id": 2180, "sem": "8/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 2196, "sem": "6/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2212, "sem": "8/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 2228, "sem": "11/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 16}, {"id": 2244, "sem": "4/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2260, "sem": "5/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2276, "sem": "1/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2292, "sem": "5/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 2308, "sem": "6/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 2324, "sem": "12/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 39, "nascimentos": 53}, {"id": 2340, "sem": "4/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2356, "sem": "3/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2372, "sem": "8/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "nascimentos": 103}, {"id": 2388, "sem": "4/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 177}, {"id": 2404, "sem": "4/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 2420, "sem": "2/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2436, "sem": "11/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2452, "sem": "6/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 2468, "sem": "7/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2484, "sem": "9/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2500, "sem": "2/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 8, "nascimentos": 37}, {"id": 2516, "sem": "6/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 12, "nascimentos": 18}, {"id": 2532, "sem": "11/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 2548, "sem": "8/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 6, "nascimentos": 2}, {"id": 2564, "sem": "7/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 2580, "sem": "5/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2596, "sem": "8/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2612, "sem": "10/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "nascimentos": 37}, {"id": 2628, "sem": "5/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 9, "nascimentos": 93}, {"id": 2644, "sem": "4/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "nascimentos": 46}, {"id": 2660, "sem": "8/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2676, "sem": "4/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2692, "sem": "7/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2708, "sem": "10/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2724, "sem": "7/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2740, "sem": "11/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2756, "sem": "5/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 40}, {"id": 2772, "sem": "2/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "nascimentos": 31}, {"id": 2788, "sem": "12/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2804, "sem": "6/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 2820, "sem": "1/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2836, "sem": "4/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2852, "sem": "3/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2868, "sem": "2/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2884, "sem": "6/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2900, "sem": "7/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "nascimentos": 74}, {"id": 2916, "sem": "2/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2932, "sem": "11/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2948, "sem": "12/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 2964, "sem": "4/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2980, "sem": "7/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2996, "sem": "2/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 7, "nascimentos": 19}, {"id": 3012, "sem": "8/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3028, "sem": "12/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 3044, "sem": "12/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3060, "sem": "12/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 51}, {"id": 3076, "sem": "3/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3092, "sem": "4/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 3108, "sem": "1/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 3124, "sem": "3/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3140, "sem": "1/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3156, "sem": "5/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3172, "sem": "10/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3188, "sem": "4/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3204, "sem": "5/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 9, "nascimentos": 133}, {"id": 3220, "sem": "12/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3236, "sem": "11/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3252, "sem": "1/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3268, "sem": "1/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3284, "sem": "9/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 3300, "sem": "5/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3316, "sem": "12/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 19, "nascimentos": 58}, {"id": 3332, "sem": "1/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}]