var mortalidadeBorregosCabritosSemanal = [{"id": 1, "sem": "2/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8894}, {"id": 17, "sem": "5/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 13851}, {"id": 33, "sem": "4/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1206}, {"id": 49, "sem": "7/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 575}, {"id": 65, "sem": "1/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5728}, {"id": 81, "sem": "2/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 4632}, {"id": 97, "sem": "4/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 9529}, {"id": 113, "sem": "5/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 129, "sem": "2/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 806}, {"id": 145, "sem": "2/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 25, "femreprod": 13869}, {"id": 161, "sem": "6/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "femreprod": 1838}, {"id": 177, "sem": "4/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 28}, {"id": 193, "sem": "7/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 47, "femreprod": 68577}, {"id": 209, "sem": "5/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 7, "femreprod": 52672}, {"id": 225, "sem": "6/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 8029}, {"id": 241, "sem": "6/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 824}, {"id": 257, "sem": "1/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1538}, {"id": 273, "sem": "6/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 289, "sem": "1/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 36374}, {"id": 305, "sem": "1/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2768}, {"id": 321, "sem": "6/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2653}, {"id": 337, "sem": "4/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3341}, {"id": 353, "sem": "2/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 6518}, {"id": 369, "sem": "3/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 385, "sem": "6/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 23, "femreprod": 41880}, {"id": 401, "sem": "6/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 855}, {"id": 417, "sem": "5/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 4, "femreprod": 25755}, {"id": 433, "sem": "1/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 0, "femreprod": 7165}, {"id": 449, "sem": "2/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 526}, {"id": 465, "sem": "7/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "femreprod": 14337}, {"id": 481, "sem": "1/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2524}, {"id": 497, "sem": "7/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 513, "sem": "6/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 1, "femreprod": 7440}, {"id": 529, "sem": "3/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 741}, {"id": 545, "sem": "6/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 4, "femreprod": 92}, {"id": 561, "sem": "1/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 163}, {"id": 577, "sem": "1/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2834}, {"id": 593, "sem": "5/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6323}, {"id": 609, "sem": "7/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3423}, {"id": 625, "sem": "1/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4895}, {"id": 641, "sem": "7/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "femreprod": 10932}, {"id": 657, "sem": "4/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 4148}, {"id": 673, "sem": "7/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 475}, {"id": 689, "sem": "1/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11367}, {"id": 705, "sem": "6/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 756}, {"id": 721, "sem": "4/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 0, "femreprod": 30548}, {"id": 737, "sem": "6/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 27131}, {"id": 753, "sem": "4/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1519}, {"id": 769, "sem": "6/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 17, "femreprod": 39868}, {"id": 785, "sem": "2/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1310}, {"id": 801, "sem": "7/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8013}, {"id": 817, "sem": "7/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1451}, {"id": 833, "sem": "1/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 601}, {"id": 849, "sem": "7/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 7449}, {"id": 865, "sem": "6/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2012}, {"id": 881, "sem": "3/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 13, "femreprod": 1687}, {"id": 897, "sem": "7/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 16, "femreprod": 45607}, {"id": 913, "sem": "4/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3150}, {"id": 929, "sem": "2/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11459}, {"id": 945, "sem": "5/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 1, "femreprod": 15733}, {"id": 961, "sem": "5/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5787}, {"id": 977, "sem": "6/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 13034}, {"id": 993, "sem": "5/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 590}, {"id": 1009, "sem": "4/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 65, "femreprod": 31562}, {"id": 1025, "sem": "5/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2549}, {"id": 1041, "sem": "4/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1522}, {"id": 1057, "sem": "5/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "femreprod": 11744}, {"id": 1073, "sem": "2/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1089, "sem": "3/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 41451}, {"id": 1105, "sem": "4/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3335}, {"id": 1121, "sem": "7/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 1, "femreprod": 20667}, {"id": 1137, "sem": "3/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 124, "femreprod": 41128}, {"id": 1153, "sem": "2/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 430}, {"id": 1169, "sem": "1/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2454}, {"id": 1185, "sem": "6/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 1201, "sem": "6/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2939}, {"id": 1217, "sem": "3/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7086}, {"id": 1233, "sem": "5/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 13450}, {"id": 1249, "sem": "5/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 331}, {"id": 1265, "sem": "6/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 729}, {"id": 1281, "sem": "5/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 87, "femreprod": 12602}, {"id": 1297, "sem": "5/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "femreprod": 3680}, {"id": 1313, "sem": "1/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 453}, {"id": 1329, "sem": "1/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7537}, {"id": 1345, "sem": "6/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6504}, {"id": 1361, "sem": "1/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 650}, {"id": 1377, "sem": "4/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 117}, {"id": 1393, "sem": "3/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 163, "femreprod": 527}, {"id": 1409, "sem": "5/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 497}, {"id": 1425, "sem": "6/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 33, "femreprod": 47398}, {"id": 1441, "sem": "7/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 804}, {"id": 1457, "sem": "4/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 4032}, {"id": 1473, "sem": "2/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 1, "femreprod": 19263}, {"id": 1489, "sem": "1/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 12891}, {"id": 1505, "sem": "2/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 1521, "sem": "4/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 4, "femreprod": 12219}, {"id": 1537, "sem": "7/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 529}, {"id": 1553, "sem": "5/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2073}, {"id": 1569, "sem": "3/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1762}, {"id": 1585, "sem": "3/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 1601, "sem": "4/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 1617, "sem": "7/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2584}, {"id": 1633, "sem": "5/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2569}, {"id": 1649, "sem": "4/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1696}, {"id": 1665, "sem": "7/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2608}, {"id": 1681, "sem": "1/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 272}, {"id": 1697, "sem": "5/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 29}, {"id": 1713, "sem": "4/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 5, "femreprod": 3669}, {"id": 1729, "sem": "4/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 14970}, {"id": 1745, "sem": "6/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2091}, {"id": 1761, "sem": "3/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 653}, {"id": 1777, "sem": "4/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 1793, "sem": "5/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "femreprod": 2245}, {"id": 1809, "sem": "7/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4686}, {"id": 1825, "sem": "1/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2114}, {"id": 1841, "sem": "5/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 6, "femreprod": 2556}, {"id": 1857, "sem": "7/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 8195}, {"id": 1873, "sem": "2/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1692}, {"id": 1889, "sem": "4/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5335}, {"id": 1905, "sem": "2/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 17025}, {"id": 1921, "sem": "3/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1937, "sem": "5/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 789}, {"id": 3, "sem": "5/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8829}, {"id": 19, "sem": "2/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 13954}, {"id": 35, "sem": "1/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1202}, {"id": 51, "sem": "7/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "femreprod": 3561}, {"id": 67, "sem": "6/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5671}, {"id": 83, "sem": "7/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 1, "femreprod": 4673}, {"id": 99, "sem": "3/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 2, "femreprod": 16709}, {"id": 115, "sem": "3/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 131, "sem": "6/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 834}, {"id": 147, "sem": "3/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 12, "femreprod": 13862}, {"id": 163, "sem": "2/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5473}, {"id": 179, "sem": "7/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 28}, {"id": 195, "sem": "2/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 25, "femreprod": 69224}, {"id": 211, "sem": "1/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1439}, {"id": 227, "sem": "3/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 8091}, {"id": 243, "sem": "3/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 839}, {"id": 259, "sem": "6/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1474}, {"id": 275, "sem": "5/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 141}, {"id": 291, "sem": "3/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 21, "femreprod": 36155}, {"id": 307, "sem": "3/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2768}, {"id": 323, "sem": "6/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 26, "femreprod": 6824}, {"id": 339, "sem": "6/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3268}, {"id": 355, "sem": "1/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "femreprod": 6524}, {"id": 371, "sem": "4/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 415}, {"id": 387, "sem": "1/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 1736}, {"id": 403, "sem": "4/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 863}, {"id": 419, "sem": "7/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 3, "femreprod": 25602}, {"id": 435, "sem": "6/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 19208}, {"id": 451, "sem": "1/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 528}, {"id": 467, "sem": "6/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 2, "femreprod": 14366}, {"id": 483, "sem": "3/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2510}, {"id": 499, "sem": "7/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 515, "sem": "5/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 7244}, {"id": 531, "sem": "7/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 723}, {"id": 547, "sem": "1/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 0, "femreprod": 13031}, {"id": 563, "sem": "2/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 163}, {"id": 579, "sem": "7/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 8, "femreprod": 2725}, {"id": 595, "sem": "3/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6385}, {"id": 611, "sem": "1/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4435}, {"id": 627, "sem": "2/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4889}, {"id": 643, "sem": "3/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 10957}, {"id": 659, "sem": "6/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2743}, {"id": 675, "sem": "4/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 478}, {"id": 691, "sem": "3/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11332}, {"id": 707, "sem": "7/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 755}, {"id": 723, "sem": "1/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 0, "femreprod": 30832}, {"id": 739, "sem": "7/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3867}, {"id": 755, "sem": "7/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1549}, {"id": 771, "sem": "5/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 7, "femreprod": 39875}, {"id": 787, "sem": "1/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 660}, {"id": 803, "sem": "1/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8069}, {"id": 819, "sem": "2/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 8, "femreprod": 1455}, {"id": 835, "sem": "1/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 0, "femreprod": 868}, {"id": 851, "sem": "4/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "femreprod": 7458}, {"id": 867, "sem": "3/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2025}, {"id": 883, "sem": "7/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 899, "sem": "1/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 0, "femreprod": 45178}, {"id": 915, "sem": "1/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3265}, {"id": 931, "sem": "3/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11456}, {"id": 947, "sem": "6/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5852}, {"id": 963, "sem": "7/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5730}, {"id": 979, "sem": "5/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "femreprod": 13077}, {"id": 995, "sem": "3/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1266}, {"id": 1011, "sem": "1/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "femreprod": 31892}, {"id": 1027, "sem": "2/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2568}, {"id": 1043, "sem": "1/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1525}, {"id": 1059, "sem": "2/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 0, "femreprod": 11849}, {"id": 1075, "sem": "5/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6694}, {"id": 1091, "sem": "1/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 1, "femreprod": 41526}, {"id": 1107, "sem": "6/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3304}, {"id": 1123, "sem": "6/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 12, "femreprod": 19017}, {"id": 1139, "sem": "5/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 217, "femreprod": 41695}, {"id": 1155, "sem": "1/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 430}, {"id": 1171, "sem": "5/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 2414}, {"id": 1187, "sem": "3/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 188}, {"id": 1203, "sem": "3/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2939}, {"id": 1219, "sem": "1/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7117}, {"id": 1235, "sem": "3/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 4, "femreprod": 5090}, {"id": 1251, "sem": "1/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 329}, {"id": 1267, "sem": "5/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 729}, {"id": 1283, "sem": "4/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 10, "femreprod": 12690}, {"id": 1299, "sem": "2/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 2, "femreprod": 3716}, {"id": 1315, "sem": "4/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 448}, {"id": 1331, "sem": "6/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7397}, {"id": 1347, "sem": "1/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4637}, {"id": 1363, "sem": "3/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 647}, {"id": 1379, "sem": "1/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 2, "femreprod": 116}, {"id": 1395, "sem": "3/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 2, "femreprod": 3965}, {"id": 1411, "sem": "1/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 492}, {"id": 1427, "sem": "5/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 47, "femreprod": 47394}, {"id": 1443, "sem": "4/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 643}, {"id": 1459, "sem": "6/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3987}, {"id": 1475, "sem": "3/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 6, "femreprod": 19229}, {"id": 1491, "sem": "7/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 24, "femreprod": 2449}, {"id": 1507, "sem": "4/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 395}, {"id": 1523, "sem": "7/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 1, "femreprod": 12142}, {"id": 1539, "sem": "4/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4256}, {"id": 1555, "sem": "6/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 2, "femreprod": 2058}, {"id": 1571, "sem": "7/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1769}, {"id": 1587, "sem": "1/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1125}, {"id": 1603, "sem": "2/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 3169}, {"id": 1619, "sem": "1/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2665}, {"id": 1635, "sem": "6/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2571}, {"id": 1651, "sem": "7/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2978}, {"id": 1667, "sem": "2/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2672}, {"id": 1683, "sem": "6/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 275}, {"id": 1699, "sem": "1/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 29}, {"id": 1715, "sem": "4/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1731, "sem": "2/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 15018}, {"id": 1747, "sem": "2/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2204}, {"id": 1763, "sem": "3/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "femreprod": 6913}, {"id": 1779, "sem": "2/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 1795, "sem": "3/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 6, "femreprod": 2246}, {"id": 1811, "sem": "3/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 11, "femreprod": 4689}, {"id": 1827, "sem": "2/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 2, "femreprod": 12221}, {"id": 1843, "sem": "1/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7419}, {"id": 1859, "sem": "1/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 0, "femreprod": 8312}, {"id": 1875, "sem": "6/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1704}, {"id": 1891, "sem": "6/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "femreprod": 1822}, {"id": 1907, "sem": "1/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16775}, {"id": 1923, "sem": "5/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1939, "sem": "7/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 789}, {"id": 15, "sem": "7/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "femreprod": 13819}, {"id": 31, "sem": "3/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1201}, {"id": 47, "sem": "3/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 63, "sem": "7/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2332}, {"id": 79, "sem": "6/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 1, "femreprod": 4669}, {"id": 95, "sem": "7/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 9197}, {"id": 111, "sem": "5/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 870}, {"id": 127, "sem": "7/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 832}, {"id": 143, "sem": "7/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "femreprod": 13788}, {"id": 159, "sem": "4/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "femreprod": 1787}, {"id": 175, "sem": "5/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1536}, {"id": 191, "sem": "4/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 39, "femreprod": 69061}, {"id": 207, "sem": "1/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "femreprod": 53443}, {"id": 223, "sem": "3/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1356}, {"id": 239, "sem": "5/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 3, "femreprod": 830}, {"id": 255, "sem": "7/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1470}, {"id": 271, "sem": "5/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 287, "sem": "1/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "femreprod": 2177}, {"id": 303, "sem": "4/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2764}, {"id": 319, "sem": "2/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2675}, {"id": 335, "sem": "5/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 64}, {"id": 351, "sem": "6/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "femreprod": 6485}, {"id": 367, "sem": "7/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 417}, {"id": 383, "sem": "1/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 8, "femreprod": 42274}, {"id": 399, "sem": "3/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3461}, {"id": 415, "sem": "1/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 0, "femreprod": 25972}, {"id": 431, "sem": "2/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 7151}, {"id": 447, "sem": "7/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 344}, {"id": 463, "sem": "1/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "femreprod": 14504}, {"id": 479, "sem": "7/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2474}, {"id": 495, "sem": "1/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 363}, {"id": 511, "sem": "2/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "femreprod": 6710}, {"id": 527, "sem": "1/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 744}, {"id": 543, "sem": "3/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 5, "femreprod": 92}, {"id": 559, "sem": "7/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3533}, {"id": 575, "sem": "3/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2780}, {"id": 591, "sem": "4/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6359}, {"id": 607, "sem": "4/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3444}, {"id": 623, "sem": "6/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 17, "femreprod": 17731}, {"id": 639, "sem": "5/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 10867}, {"id": 655, "sem": "2/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 4173}, {"id": 671, "sem": "4/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1125}, {"id": 687, "sem": "5/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11309}, {"id": 703, "sem": "3/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 764}, {"id": 719, "sem": "7/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 0, "femreprod": 30335}, {"id": 735, "sem": "1/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 27269}, {"id": 751, "sem": "5/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 42698}, {"id": 767, "sem": "2/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 8, "femreprod": 40786}, {"id": 783, "sem": "5/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1262}, {"id": 799, "sem": "2/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 5, "femreprod": 27065}, {"id": 815, "sem": "3/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 7, "femreprod": 1454}, {"id": 831, "sem": "6/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 585}, {"id": 847, "sem": "7/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 25, "femreprod": 64862}, {"id": 863, "sem": "2/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2027}, {"id": 879, "sem": "6/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 20, "femreprod": 1660}, {"id": 895, "sem": "3/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 909}, {"id": 911, "sem": "5/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3131}, {"id": 927, "sem": "1/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11468}, {"id": 943, "sem": "3/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 0, "femreprod": 15755}, {"id": 959, "sem": "3/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 38863}, {"id": 975, "sem": "3/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "femreprod": 13132}, {"id": 991, "sem": "4/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 588}, {"id": 1007, "sem": "2/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "femreprod": 14293}, {"id": 1023, "sem": "7/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2549}, {"id": 1039, "sem": "5/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1513}, {"id": 1055, "sem": "4/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "femreprod": 11814}, {"id": 1071, "sem": "5/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1087, "sem": "6/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13839}, {"id": 1103, "sem": "3/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3334}, {"id": 1119, "sem": "2/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 1, "femreprod": 20836}, {"id": 1135, "sem": "5/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 25400}, {"id": 1151, "sem": "3/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 426}, {"id": 1167, "sem": "3/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2430}, {"id": 1183, "sem": "4/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 424}, {"id": 1199, "sem": "4/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 1215, "sem": "5/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7027}, {"id": 1231, "sem": "7/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 13442}, {"id": 1247, "sem": "6/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 0, "femreprod": 6432}, {"id": 1263, "sem": "1/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 730}, {"id": 1279, "sem": "3/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 34, "femreprod": 12726}, {"id": 1295, "sem": "4/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 377}, {"id": 1311, "sem": "6/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 448}, {"id": 1327, "sem": "4/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7450}, {"id": 1343, "sem": "3/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6516}, {"id": 1359, "sem": "3/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "femreprod": 3966}, {"id": 1375, "sem": "3/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 117}, {"id": 1391, "sem": "1/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 24, "femreprod": 528}, {"id": 1407, "sem": "6/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 512}, {"id": 1423, "sem": "7/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 43, "femreprod": 47342}, {"id": 1439, "sem": "4/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 814}, {"id": 1455, "sem": "7/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9366}, {"id": 1471, "sem": "5/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 1, "femreprod": 19252}, {"id": 1487, "sem": "6/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 1, "femreprod": 13010}, {"id": 1503, "sem": "3/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 873}, {"id": 1519, "sem": "6/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 4, "femreprod": 12176}, {"id": 1535, "sem": "5/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4391}, {"id": 1551, "sem": "4/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 2, "femreprod": 5912}, {"id": 1567, "sem": "1/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1762}, {"id": 1583, "sem": "2/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 331}, {"id": 1599, "sem": "5/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2415}, {"id": 1615, "sem": "5/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1920}, {"id": 1631, "sem": "2/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2591}, {"id": 1647, "sem": "6/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1700}, {"id": 1663, "sem": "3/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 7, "femreprod": 9432}, {"id": 1679, "sem": "7/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 274}, {"id": 1695, "sem": "3/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 29}, {"id": 1711, "sem": "2/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 2, "femreprod": 3687}, {"id": 1727, "sem": "1/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 21884}, {"id": 1743, "sem": "3/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2171}, {"id": 1759, "sem": "4/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 653}, {"id": 1775, "sem": "5/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4155}, {"id": 1791, "sem": "1/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "femreprod": 2225}, {"id": 1807, "sem": "1/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "femreprod": 4692}, {"id": 1823, "sem": "4/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2073}, {"id": 1839, "sem": "7/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "femreprod": 2552}, {"id": 1855, "sem": "1/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12310}, {"id": 1871, "sem": "4/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1695}, {"id": 1887, "sem": "1/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5345}, {"id": 1903, "sem": "1/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 0, "femreprod": 30494}, {"id": 1919, "sem": "2/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 23}, {"id": 1935, "sem": "6/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 789}, {"id": 5, "sem": "3/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8889}, {"id": 21, "sem": "6/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 13831}, {"id": 37, "sem": "1/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 4110}, {"id": 53, "sem": "6/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 5, "femreprod": 3563}, {"id": 69, "sem": "5/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5681}, {"id": 85, "sem": "6/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 946}, {"id": 101, "sem": "1/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 0, "femreprod": 16715}, {"id": 117, "sem": "2/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 388}, {"id": 133, "sem": "1/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 807}, {"id": 149, "sem": "4/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 383}, {"id": 165, "sem": "5/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5446}, {"id": 181, "sem": "3/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 28}, {"id": 197, "sem": "4/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1280}, {"id": 213, "sem": "5/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1420}, {"id": 229, "sem": "2/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 8107}, {"id": 245, "sem": "4/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 831}, {"id": 261, "sem": "1/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "femreprod": 2181}, {"id": 277, "sem": "3/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 293, "sem": "2/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 21, "femreprod": 36279}, {"id": 309, "sem": "7/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 6948}, {"id": 325, "sem": "7/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 30, "femreprod": 6792}, {"id": 341, "sem": "7/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3268}, {"id": 357, "sem": "4/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6477}, {"id": 373, "sem": "4/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 21, "femreprod": 37518}, {"id": 389, "sem": "3/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 1727}, {"id": 405, "sem": "5/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 855}, {"id": 421, "sem": "6/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 437, "sem": "4/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 19265}, {"id": 453, "sem": "3/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 526}, {"id": 469, "sem": "4/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "femreprod": 14381}, {"id": 485, "sem": "4/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 309}, {"id": 501, "sem": "5/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 517, "sem": "1/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "femreprod": 7376}, {"id": 533, "sem": "6/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 956}, {"id": 549, "sem": "3/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 13, "femreprod": 13024}, {"id": 565, "sem": "4/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 168}, {"id": 581, "sem": "4/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2782}, {"id": 597, "sem": "5/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 193}, {"id": 613, "sem": "6/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4309}, {"id": 629, "sem": "4/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4872}, {"id": 645, "sem": "4/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 11955}, {"id": 661, "sem": "5/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2745}, {"id": 677, "sem": "3/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 478}, {"id": 693, "sem": "2/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 11346}, {"id": 709, "sem": "6/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1769}, {"id": 725, "sem": "2/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 56}, {"id": 741, "sem": "1/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3848}, {"id": 757, "sem": "3/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1521}, {"id": 773, "sem": "4/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16451}, {"id": 789, "sem": "2/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 649}, {"id": 805, "sem": "6/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8020}, {"id": 821, "sem": "5/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 4, "femreprod": 1449}, {"id": 837, "sem": "4/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 868}, {"id": 853, "sem": "5/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 7453}, {"id": 869, "sem": "7/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "femreprod": 16005}, {"id": 885, "sem": "2/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 901, "sem": "5/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 15, "femreprod": 45591}, {"id": 917, "sem": "2/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3241}, {"id": 933, "sem": "5/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "femreprod": 13823}, {"id": 949, "sem": "4/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5871}, {"id": 965, "sem": "3/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5842}, {"id": 981, "sem": "6/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 8, "femreprod": 5790}, {"id": 997, "sem": "2/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1273}, {"id": 1013, "sem": "2/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 44, "femreprod": 31849}, {"id": 1029, "sem": "1/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2569}, {"id": 1045, "sem": "1/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1061, "sem": "5/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 1402}, {"id": 1077, "sem": "4/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6725}, {"id": 1093, "sem": "4/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 41385}, {"id": 1109, "sem": "3/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1785}, {"id": 1125, "sem": "1/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 0, "femreprod": 19333}, {"id": 1141, "sem": "4/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 195, "femreprod": 41783}, {"id": 1157, "sem": "6/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 1173, "sem": "5/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1862}, {"id": 1189, "sem": "6/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 199}, {"id": 1205, "sem": "2/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2937}, {"id": 1221, "sem": "2/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 588}, {"id": 1237, "sem": "2/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 9, "femreprod": 5116}, {"id": 1253, "sem": "3/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 331}, {"id": 1269, "sem": "3/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 729}, {"id": 1285, "sem": "6/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2434}, {"id": 1301, "sem": "4/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 1, "femreprod": 3679}, {"id": 1317, "sem": "2/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 456}, {"id": 1333, "sem": "7/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1079}, {"id": 1349, "sem": "3/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4626}, {"id": 1365, "sem": "7/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 631}, {"id": 1381, "sem": "5/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 159}, {"id": 1397, "sem": "5/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 7, "femreprod": 3945}, {"id": 1413, "sem": "7/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 515}, {"id": 1429, "sem": "1/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 0, "femreprod": 24389}, {"id": 1445, "sem": "6/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 641}, {"id": 1461, "sem": "5/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3984}, {"id": 1477, "sem": "1/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2268}, {"id": 1493, "sem": "1/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 10, "femreprod": 2506}, {"id": 1509, "sem": "3/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 389}, {"id": 1525, "sem": "5/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2382}, {"id": 1541, "sem": "6/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4224}, {"id": 1557, "sem": "4/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2079}, {"id": 1573, "sem": "5/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 8943}, {"id": 1589, "sem": "3/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1115}, {"id": 1605, "sem": "5/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 3178}, {"id": 1621, "sem": "4/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2634}, {"id": 1637, "sem": "5/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1231}, {"id": 1653, "sem": "4/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 3023}, {"id": 1669, "sem": "5/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "femreprod": 2640}, {"id": 1685, "sem": "2/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 272}, {"id": 1701, "sem": "6/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5946}, {"id": 1717, "sem": "7/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 73}, {"id": 1733, "sem": "3/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 14954}, {"id": 1749, "sem": "3/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2218}, {"id": 1765, "sem": "7/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 6795}, {"id": 1781, "sem": "7/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 1797, "sem": "7/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "femreprod": 2241}, {"id": 1813, "sem": "6/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5771}, {"id": 1829, "sem": "7/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1013}, {"id": 1845, "sem": "5/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7295}, {"id": 1861, "sem": "2/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 0, "femreprod": 8304}, {"id": 1877, "sem": "2/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 655}, {"id": 1893, "sem": "4/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "femreprod": 1783}, {"id": 1909, "sem": "5/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 16889}, {"id": 1925, "sem": "4/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1941, "sem": "4/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4287}, {"id": 16, "sem": "4/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 13878}, {"id": 32, "sem": "6/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1170}, {"id": 48, "sem": "2/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 598}, {"id": 64, "sem": "2/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5701}, {"id": 80, "sem": "5/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4666}, {"id": 96, "sem": "5/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 9432}, {"id": 112, "sem": "7/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 873}, {"id": 128, "sem": "3/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 842}, {"id": 144, "sem": "1/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "femreprod": 13951}, {"id": 160, "sem": "3/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 5, "femreprod": 1795}, {"id": 176, "sem": "5/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 28}, {"id": 192, "sem": "6/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 22, "femreprod": 68841}, {"id": 208, "sem": "4/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 25, "femreprod": 52880}, {"id": 224, "sem": "2/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1356}, {"id": 240, "sem": "1/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 844}, {"id": 256, "sem": "5/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1500}, {"id": 272, "sem": "4/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 288, "sem": "6/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 19, "femreprod": 35683}, {"id": 304, "sem": "2/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2768}, {"id": 320, "sem": "4/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2668}, {"id": 336, "sem": "3/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 64}, {"id": 352, "sem": "7/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "femreprod": 6462}, {"id": 368, "sem": "1/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 384, "sem": "3/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 15, "femreprod": 42042}, {"id": 400, "sem": "2/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 896}, {"id": 416, "sem": "4/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 25794}, {"id": 432, "sem": "3/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 7129}, {"id": 448, "sem": "3/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 334}, {"id": 464, "sem": "3/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "femreprod": 14484}, {"id": 480, "sem": "4/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2498}, {"id": 496, "sem": "2/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 370}, {"id": 512, "sem": "3/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 1, "femreprod": 7365}, {"id": 528, "sem": "5/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 737}, {"id": 544, "sem": "2/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 1, "femreprod": 102}, {"id": 560, "sem": "1/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3532}, {"id": 576, "sem": "5/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2742}, {"id": 592, "sem": "6/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6205}, {"id": 608, "sem": "5/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3439}, {"id": 624, "sem": "6/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4833}, {"id": 640, "sem": "2/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 10999}, {"id": 656, "sem": "7/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 4139}, {"id": 672, "sem": "3/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1124}, {"id": 688, "sem": "7/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11284}, {"id": 704, "sem": "2/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 765}, {"id": 720, "sem": "6/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "femreprod": 30408}, {"id": 736, "sem": "2/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 27214}, {"id": 752, "sem": "5/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1516}, {"id": 768, "sem": "3/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 5, "femreprod": 40562}, {"id": 784, "sem": "1/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1311}, {"id": 800, "sem": "6/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 0, "femreprod": 26946}, {"id": 816, "sem": "1/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1450}, {"id": 832, "sem": "2/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 601}, {"id": 848, "sem": "2/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 7472}, {"id": 864, "sem": "4/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2020}, {"id": 880, "sem": "2/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 8, "femreprod": 1691}, {"id": 896, "sem": "6/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 918}, {"id": 912, "sem": "3/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3209}, {"id": 928, "sem": "4/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11406}, {"id": 944, "sem": "6/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 15768}, {"id": 960, "sem": "4/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5835}, {"id": 976, "sem": "2/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "femreprod": 13150}, {"id": 992, "sem": "6/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 589}, {"id": 1008, "sem": "6/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 14207}, {"id": 1024, "sem": "4/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2550}, {"id": 1040, "sem": "2/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1526}, {"id": 1056, "sem": "7/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "femreprod": 11736}, {"id": 1072, "sem": "6/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1088, "sem": "7/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 4, "femreprod": 41084}, {"id": 1104, "sem": "1/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3386}, {"id": 1120, "sem": "5/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 1, "femreprod": 20776}, {"id": 1136, "sem": "4/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 9, "femreprod": 25453}, {"id": 1152, "sem": "4/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 425}, {"id": 1168, "sem": "7/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2394}, {"id": 1184, "sem": "7/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 417}, {"id": 1200, "sem": "7/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2943}, {"id": 1216, "sem": "4/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7089}, {"id": 1232, "sem": "4/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 13472}, {"id": 1248, "sem": "7/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 1, "femreprod": 6425}, {"id": 1264, "sem": "4/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 729}, {"id": 1280, "sem": "1/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 1, "femreprod": 12844}, {"id": 1296, "sem": "5/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 377}, {"id": 1312, "sem": "7/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 448}, {"id": 1328, "sem": "5/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7406}, {"id": 1344, "sem": "2/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6550}, {"id": 1360, "sem": "2/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 649}, {"id": 1376, "sem": "2/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 118}, {"id": 1392, "sem": "5/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 151, "femreprod": 541}, {"id": 1408, "sem": "4/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 491}, {"id": 1424, "sem": "1/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 7, "femreprod": 47849}, {"id": 1440, "sem": "3/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 820}, {"id": 1456, "sem": "2/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 4096}, {"id": 1472, "sem": "7/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 1, "femreprod": 19231}, {"id": 1488, "sem": "3/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 13021}, {"id": 1504, "sem": "2/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 879}, {"id": 1520, "sem": "5/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 3, "femreprod": 12206}, {"id": 1536, "sem": "1/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2482}, {"id": 1552, "sem": "2/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 2, "femreprod": 5967}, {"id": 1568, "sem": "4/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1762}, {"id": 1584, "sem": "4/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 1600, "sem": "5/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 1616, "sem": "3/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2649}, {"id": 1632, "sem": "1/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2606}, {"id": 1648, "sem": "3/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1709}, {"id": 1664, "sem": "7/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 3, "femreprod": 9325}, {"id": 1680, "sem": "4/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 273}, {"id": 1696, "sem": "4/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 29}, {"id": 1712, "sem": "5/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 2, "femreprod": 3657}, {"id": 1728, "sem": "5/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 14942}, {"id": 1744, "sem": "1/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2207}, {"id": 1760, "sem": "5/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 651}, {"id": 1776, "sem": "4/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4155}, {"id": 1792, "sem": "6/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "femreprod": 2236}, {"id": 1808, "sem": "2/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "femreprod": 4698}, {"id": 1824, "sem": "5/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2072}, {"id": 1840, "sem": "3/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 4, "femreprod": 2587}, {"id": 1856, "sem": "6/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 8228}, {"id": 1872, "sem": "5/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1693}, {"id": 1888, "sem": "2/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5345}, {"id": 1904, "sem": "7/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 12, "femreprod": 30129}, {"id": 1920, "sem": "1/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 24}, {"id": 1936, "sem": "2/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 799}, {"id": 8, "sem": "3/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3789}, {"id": 24, "sem": "4/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 8, "femreprod": 9673}, {"id": 40, "sem": "2/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 4106}, {"id": 56, "sem": "2/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "femreprod": 3573}, {"id": 72, "sem": "3/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10939}, {"id": 88, "sem": "7/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 919}, {"id": 104, "sem": "7/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 0, "femreprod": 16577}, {"id": 120, "sem": "5/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 10, "femreprod": 6812}, {"id": 136, "sem": "1/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 152, "sem": "5/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 383}, {"id": 168, "sem": "6/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5442}, {"id": 184, "sem": "4/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 304}, {"id": 200, "sem": "2/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1265}, {"id": 216, "sem": "7/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1438}, {"id": 232, "sem": "6/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1503}, {"id": 248, "sem": "4/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 1, "femreprod": 17345}, {"id": 264, "sem": "6/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2151}, {"id": 280, "sem": "2/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 296, "sem": "2/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1977}, {"id": 312, "sem": "5/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 8, "femreprod": 6945}, {"id": 328, "sem": "2/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 6930}, {"id": 344, "sem": "7/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 187}, {"id": 360, "sem": "6/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 451}, {"id": 376, "sem": "6/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 13, "femreprod": 37219}, {"id": 392, "sem": "7/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 1703}, {"id": 408, "sem": "3/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 3241}, {"id": 424, "sem": "4/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 440, "sem": "3/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 19313}, {"id": 456, "sem": "4/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 306}, {"id": 472, "sem": "5/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 4054}, {"id": 488, "sem": "3/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 311}, {"id": 504, "sem": "3/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 520, "sem": "7/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9305}, {"id": 536, "sem": "5/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 952}, {"id": 552, "sem": "5/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "femreprod": 12956}, {"id": 568, "sem": "2/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 1, "femreprod": 10509}, {"id": 584, "sem": "3/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3631}, {"id": 600, "sem": "7/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 195}, {"id": 616, "sem": "7/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4316}, {"id": 632, "sem": "1/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 561}, {"id": 648, "sem": "5/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 11896}, {"id": 664, "sem": "4/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "femreprod": 2727}, {"id": 680, "sem": "6/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 23, "femreprod": 4719}, {"id": 696, "sem": "4/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1404}, {"id": 712, "sem": "1/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 2, "femreprod": 31530}, {"id": 728, "sem": "5/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 55}, {"id": 744, "sem": "6/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3856}, {"id": 760, "sem": "6/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1337}, {"id": 776, "sem": "6/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16436}, {"id": 792, "sem": "6/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 642}, {"id": 808, "sem": "1/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 824, "sem": "5/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 531}, {"id": 840, "sem": "6/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 892}, {"id": 856, "sem": "7/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 814}, {"id": 872, "sem": "6/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 16049}, {"id": 888, "sem": "5/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 904, "sem": "6/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5764}, {"id": 920, "sem": "6/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 397}, {"id": 936, "sem": "1/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "femreprod": 13957}, {"id": 952, "sem": "2/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5881}, {"id": 968, "sem": "6/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 3, "femreprod": 394}, {"id": 984, "sem": "4/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5843}, {"id": 1000, "sem": "6/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1257}, {"id": 1016, "sem": "2/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1848}, {"id": 1032, "sem": "3/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 1, "femreprod": 32035}, {"id": 1048, "sem": "5/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1064, "sem": "2/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 7, "femreprod": 1420}, {"id": 1080, "sem": "6/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6670}, {"id": 1096, "sem": "3/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2816}, {"id": 1112, "sem": "5/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1766}, {"id": 1128, "sem": "5/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 0, "femreprod": 19074}, {"id": 1144, "sem": "5/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 399}, {"id": 1160, "sem": "5/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1147}, {"id": 1176, "sem": "1/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1952}, {"id": 1192, "sem": "7/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 198}, {"id": 1208, "sem": "5/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 2, "femreprod": 17052}, {"id": 1224, "sem": "1/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 587}, {"id": 1240, "sem": "5/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 5, "femreprod": 5058}, {"id": 1256, "sem": "6/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 23, "femreprod": 3108}, {"id": 1272, "sem": "4/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 4, "femreprod": 27715}, {"id": 1288, "sem": "4/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2461}, {"id": 1304, "sem": "3/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 2, "femreprod": 12697}, {"id": 1320, "sem": "3/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 9, "femreprod": 23628}, {"id": 1336, "sem": "3/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1105}, {"id": 1352, "sem": "6/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4603}, {"id": 1368, "sem": "1/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 135}, {"id": 1384, "sem": "1/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 155}, {"id": 1400, "sem": "2/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 4, "femreprod": 3970}, {"id": 1416, "sem": "4/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 1, "femreprod": 15460}, {"id": 1432, "sem": "5/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 6, "femreprod": 24151}, {"id": 1448, "sem": "3/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 646}, {"id": 1464, "sem": "2/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1509}, {"id": 1480, "sem": "7/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 14, "femreprod": 2222}, {"id": 1496, "sem": "2/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 49, "femreprod": 2502}, {"id": 1512, "sem": "2/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "femreprod": 2579}, {"id": 1528, "sem": "6/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2382}, {"id": 1544, "sem": "3/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4281}, {"id": 1560, "sem": "4/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 894}, {"id": 1576, "sem": "2/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 9034}, {"id": 1592, "sem": "4/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1114}, {"id": 1608, "sem": "1/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 3, "femreprod": 3176}, {"id": 1624, "sem": "3/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5507}, {"id": 1640, "sem": "2/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1240}, {"id": 1656, "sem": "6/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2993}, {"id": 1672, "sem": "5/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 3722}, {"id": 1688, "sem": "2/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10366}, {"id": 1704, "sem": "3/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5974}, {"id": 1720, "sem": "2/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1736, "sem": "3/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4397}, {"id": 1752, "sem": "5/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2212}, {"id": 1768, "sem": "4/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 6860}, {"id": 1784, "sem": "6/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 0, "femreprod": 24609}, {"id": 1800, "sem": "6/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1817}, {"id": 1816, "sem": "1/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5801}, {"id": 1832, "sem": "4/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1062}, {"id": 1848, "sem": "7/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7302}, {"id": 1864, "sem": "4/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "femreprod": 6789}, {"id": 1880, "sem": "4/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 648}, {"id": 1896, "sem": "2/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 11, "femreprod": 1806}, {"id": 1912, "sem": "5/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 10212}, {"id": 1928, "sem": "5/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1090}, {"id": 1944, "sem": "5/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4254}, {"id": 7, "sem": "7/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8849}, {"id": 23, "sem": "5/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 13, "femreprod": 9641}, {"id": 39, "sem": "3/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 4097}, {"id": 55, "sem": "4/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3568}, {"id": 71, "sem": "6/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10844}, {"id": 87, "sem": "1/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 944}, {"id": 103, "sem": "5/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 0, "femreprod": 16707}, {"id": 119, "sem": "7/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 390}, {"id": 135, "sem": "4/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 151, "sem": "7/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 382}, {"id": 167, "sem": "3/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5474}, {"id": 183, "sem": "7/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 316}, {"id": 199, "sem": "3/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1273}, {"id": 215, "sem": "3/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1428}, {"id": 231, "sem": "7/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 8007}, {"id": 247, "sem": "3/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "femreprod": 17373}, {"id": 263, "sem": "7/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2145}, {"id": 279, "sem": "7/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 148}, {"id": 295, "sem": "6/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1911}, {"id": 311, "sem": "6/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 6966}, {"id": 327, "sem": "4/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 6884}, {"id": 343, "sem": "3/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3362}, {"id": 359, "sem": "7/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 452}, {"id": 375, "sem": "1/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 4, "femreprod": 37717}, {"id": 391, "sem": "6/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 1709}, {"id": 407, "sem": "7/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3220}, {"id": 423, "sem": "5/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 439, "sem": "5/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 19239}, {"id": 455, "sem": "7/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 519}, {"id": 471, "sem": "3/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 4034}, {"id": 487, "sem": "1/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 312}, {"id": 503, "sem": "1/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 519, "sem": "5/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9362}, {"id": 535, "sem": "4/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 956}, {"id": 551, "sem": "7/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "femreprod": 12917}, {"id": 567, "sem": "6/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 167}, {"id": 583, "sem": "5/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3602}, {"id": 599, "sem": "4/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 194}, {"id": 615, "sem": "5/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4299}, {"id": 631, "sem": "7/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 569}, {"id": 647, "sem": "1/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 12105}, {"id": 663, "sem": "7/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2746}, {"id": 679, "sem": "6/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 475}, {"id": 695, "sem": "3/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1404}, {"id": 711, "sem": "3/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 9, "femreprod": 31178}, {"id": 727, "sem": "3/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 55}, {"id": 743, "sem": "5/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3874}, {"id": 759, "sem": "1/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1324}, {"id": 775, "sem": "7/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16393}, {"id": 791, "sem": "4/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 644}, {"id": 807, "sem": "2/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8060}, {"id": 823, "sem": "6/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 530}, {"id": 839, "sem": "2/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 872}, {"id": 855, "sem": "5/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 813}, {"id": 871, "sem": "1/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "femreprod": 16108}, {"id": 887, "sem": "1/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 903, "sem": "2/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 9, "femreprod": 45718}, {"id": 919, "sem": "1/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 400}, {"id": 935, "sem": "3/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "femreprod": 13876}, {"id": 951, "sem": "3/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5876}, {"id": 967, "sem": "2/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 409}, {"id": 983, "sem": "7/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "femreprod": 5783}, {"id": 999, "sem": "1/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1278}, {"id": 1015, "sem": "5/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 52, "femreprod": 31456}, {"id": 1031, "sem": "7/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 7, "femreprod": 31279}, {"id": 1047, "sem": "2/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1063, "sem": "7/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 1394}, {"id": 1079, "sem": "7/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6641}, {"id": 1095, "sem": "2/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2821}, {"id": 1111, "sem": "4/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1777}, {"id": 1127, "sem": "2/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 2, "femreprod": 19350}, {"id": 1143, "sem": "6/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 150, "femreprod": 41770}, {"id": 1159, "sem": "7/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1150}, {"id": 1175, "sem": "3/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1923}, {"id": 1191, "sem": "5/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 186}, {"id": 1207, "sem": "6/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 0, "femreprod": 17034}, {"id": 1223, "sem": "6/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 561}, {"id": 1239, "sem": "1/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 0, "femreprod": 4893}, {"id": 1255, "sem": "7/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 330}, {"id": 1271, "sem": "1/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 27702}, {"id": 1287, "sem": "5/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2436}, {"id": 1303, "sem": "7/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3685}, {"id": 1319, "sem": "2/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 1, "femreprod": 23692}, {"id": 1335, "sem": "5/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1081}, {"id": 1351, "sem": "5/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4613}, {"id": 1367, "sem": "5/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1383, "sem": "2/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 163}, {"id": 1399, "sem": "1/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "femreprod": 3984}, {"id": 1415, "sem": "2/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 15536}, {"id": 1431, "sem": "4/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "femreprod": 24176}, {"id": 1447, "sem": "2/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 649}, {"id": 1463, "sem": "1/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1513}, {"id": 1479, "sem": "2/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2256}, {"id": 1495, "sem": "5/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 36, "femreprod": 2425}, {"id": 1511, "sem": "1/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 1527, "sem": "1/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2406}, {"id": 1543, "sem": "7/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4216}, {"id": 1559, "sem": "7/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2055}, {"id": 1575, "sem": "3/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 9028}, {"id": 1591, "sem": "2/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1125}, {"id": 1607, "sem": "3/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 29, "femreprod": 3170}, {"id": 1623, "sem": "6/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5465}, {"id": 1639, "sem": "1/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1241}, {"id": 1655, "sem": "5/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 5, "femreprod": 2997}, {"id": 1671, "sem": "1/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "femreprod": 2689}, {"id": 1687, "sem": "4/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10361}, {"id": 1703, "sem": "5/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5951}, {"id": 1719, "sem": "3/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1735, "sem": "5/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4359}, {"id": 1751, "sem": "7/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2212}, {"id": 1767, "sem": "6/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 6781}, {"id": 1783, "sem": "5/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 1799, "sem": "4/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1832}, {"id": 1815, "sem": "5/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5787}, {"id": 1831, "sem": "3/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1084}, {"id": 1847, "sem": "4/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7316}, {"id": 1863, "sem": "7/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 6776}, {"id": 1879, "sem": "1/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 647}, {"id": 1895, "sem": "3/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "femreprod": 1801}, {"id": 1911, "sem": "6/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16898}, {"id": 1927, "sem": "4/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 1091}, {"id": 1943, "sem": "3/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4338}, {"id": 13, "sem": "1/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "femreprod": 3848}, {"id": 29, "sem": "2/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1201}, {"id": 45, "sem": "6/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 592}, {"id": 61, "sem": "6/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2347}, {"id": 77, "sem": "1/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10994}, {"id": 93, "sem": "6/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 9306}, {"id": 109, "sem": "2/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 125, "sem": "7/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "femreprod": 6767}, {"id": 141, "sem": "6/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 20, "femreprod": 13813}, {"id": 157, "sem": "7/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 2, "femreprod": 1848}, {"id": 173, "sem": "2/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1549}, {"id": 189, "sem": "6/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 318}, {"id": 205, "sem": "7/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 8, "femreprod": 52368}, {"id": 221, "sem": "4/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1356}, {"id": 237, "sem": "3/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1515}, {"id": 253, "sem": "2/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1535}, {"id": 269, "sem": "3/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 285, "sem": "3/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "femreprod": 2181}, {"id": 301, "sem": "1/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1981}, {"id": 317, "sem": "3/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2673}, {"id": 333, "sem": "4/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 64}, {"id": 349, "sem": "6/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 187}, {"id": 365, "sem": "2/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 419}, {"id": 381, "sem": "5/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 26, "femreprod": 41743}, {"id": 397, "sem": "7/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3515}, {"id": 413, "sem": "6/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 3225}, {"id": 429, "sem": "7/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 0, "femreprod": 7082}, {"id": 445, "sem": "2/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 335}, {"id": 461, "sem": "5/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 306}, {"id": 477, "sem": "5/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2484}, {"id": 493, "sem": "4/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 372}, {"id": 509, "sem": "7/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "femreprod": 6598}, {"id": 525, "sem": "3/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9549}, {"id": 541, "sem": "5/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 1, "femreprod": 92}, {"id": 557, "sem": "4/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3528}, {"id": 573, "sem": "6/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "femreprod": 10581}, {"id": 589, "sem": "7/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6129}, {"id": 605, "sem": "3/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3426}, {"id": 621, "sem": "7/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 12, "femreprod": 17784}, {"id": 637, "sem": "2/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 561}, {"id": 653, "sem": "1/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 4187}, {"id": 669, "sem": "2/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1128}, {"id": 685, "sem": "3/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 3, "femreprod": 4892}, {"id": 701, "sem": "4/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 760}, {"id": 717, "sem": "5/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 1, "femreprod": 30485}, {"id": 733, "sem": "3/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 27201}, {"id": 749, "sem": "3/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "femreprod": 42904}, {"id": 765, "sem": "3/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1330}, {"id": 781, "sem": "7/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1257}, {"id": 797, "sem": "1/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 0, "femreprod": 27077}, {"id": 813, "sem": "7/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 829, "sem": "4/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 586}, {"id": 845, "sem": "1/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 0, "femreprod": 65449}, {"id": 861, "sem": "2/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 811}, {"id": 877, "sem": "4/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "femreprod": 1681}, {"id": 893, "sem": "5/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 907}, {"id": 909, "sem": "5/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5768}, {"id": 925, "sem": "7/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11354}, {"id": 941, "sem": "7/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 1, "femreprod": 15738}, {"id": 957, "sem": "6/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 38839}, {"id": 973, "sem": "5/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 8, "femreprod": 396}, {"id": 989, "sem": "1/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 598}, {"id": 1005, "sem": "4/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 14209}, {"id": 1021, "sem": "3/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1858}, {"id": 1037, "sem": "6/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1529}, {"id": 1053, "sem": "1/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 0, "femreprod": 11859}, {"id": 1069, "sem": "3/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1085, "sem": "4/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13907}, {"id": 1101, "sem": "1/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2829}, {"id": 1117, "sem": "3/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 20824}, {"id": 1133, "sem": "3/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 12, "femreprod": 25442}, {"id": 1149, "sem": "3/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 1165, "sem": "4/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 2424}, {"id": 1181, "sem": "3/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 426}, {"id": 1197, "sem": "5/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 1213, "sem": "7/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 2, "femreprod": 17030}, {"id": 1229, "sem": "2/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 13517}, {"id": 1245, "sem": "5/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "femreprod": 6430}, {"id": 1261, "sem": "1/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3168}, {"id": 1277, "sem": "6/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 5, "femreprod": 12555}, {"id": 1293, "sem": "6/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 1309, "sem": "5/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "femreprod": 12662}, {"id": 1325, "sem": "3/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7493}, {"id": 1341, "sem": "5/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6488}, {"id": 1357, "sem": "1/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 0, "femreprod": 3972}, {"id": 1373, "sem": "3/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1389, "sem": "4/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 116, "femreprod": 535}, {"id": 1405, "sem": "6/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 1421, "sem": "3/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 23, "femreprod": 47509}, {"id": 1437, "sem": "5/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 811}, {"id": 1453, "sem": "4/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9328}, {"id": 1469, "sem": "4/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1498}, {"id": 1485, "sem": "2/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 2, "femreprod": 12883}, {"id": 1501, "sem": "5/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 873}, {"id": 1517, "sem": "6/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "femreprod": 2553}, {"id": 1533, "sem": "7/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "femreprod": 4389}, {"id": 1549, "sem": "3/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 2, "femreprod": 5933}, {"id": 1565, "sem": "3/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 915}, {"id": 1581, "sem": "5/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 1597, "sem": "2/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2442}, {"id": 1613, "sem": "7/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1917}, {"id": 1629, "sem": "7/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5470}, {"id": 1645, "sem": "7/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1700}, {"id": 1661, "sem": "2/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 7, "femreprod": 9477}, {"id": 1677, "sem": "1/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3745}, {"id": 1693, "sem": "2/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 29}, {"id": 1709, "sem": "3/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 5, "femreprod": 3677}, {"id": 1725, "sem": "2/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 21892}, {"id": 1741, "sem": "1/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4398}, {"id": 1757, "sem": "7/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 633}, {"id": 1773, "sem": "1/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4241}, {"id": 1789, "sem": "2/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 24894}, {"id": 1805, "sem": "5/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 7, "femreprod": 4675}, {"id": 1821, "sem": "3/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2090}, {"id": 1837, "sem": "2/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2596}, {"id": 1853, "sem": "4/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12172}, {"id": 1869, "sem": "5/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "femreprod": 6776}, {"id": 1885, "sem": "3/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5342}, {"id": 1901, "sem": "4/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 30421}, {"id": 1917, "sem": "3/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 10341}, {"id": 1933, "sem": "1/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 788}, {"id": 14, "sem": "6/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "femreprod": 3809}, {"id": 30, "sem": "7/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1162}, {"id": 46, "sem": "1/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 600}, {"id": 62, "sem": "1/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2369}, {"id": 78, "sem": "4/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 4633}, {"id": 94, "sem": "1/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 9559}, {"id": 110, "sem": "4/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 877}, {"id": 126, "sem": "2/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 18, "femreprod": 6890}, {"id": 142, "sem": "5/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "femreprod": 13835}, {"id": 158, "sem": "5/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "femreprod": 1809}, {"id": 174, "sem": "4/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 1541}, {"id": 190, "sem": "1/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 10, "femreprod": 69365}, {"id": 206, "sem": "6/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 6, "femreprod": 52542}, {"id": 222, "sem": "5/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1336}, {"id": 238, "sem": "1/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1517}, {"id": 254, "sem": "4/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1495}, {"id": 270, "sem": "2/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 286, "sem": "7/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "femreprod": 2170}, {"id": 302, "sem": "5/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2749}, {"id": 318, "sem": "5/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2654}, {"id": 334, "sem": "1/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 63}, {"id": 350, "sem": "2/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 186}, {"id": 366, "sem": "6/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 418}, {"id": 382, "sem": "4/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 24, "femreprod": 41669}, {"id": 398, "sem": "1/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3447}, {"id": 414, "sem": "3/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 4, "femreprod": 25909}, {"id": 430, "sem": "5/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 7093}, {"id": 446, "sem": "4/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 346}, {"id": 462, "sem": "3/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 307}, {"id": 478, "sem": "6/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2477}, {"id": 494, "sem": "5/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 510, "sem": "5/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "femreprod": 6658}, {"id": 526, "sem": "2/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 742}, {"id": 542, "sem": "1/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 102}, {"id": 558, "sem": "6/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3513}, {"id": 574, "sem": "5/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 0, "femreprod": 10526}, {"id": 590, "sem": "1/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6456}, {"id": 606, "sem": "2/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3463}, {"id": 622, "sem": "5/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 25, "femreprod": 17773}, {"id": 638, "sem": "4/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 10891}, {"id": 654, "sem": "5/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 16, "femreprod": 4140}, {"id": 670, "sem": "1/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1126}, {"id": 686, "sem": "1/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 4, "femreprod": 4874}, {"id": 702, "sem": "1/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 764}, {"id": 718, "sem": "2/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "femreprod": 30716}, {"id": 734, "sem": "7/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 27129}, {"id": 750, "sem": "4/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 42809}, {"id": 766, "sem": "1/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 0, "femreprod": 40817}, {"id": 782, "sem": "4/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1262}, {"id": 798, "sem": "4/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 19, "femreprod": 27018}, {"id": 814, "sem": "5/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 8, "femreprod": 416}, {"id": 830, "sem": "5/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 580}, {"id": 846, "sem": "3/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 8, "femreprod": 65327}, {"id": 862, "sem": "5/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2018}, {"id": 878, "sem": "5/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 12, "femreprod": 1673}, {"id": 894, "sem": "1/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 909}, {"id": 910, "sem": "4/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5800}, {"id": 926, "sem": "6/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11383}, {"id": 942, "sem": "4/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 1, "femreprod": 15747}, {"id": 958, "sem": "7/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 38838}, {"id": 974, "sem": "1/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "femreprod": 13174}, {"id": 990, "sem": "2/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 596}, {"id": 1006, "sem": "5/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 14193}, {"id": 1022, "sem": "1/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1830}, {"id": 1038, "sem": "7/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1524}, {"id": 1054, "sem": "3/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "femreprod": 11834}, {"id": 1070, "sem": "4/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1086, "sem": "2/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13993}, {"id": 1102, "sem": "7/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3304}, {"id": 1118, "sem": "4/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 1, "femreprod": 20805}, {"id": 1134, "sem": "2/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "femreprod": 25480}, {"id": 1150, "sem": "1/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 400}, {"id": 1166, "sem": "2/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 2442}, {"id": 1182, "sem": "2/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 428}, {"id": 1198, "sem": "6/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 133}, {"id": 1214, "sem": "6/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7028}, {"id": 1230, "sem": "3/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 1, "femreprod": 13491}, {"id": 1246, "sem": "3/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 0, "femreprod": 6474}, {"id": 1262, "sem": "2/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 19, "femreprod": 3170}, {"id": 1278, "sem": "7/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 43, "femreprod": 12496}, {"id": 1294, "sem": "7/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 394}, {"id": 1310, "sem": "7/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 3, "femreprod": 12673}, {"id": 1326, "sem": "7/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7385}, {"id": 1342, "sem": "1/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6571}, {"id": 1358, "sem": "7/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "femreprod": 3940}, {"id": 1374, "sem": "5/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 119}, {"id": 1390, "sem": "7/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 114, "femreprod": 553}, {"id": 1406, "sem": "7/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 1422, "sem": "2/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 52, "femreprod": 47553}, {"id": 1438, "sem": "1/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 828}, {"id": 1454, "sem": "3/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9340}, {"id": 1470, "sem": "4/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 0, "femreprod": 19227}, {"id": 1486, "sem": "4/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 13037}, {"id": 1502, "sem": "4/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 875}, {"id": 1518, "sem": "5/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "femreprod": 2548}, {"id": 1534, "sem": "4/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "femreprod": 4395}, {"id": 1550, "sem": "1/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 0, "femreprod": 5969}, {"id": 1566, "sem": "5/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 889}, {"id": 1582, "sem": "6/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 1598, "sem": "3/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2440}, {"id": 1614, "sem": "6/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1918}, {"id": 1630, "sem": "3/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2586}, {"id": 1646, "sem": "1/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1746}, {"id": 1662, "sem": "1/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 5, "femreprod": 9512}, {"id": 1678, "sem": "6/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 19, "femreprod": 3707}, {"id": 1694, "sem": "7/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 29}, {"id": 1710, "sem": "6/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 3, "femreprod": 3657}, {"id": 1726, "sem": "3/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 21743}, {"id": 1742, "sem": "7/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2084}, {"id": 1758, "sem": "2/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 653}, {"id": 1774, "sem": "3/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4233}, {"id": 1790, "sem": "7/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 24572}, {"id": 1806, "sem": "4/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "femreprod": 4679}, {"id": 1822, "sem": "7/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2047}, {"id": 1838, "sem": "4/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "femreprod": 2572}, {"id": 1854, "sem": "2/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12274}, {"id": 1870, "sem": "1/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1698}, {"id": 1886, "sem": "6/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5340}, {"id": 1902, "sem": "5/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 26, "femreprod": 30172}, {"id": 1918, "sem": "7/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 0, "femreprod": 10145}, {"id": 1934, "sem": "3/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 796}, {"id": 10, "sem": "2/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3848}, {"id": 26, "sem": "2/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 0, "femreprod": 9702}, {"id": 42, "sem": "5/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 4084}, {"id": 58, "sem": "5/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2342}, {"id": 74, "sem": "2/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10974}, {"id": 90, "sem": "5/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 949}, {"id": 106, "sem": "6/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 870}, {"id": 122, "sem": "3/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 6, "femreprod": 6872}, {"id": 138, "sem": "5/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 154, "sem": "6/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 384}, {"id": 170, "sem": "3/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "femreprod": 1548}, {"id": 186, "sem": "2/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 306}, {"id": 202, "sem": "6/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1296}, {"id": 218, "sem": "6/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1330}, {"id": 234, "sem": "4/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1515}, {"id": 250, "sem": "5/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "femreprod": 17254}, {"id": 266, "sem": "5/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2153}, {"id": 282, "sem": "4/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "femreprod": 2175}, {"id": 298, "sem": "4/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1947}, {"id": 314, "sem": "1/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 7013}, {"id": 330, "sem": "2/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 64}, {"id": 346, "sem": "3/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 188}, {"id": 362, "sem": "4/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 459}, {"id": 378, "sem": "7/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 22, "femreprod": 37212}, {"id": 394, "sem": "4/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3472}, {"id": 410, "sem": "2/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3255}, {"id": 426, "sem": "3/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 442, "sem": "6/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 345}, {"id": 458, "sem": "1/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 308}, {"id": 474, "sem": "7/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 4056}, {"id": 490, "sem": "7/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 308}, {"id": 506, "sem": "4/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 2, "femreprod": 6674}, {"id": 522, "sem": "2/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9597}, {"id": 538, "sem": "1/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 959}, {"id": 554, "sem": "3/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3532}, {"id": 570, "sem": "4/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 1, "femreprod": 10514}, {"id": 586, "sem": "2/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3648}, {"id": 602, "sem": "3/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 194}, {"id": 618, "sem": "4/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "femreprod": 17771}, {"id": 634, "sem": "5/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 572}, {"id": 650, "sem": "2/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 12091}, {"id": 666, "sem": "5/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1124}, {"id": 682, "sem": "7/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 20, "femreprod": 4707}, {"id": 698, "sem": "5/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1404}, {"id": 714, "sem": "2/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 1, "femreprod": 31210}, {"id": 730, "sem": "1/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 56}, {"id": 746, "sem": "6/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 42553}, {"id": 762, "sem": "5/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1329}, {"id": 778, "sem": "2/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16595}, {"id": 794, "sem": "5/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 26, "femreprod": 26956}, {"id": 810, "sem": "4/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "femreprod": 416}, {"id": 826, "sem": "4/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 842, "sem": "5/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 14, "femreprod": 65012}, {"id": 858, "sem": "4/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 822}, {"id": 874, "sem": "4/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "femreprod": 16043}, {"id": 890, "sem": "7/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 915}, {"id": 906, "sem": "1/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5802}, {"id": 922, "sem": "5/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 397}, {"id": 938, "sem": "6/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "femreprod": 13807}, {"id": 954, "sem": "5/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 38845}, {"id": 970, "sem": "1/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 427}, {"id": 986, "sem": "1/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "femreprod": 5941}, {"id": 1002, "sem": "1/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "femreprod": 14302}, {"id": 1018, "sem": "5/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1851}, {"id": 1034, "sem": "4/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 31922}, {"id": 1050, "sem": "3/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1066, "sem": "6/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 1, "femreprod": 1398}, {"id": 1082, "sem": "1/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 14003}, {"id": 1098, "sem": "4/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2805}, {"id": 1114, "sem": "1/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1663}, {"id": 1130, "sem": "1/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 25553}, {"id": 1146, "sem": "4/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 399}, {"id": 1162, "sem": "4/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1163}, {"id": 1178, "sem": "2/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1958}, {"id": 1194, "sem": "7/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 133}, {"id": 1210, "sem": "4/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 2, "femreprod": 17168}, {"id": 1226, "sem": "7/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 550}, {"id": 1242, "sem": "2/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 11, "femreprod": 6489}, {"id": 1258, "sem": "5/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 33, "femreprod": 3157}, {"id": 1274, "sem": "6/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 27635}, {"id": 1290, "sem": "1/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 371}, {"id": 1306, "sem": "2/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 14, "femreprod": 12782}, {"id": 1322, "sem": "5/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 8, "femreprod": 23387}, {"id": 1338, "sem": "6/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1080}, {"id": 1354, "sem": "4/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 2, "femreprod": 3960}, {"id": 1370, "sem": "7/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 1386, "sem": "7/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 156}, {"id": 1402, "sem": "2/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 1418, "sem": "3/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "femreprod": 15489}, {"id": 1434, "sem": "3/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "femreprod": 24213}, {"id": 1450, "sem": "1/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9358}, {"id": 1466, "sem": "3/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1506}, {"id": 1482, "sem": "6/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2234}, {"id": 1498, "sem": "7/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 872}, {"id": 1514, "sem": "3/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 4, "femreprod": 2585}, {"id": 1530, "sem": "2/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "femreprod": 4437}, {"id": 1546, "sem": "7/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 0, "femreprod": 5820}, {"id": 1562, "sem": "1/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 924}, {"id": 1578, "sem": "1/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 9040}, {"id": 1594, "sem": "1/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2444}, {"id": 1610, "sem": "2/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1922}, {"id": 1626, "sem": "4/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5499}, {"id": 1642, "sem": "7/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1238}, {"id": 1658, "sem": "6/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 3, "femreprod": 9332}, {"id": 1674, "sem": "7/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "femreprod": 3696}, {"id": 1690, "sem": "5/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10361}, {"id": 1706, "sem": "7/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5924}, {"id": 1722, "sem": "4/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 21712}, {"id": 1738, "sem": "6/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4349}, {"id": 1754, "sem": "6/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2209}, {"id": 1770, "sem": "7/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4101}, {"id": 1786, "sem": "4/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 24745}, {"id": 1802, "sem": "2/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1888}, {"id": 1818, "sem": "2/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5815}, {"id": 1834, "sem": "6/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1018}, {"id": 1850, "sem": "6/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12101}, {"id": 1866, "sem": "3/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "femreprod": 6809}, {"id": 1882, "sem": "6/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 715}, {"id": 1898, "sem": "2/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 0, "femreprod": 30460}, {"id": 1914, "sem": "4/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "femreprod": 10321}, {"id": 1930, "sem": "6/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1088}, {"id": 1946, "sem": "1/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4364}, {"id": 12, "sem": "5/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3742}, {"id": 28, "sem": "1/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 0, "femreprod": 9700}, {"id": 44, "sem": "5/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 60, "sem": "3/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2356}, {"id": 76, "sem": "4/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 10916}, {"id": 92, "sem": "2/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 9546}, {"id": 108, "sem": "3/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 124, "sem": "4/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 11, "femreprod": 6834}, {"id": 140, "sem": "3/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 156, "sem": "2/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 1811}, {"id": 172, "sem": "7/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1546}, {"id": 188, "sem": "3/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 305}, {"id": 204, "sem": "2/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 10, "femreprod": 53268}, {"id": 220, "sem": "1/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1356}, {"id": 236, "sem": "2/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1516}, {"id": 252, "sem": "2/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "femreprod": 17462}, {"id": 268, "sem": "1/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 284, "sem": "2/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "femreprod": 2172}, {"id": 300, "sem": "3/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1973}, {"id": 316, "sem": "7/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 2649}, {"id": 332, "sem": "6/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 64}, {"id": 348, "sem": "4/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 187}, {"id": 364, "sem": "3/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 459}, {"id": 380, "sem": "7/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 29, "femreprod": 41955}, {"id": 396, "sem": "2/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3445}, {"id": 412, "sem": "5/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3234}, {"id": 428, "sem": "6/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 0, "femreprod": 7090}, {"id": 444, "sem": "5/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 345}, {"id": 460, "sem": "7/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 294}, {"id": 476, "sem": "2/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 4046}, {"id": 492, "sem": "3/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 371}, {"id": 508, "sem": "3/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "femreprod": 6696}, {"id": 524, "sem": "1/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9608}, {"id": 540, "sem": "7/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 1, "femreprod": 82}, {"id": 556, "sem": "2/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3530}, {"id": 572, "sem": "7/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 10, "femreprod": 10576}, {"id": 588, "sem": "4/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3619}, {"id": 604, "sem": "1/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3492}, {"id": 620, "sem": "3/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "femreprod": 17783}, {"id": 636, "sem": "6/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 575}, {"id": 652, "sem": "3/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 4161}, {"id": 668, "sem": "6/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1130}, {"id": 684, "sem": "2/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 8, "femreprod": 4880}, {"id": 700, "sem": "1/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1405}, {"id": 716, "sem": "5/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 3, "femreprod": 30995}, {"id": 732, "sem": "5/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 27106}, {"id": 748, "sem": "2/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 9, "femreprod": 42978}, {"id": 764, "sem": "7/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1337}, {"id": 780, "sem": "3/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1277}, {"id": 796, "sem": "7/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 7, "femreprod": 26949}, {"id": 812, "sem": "3/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 828, "sem": "7/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 583}, {"id": 844, "sem": "6/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 3, "femreprod": 64864}, {"id": 860, "sem": "1/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 809}, {"id": 876, "sem": "1/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 19, "femreprod": 1689}, {"id": 892, "sem": "4/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 908}, {"id": 908, "sem": "2/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 11, "femreprod": 5784}, {"id": 924, "sem": "2/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 400}, {"id": 940, "sem": "1/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 0, "femreprod": 15810}, {"id": 956, "sem": "1/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 38805}, {"id": 972, "sem": "4/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 1, "femreprod": 401}, {"id": 988, "sem": "3/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 590}, {"id": 1004, "sem": "3/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 7, "femreprod": 14253}, {"id": 1020, "sem": "4/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1850}, {"id": 1036, "sem": "2/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 5, "femreprod": 32201}, {"id": 1052, "sem": "3/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2397}, {"id": 1068, "sem": "1/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 1084, "sem": "5/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13848}, {"id": 1100, "sem": "6/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2792}, {"id": 1116, "sem": "1/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 0, "femreprod": 20839}, {"id": 1132, "sem": "7/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 11, "femreprod": 25413}, {"id": 1148, "sem": "7/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 1164, "sem": "3/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1140}, {"id": 1180, "sem": "5/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 1196, "sem": "1/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 126}, {"id": 1212, "sem": "3/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 17219}, {"id": 1228, "sem": "1/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 1, "femreprod": 13538}, {"id": 1244, "sem": "1/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 0, "femreprod": 6495}, {"id": 1260, "sem": "4/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 27, "femreprod": 3166}, {"id": 1276, "sem": "5/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 27651}, {"id": 1292, "sem": "2/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 373}, {"id": 1308, "sem": "4/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "femreprod": 12654}, {"id": 1324, "sem": "7/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 3, "femreprod": 23261}, {"id": 1340, "sem": "4/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6505}, {"id": 1356, "sem": "5/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 1, "femreprod": 3950}, {"id": 1372, "sem": "4/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 1388, "sem": "6/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 165, "femreprod": 553}, {"id": 1404, "sem": "3/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 418}, {"id": 1420, "sem": "6/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 15223}, {"id": 1436, "sem": "6/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 805}, {"id": 1452, "sem": "6/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9357}, {"id": 1468, "sem": "5/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1496}, {"id": 1484, "sem": "5/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 13014}, {"id": 1500, "sem": "6/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 873}, {"id": 1516, "sem": "7/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "femreprod": 2545}, {"id": 1532, "sem": "1/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "femreprod": 4437}, {"id": 1548, "sem": "6/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 2, "femreprod": 5843}, {"id": 1564, "sem": "2/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 922}, {"id": 1580, "sem": "7/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 1596, "sem": "6/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2412}, {"id": 1612, "sem": "4/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1920}, {"id": 1628, "sem": "1/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5548}, {"id": 1644, "sem": "5/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1696}, {"id": 1660, "sem": "4/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 14, "femreprod": 9392}, {"id": 1676, "sem": "3/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3734}, {"id": 1692, "sem": "1/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10384}, {"id": 1708, "sem": "1/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "femreprod": 3706}, {"id": 1724, "sem": "6/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 21636}, {"id": 1740, "sem": "4/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4385}, {"id": 1756, "sem": "1/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 648}, {"id": 1772, "sem": "2/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4242}, {"id": 1788, "sem": "3/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 0, "femreprod": 24834}, {"id": 1804, "sem": "5/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1821}, {"id": 1820, "sem": "2/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2101}, {"id": 1836, "sem": "1/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "femreprod": 2602}, {"id": 1852, "sem": "3/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12239}, {"id": 1868, "sem": "1/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "femreprod": 6829}, {"id": 1884, "sem": "7/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5322}, {"id": 1900, "sem": "6/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 2, "femreprod": 30166}, {"id": 1916, "sem": "2/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "femreprod": 10371}, {"id": 1932, "sem": "1/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1111}, {"id": 9, "sem": "7/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "femreprod": 3800}, {"id": 25, "sem": "7/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 9592}, {"id": 41, "sem": "4/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 4088}, {"id": 57, "sem": "2/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2362}, {"id": 73, "sem": "7/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10839}, {"id": 89, "sem": "4/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 961}, {"id": 105, "sem": "2/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 0, "femreprod": 16710}, {"id": 121, "sem": "1/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 0, "femreprod": 6891}, {"id": 137, "sem": "2/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 153, "sem": "2/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 383}, {"id": 169, "sem": "1/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "femreprod": 1550}, {"id": 185, "sem": "5/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 302}, {"id": 201, "sem": "7/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1299}, {"id": 217, "sem": "2/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1430}, {"id": 233, "sem": "7/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1510}, {"id": 249, "sem": "1/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "femreprod": 17577}, {"id": 265, "sem": "2/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2180}, {"id": 281, "sem": "6/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "femreprod": 2172}, {"id": 297, "sem": "7/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1894}, {"id": 313, "sem": "2/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 7006}, {"id": 329, "sem": "5/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 14, "femreprod": 6848}, {"id": 345, "sem": "1/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 185}, {"id": 361, "sem": "2/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 459}, {"id": 377, "sem": "3/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 23, "femreprod": 37576}, {"id": 393, "sem": "6/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3508}, {"id": 409, "sem": "1/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3261}, {"id": 425, "sem": "7/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 441, "sem": "1/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 19418}, {"id": 457, "sem": "2/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 308}, {"id": 473, "sem": "4/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 4056}, {"id": 489, "sem": "2/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 311}, {"id": 505, "sem": "6/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "femreprod": 6606}, {"id": 521, "sem": "6/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9317}, {"id": 537, "sem": "7/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 956}, {"id": 553, "sem": "6/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 14, "femreprod": 12934}, {"id": 569, "sem": "3/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 1, "femreprod": 10491}, {"id": 585, "sem": "6/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3681}, {"id": 601, "sem": "1/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 193}, {"id": 617, "sem": "2/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 17777}, {"id": 633, "sem": "3/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 561}, {"id": 649, "sem": "6/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 11875}, {"id": 665, "sem": "1/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "femreprod": 2713}, {"id": 681, "sem": "5/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 65, "femreprod": 4740}, {"id": 697, "sem": "6/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1404}, {"id": 713, "sem": "7/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 7, "femreprod": 30949}, {"id": 729, "sem": "4/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 55}, {"id": 745, "sem": "7/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 42393}, {"id": 761, "sem": "4/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1329}, {"id": 777, "sem": "3/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16556}, {"id": 793, "sem": "3/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 646}, {"id": 809, "sem": "2/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 825, "sem": "2/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 536}, {"id": 841, "sem": "2/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 5, "femreprod": 65393}, {"id": 857, "sem": "6/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 811}, {"id": 873, "sem": "2/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "femreprod": 16075}, {"id": 889, "sem": "4/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 905, "sem": "7/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5746}, {"id": 921, "sem": "4/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 397}, {"id": 937, "sem": "4/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "femreprod": 13841}, {"id": 953, "sem": "4/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 38855}, {"id": 969, "sem": "3/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 407}, {"id": 985, "sem": "5/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "femreprod": 5816}, {"id": 1001, "sem": "7/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1256}, {"id": 1017, "sem": "7/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1855}, {"id": 1033, "sem": "5/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 4, "femreprod": 31653}, {"id": 1049, "sem": "7/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1065, "sem": "3/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 1, "femreprod": 1417}, {"id": 1081, "sem": "7/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13794}, {"id": 1097, "sem": "5/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2798}, {"id": 1113, "sem": "6/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1779}, {"id": 1129, "sem": "4/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "femreprod": 19116}, {"id": 1145, "sem": "6/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 1161, "sem": "2/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1129}, {"id": 1177, "sem": "6/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1859}, {"id": 1193, "sem": "2/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 1209, "sem": "2/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 2, "femreprod": 17243}, {"id": 1225, "sem": "5/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 572}, {"id": 1241, "sem": "6/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "femreprod": 5073}, {"id": 1257, "sem": "7/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 20, "femreprod": 3107}, {"id": 1273, "sem": "2/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 5, "femreprod": 27755}, {"id": 1289, "sem": "2/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2457}, {"id": 1305, "sem": "1/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "femreprod": 12806}, {"id": 1321, "sem": "1/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 0, "femreprod": 23729}, {"id": 1337, "sem": "2/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1104}, {"id": 1353, "sem": "6/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "femreprod": 3950}, {"id": 1369, "sem": "6/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 1385, "sem": "6/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 157}, {"id": 1401, "sem": "7/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "femreprod": 3938}, {"id": 1417, "sem": "5/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "femreprod": 15431}, {"id": 1433, "sem": "6/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 3, "femreprod": 24064}, {"id": 1449, "sem": "2/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9341}, {"id": 1465, "sem": "7/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1491}, {"id": 1481, "sem": "3/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "femreprod": 2251}, {"id": 1497, "sem": "4/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 9, "femreprod": 2427}, {"id": 1513, "sem": "1/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "femreprod": 2583}, {"id": 1529, "sem": "3/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4421}, {"id": 1545, "sem": "5/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4222}, {"id": 1561, "sem": "6/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 889}, {"id": 1577, "sem": "4/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 8961}, {"id": 1593, "sem": "7/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2398}, {"id": 1609, "sem": "3/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1921}, {"id": 1625, "sem": "2/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5510}, {"id": 1641, "sem": "6/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1238}, {"id": 1657, "sem": "3/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "femreprod": 3026}, {"id": 1673, "sem": "2/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3740}, {"id": 1689, "sem": "7/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10353}, {"id": 1705, "sem": "1/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 6015}, {"id": 1721, "sem": "7/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 21625}, {"id": 1737, "sem": "2/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4410}, {"id": 1753, "sem": "2/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2204}, {"id": 1769, "sem": "5/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 6820}, {"id": 1785, "sem": "5/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "femreprod": 24607}, {"id": 1801, "sem": "1/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1899}, {"id": 1817, "sem": "4/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5802}, {"id": 1833, "sem": "2/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1086}, {"id": 1849, "sem": "7/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12028}, {"id": 1865, "sem": "2/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6824}, {"id": 1881, "sem": "7/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 714}, {"id": 1897, "sem": "7/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 1818}, {"id": 1913, "sem": "1/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 0, "femreprod": 10378}, {"id": 1929, "sem": "2/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 3, "femreprod": 1107}, {"id": 1945, "sem": "6/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4228}, {"id": 4, "sem": "1/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8922}, {"id": 20, "sem": "1/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 13937}, {"id": 36, "sem": "7/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 4074}, {"id": 52, "sem": "3/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3576}, {"id": 68, "sem": "4/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5694}, {"id": 84, "sem": "3/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4624}, {"id": 100, "sem": "6/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 0, "femreprod": 16645}, {"id": 116, "sem": "1/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 352}, {"id": 132, "sem": "5/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 838}, {"id": 148, "sem": "3/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 383}, {"id": 164, "sem": "4/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5465}, {"id": 180, "sem": "1/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 28}, {"id": 196, "sem": "3/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 24, "femreprod": 69169}, {"id": 212, "sem": "4/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1421}, {"id": 228, "sem": "4/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 8069}, {"id": 244, "sem": "2/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 3, "femreprod": 842}, {"id": 260, "sem": "4/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2160}, {"id": 276, "sem": "6/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 146}, {"id": 292, "sem": "7/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 14, "femreprod": 35561}, {"id": 308, "sem": "7/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2722}, {"id": 324, "sem": "3/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 6896}, {"id": 340, "sem": "1/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3387}, {"id": 356, "sem": "5/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6453}, {"id": 372, "sem": "2/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 23, "femreprod": 37702}, {"id": 388, "sem": "4/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 1721}, {"id": 404, "sem": "3/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 885}, {"id": 420, "sem": "6/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 17, "femreprod": 25656}, {"id": 436, "sem": "2/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 19378}, {"id": 452, "sem": "4/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 525}, {"id": 468, "sem": "2/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 1, "femreprod": 14514}, {"id": 484, "sem": "6/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 308}, {"id": 500, "sem": "4/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 516, "sem": "2/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 7374}, {"id": 532, "sem": "6/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 5, "femreprod": 731}, {"id": 548, "sem": "4/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "femreprod": 13048}, {"id": 564, "sem": "7/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 167}, {"id": 580, "sem": "2/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2810}, {"id": 596, "sem": "6/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 197}, {"id": 612, "sem": "2/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4423}, {"id": 628, "sem": "7/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4753}, {"id": 644, "sem": "6/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "femreprod": 10911}, {"id": 660, "sem": "2/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2721}, {"id": 676, "sem": "2/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 483}, {"id": 692, "sem": "6/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11298}, {"id": 708, "sem": "2/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1762}, {"id": 724, "sem": "6/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 55}, {"id": 740, "sem": "4/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3876}, {"id": 756, "sem": "2/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1523}, {"id": 772, "sem": "4/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 8, "femreprod": 40332}, {"id": 788, "sem": "7/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 641}, {"id": 804, "sem": "3/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8049}, {"id": 820, "sem": "6/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1452}, {"id": 836, "sem": "3/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 870}, {"id": 852, "sem": "6/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 7458}, {"id": 868, "sem": "7/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2001}, {"id": 884, "sem": "3/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 900, "sem": "6/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 16, "femreprod": 45582}, {"id": 916, "sem": "7/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3107}, {"id": 932, "sem": "2/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "femreprod": 13905}, {"id": 948, "sem": "1/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5884}, {"id": 964, "sem": "1/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5847}, {"id": 980, "sem": "4/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "femreprod": 13097}, {"id": 996, "sem": "5/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1260}, {"id": 1012, "sem": "3/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 33, "femreprod": 31702}, {"id": 1028, "sem": "3/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2557}, {"id": 1044, "sem": "4/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1060, "sem": "4/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 13, "femreprod": 1416}, {"id": 1076, "sem": "3/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 6749}, {"id": 1092, "sem": "6/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 4, "femreprod": 41107}, {"id": 1108, "sem": "2/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3335}, {"id": 1124, "sem": "7/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 21, "femreprod": 18990}, {"id": 1140, "sem": "2/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 180, "femreprod": 40152}, {"id": 1156, "sem": "7/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 1172, "sem": "4/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1897}, {"id": 1188, "sem": "2/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 188}, {"id": 1204, "sem": "5/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2943}, {"id": 1220, "sem": "2/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7106}, {"id": 1236, "sem": "7/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 2, "femreprod": 5042}, {"id": 1252, "sem": "4/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 331}, {"id": 1268, "sem": "7/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 729}, {"id": 1284, "sem": "3/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2464}, {"id": 1300, "sem": "6/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 2, "femreprod": 3688}, {"id": 1316, "sem": "5/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 448}, {"id": 1332, "sem": "1/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1099}, {"id": 1348, "sem": "7/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4599}, {"id": 1364, "sem": "5/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 641}, {"id": 1380, "sem": "7/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 124}, {"id": 1396, "sem": "6/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 3, "femreprod": 3942}, {"id": 1412, "sem": "3/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 485}, {"id": 1428, "sem": "7/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 1, "femreprod": 23982}, {"id": 1444, "sem": "1/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 650}, {"id": 1460, "sem": "7/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3973}, {"id": 1476, "sem": "1/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 0, "femreprod": 19296}, {"id": 1492, "sem": "6/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 24, "femreprod": 2430}, {"id": 1508, "sem": "5/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 393}, {"id": 1524, "sem": "4/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2379}, {"id": 1540, "sem": "2/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4306}, {"id": 1556, "sem": "2/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2093}, {"id": 1572, "sem": "6/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 8968}, {"id": 1588, "sem": "6/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1100}, {"id": 1604, "sem": "7/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 24, "femreprod": 3201}, {"id": 1620, "sem": "2/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2659}, {"id": 1636, "sem": "7/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2565}, {"id": 1652, "sem": "1/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "femreprod": 3030}, {"id": 1668, "sem": "3/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "femreprod": 2664}, {"id": 1684, "sem": "3/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 2, "femreprod": 273}, {"id": 1700, "sem": "2/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5991}, {"id": 1716, "sem": "5/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1732, "sem": "1/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 15001}, {"id": 1748, "sem": "5/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2101}, {"id": 1764, "sem": "2/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 4, "femreprod": 6977}, {"id": 1780, "sem": "3/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 1796, "sem": "4/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "femreprod": 2254}, {"id": 1812, "sem": "3/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5834}, {"id": 1828, "sem": "1/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 1, "femreprod": 1087}, {"id": 1844, "sem": "3/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7349}, {"id": 1860, "sem": "5/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "femreprod": 8228}, {"id": 1876, "sem": "3/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1697}, {"id": 1892, "sem": "1/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "femreprod": 1820}, {"id": 1908, "sem": "4/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16945}, {"id": 1924, "sem": "7/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1940, "sem": "2/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4357}, {"id": 11, "sem": "4/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 5, "femreprod": 3748}, {"id": 27, "sem": "3/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 10, "femreprod": 9710}, {"id": 43, "sem": "4/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 59, "sem": "4/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2350}, {"id": 75, "sem": "5/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10858}, {"id": 91, "sem": "2/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 944}, {"id": 107, "sem": "1/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 884}, {"id": 123, "sem": "6/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 4, "femreprod": 6790}, {"id": 139, "sem": "7/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 137}, {"id": 155, "sem": "1/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "femreprod": 1812}, {"id": 171, "sem": "6/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "femreprod": 1552}, {"id": 187, "sem": "1/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 310}, {"id": 203, "sem": "1/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1259}, {"id": 219, "sem": "7/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1321}, {"id": 235, "sem": "5/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1510}, {"id": 251, "sem": "7/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "femreprod": 17421}, {"id": 267, "sem": "7/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 283, "sem": "5/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "femreprod": 2175}, {"id": 299, "sem": "5/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1925}, {"id": 315, "sem": "3/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 9, "femreprod": 6989}, {"id": 331, "sem": "7/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 9, "femreprod": 63}, {"id": 347, "sem": "5/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 187}, {"id": 363, "sem": "5/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 451}, {"id": 379, "sem": "2/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 5, "femreprod": 42259}, {"id": 395, "sem": "5/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3499}, {"id": 411, "sem": "4/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3237}, {"id": 427, "sem": "1/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 443, "sem": "1/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 337}, {"id": 459, "sem": "6/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 303}, {"id": 475, "sem": "6/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 4050}, {"id": 491, "sem": "6/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 373}, {"id": 507, "sem": "1/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "femreprod": 6721}, {"id": 523, "sem": "4/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9465}, {"id": 539, "sem": "3/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 957}, {"id": 555, "sem": "5/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3517}, {"id": 571, "sem": "1/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 0, "femreprod": 10457}, {"id": 587, "sem": "1/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3624}, {"id": 603, "sem": "6/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3429}, {"id": 619, "sem": "1/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 0, "femreprod": 17723}, {"id": 635, "sem": "4/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 572}, {"id": 651, "sem": "7/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 11852}, {"id": 667, "sem": "7/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1130}, {"id": 683, "sem": "4/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 13, "femreprod": 4710}, {"id": 699, "sem": "7/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1404}, {"id": 715, "sem": "4/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 12, "femreprod": 31068}, {"id": 731, "sem": "4/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 27136}, {"id": 747, "sem": "1/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 43086}, {"id": 763, "sem": "2/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1331}, {"id": 779, "sem": "1/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16607}, {"id": 795, "sem": "3/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "femreprod": 27026}, {"id": 811, "sem": "6/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 413}, {"id": 827, "sem": "3/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 595}, {"id": 843, "sem": "4/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 11, "femreprod": 65232}, {"id": 859, "sem": "3/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 813}, {"id": 875, "sem": "5/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "femreprod": 16027}, {"id": 891, "sem": "2/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 909}, {"id": 907, "sem": "3/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5777}, {"id": 923, "sem": "3/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 400}, {"id": 939, "sem": "2/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 15775}, {"id": 955, "sem": "2/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 38853}, {"id": 971, "sem": "7/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 394}, {"id": 987, "sem": "3/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 9, "femreprod": 5903}, {"id": 1003, "sem": "7/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "femreprod": 14243}, {"id": 1019, "sem": "6/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1857}, {"id": 1035, "sem": "1/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 0, "femreprod": 32342}, {"id": 1051, "sem": "7/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2377}, {"id": 1067, "sem": "7/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1083, "sem": "3/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13943}, {"id": 1099, "sem": "7/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2779}, {"id": 1115, "sem": "7/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1764}, {"id": 1131, "sem": "6/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "femreprod": 25435}, {"id": 1147, "sem": "2/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 1163, "sem": "1/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1111}, {"id": 1179, "sem": "1/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 1195, "sem": "3/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 131}, {"id": 1211, "sem": "1/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 0, "femreprod": 17282}, {"id": 1227, "sem": "4/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 584}, {"id": 1243, "sem": "4/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 1, "femreprod": 6447}, {"id": 1259, "sem": "3/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 32, "femreprod": 3174}, {"id": 1275, "sem": "3/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 2, "femreprod": 27739}, {"id": 1291, "sem": "3/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 378}, {"id": 1307, "sem": "6/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 5, "femreprod": 12651}, {"id": 1323, "sem": "4/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 14, "femreprod": 23524}, {"id": 1339, "sem": "7/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6504}, {"id": 1355, "sem": "2/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 1, "femreprod": 3973}, {"id": 1371, "sem": "2/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 1387, "sem": "4/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 161}, {"id": 1403, "sem": "1/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 1419, "sem": "1/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 0, "femreprod": 15561}, {"id": 1435, "sem": "2/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 825}, {"id": 1451, "sem": "5/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9325}, {"id": 1467, "sem": "6/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 1492}, {"id": 1483, "sem": "5/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2238}, {"id": 1499, "sem": "1/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 876}, {"id": 1515, "sem": "4/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "femreprod": 2562}, {"id": 1531, "sem": "6/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "femreprod": 4387}, {"id": 1547, "sem": "5/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5885}, {"id": 1563, "sem": "7/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 889}, {"id": 1579, "sem": "1/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 1595, "sem": "4/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2424}, {"id": 1611, "sem": "1/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1924}, {"id": 1627, "sem": "5/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5455}, {"id": 1643, "sem": "4/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1244}, {"id": 1659, "sem": "5/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "femreprod": 9354}, {"id": 1675, "sem": "4/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 6, "femreprod": 3729}, {"id": 1691, "sem": "3/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10356}, {"id": 1707, "sem": "7/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 5, "femreprod": 3649}, {"id": 1723, "sem": "5/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 21664}, {"id": 1739, "sem": "7/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4356}, {"id": 1755, "sem": "4/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2215}, {"id": 1771, "sem": "6/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4100}, {"id": 1787, "sem": "1/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 0, "femreprod": 24946}, {"id": 1803, "sem": "7/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1813}, {"id": 1819, "sem": "6/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2071}, {"id": 1835, "sem": "6/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 5, "femreprod": 2554}, {"id": 1851, "sem": "5/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12110}, {"id": 1867, "sem": "6/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 2, "femreprod": 6790}, {"id": 1883, "sem": "5/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 640}, {"id": 1899, "sem": "3/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 2, "femreprod": 30439}, {"id": 1915, "sem": "6/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 3, "femreprod": 10178}, {"id": 1931, "sem": "3/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1102}, {"id": 6, "sem": "6/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8852}, {"id": 22, "sem": "6/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 10, "femreprod": 9604}, {"id": 38, "sem": "6/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 4080}, {"id": 54, "sem": "5/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3565}, {"id": 70, "sem": "3/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5702}, {"id": 86, "sem": "3/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 962}, {"id": 102, "sem": "4/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 1, "femreprod": 16697}, {"id": 118, "sem": "4/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 134, "sem": "6/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 137}, {"id": 150, "sem": "1/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 384}, {"id": 166, "sem": "7/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5434}, {"id": 182, "sem": "6/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 28}, {"id": 198, "sem": "5/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1280}, {"id": 214, "sem": "6/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1439}, {"id": 230, "sem": "1/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 8127}, {"id": 246, "sem": "6/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "femreprod": 17374}, {"id": 262, "sem": "3/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2168}, {"id": 278, "sem": "1/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 294, "sem": "4/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 20, "femreprod": 36032}, {"id": 310, "sem": "4/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 6958}, {"id": 326, "sem": "1/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 6957}, {"id": 342, "sem": "5/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3293}, {"id": 358, "sem": "1/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 458}, {"id": 374, "sem": "5/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 23, "femreprod": 37274}, {"id": 390, "sem": "2/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 1729}, {"id": 406, "sem": "7/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 854}, {"id": 422, "sem": "2/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 438, "sem": "7/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 19187}, {"id": 454, "sem": "5/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 526}, {"id": 470, "sem": "1/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 4029}, {"id": 486, "sem": "5/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 308}, {"id": 502, "sem": "2/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 518, "sem": "7/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 7379}, {"id": 534, "sem": "2/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 958}, {"id": 550, "sem": "2/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 5, "femreprod": 13031}, {"id": 566, "sem": "3/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 163}, {"id": 582, "sem": "7/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3676}, {"id": 598, "sem": "2/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 195}, {"id": 614, "sem": "4/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4393}, {"id": 630, "sem": "5/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4835}, {"id": 646, "sem": "3/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 12024}, {"id": 662, "sem": "3/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "femreprod": 2717}, {"id": 678, "sem": "5/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 476}, {"id": 694, "sem": "2/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1404}, {"id": 710, "sem": "6/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 5, "femreprod": 30970}, {"id": 726, "sem": "7/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 55}, {"id": 742, "sem": "3/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3877}, {"id": 758, "sem": "1/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1522}, {"id": 774, "sem": "5/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16400}, {"id": 790, "sem": "5/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 642}, {"id": 806, "sem": "4/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8030}, {"id": 822, "sem": "1/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 539}, {"id": 838, "sem": "5/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 0, "femreprod": 866}, {"id": 854, "sem": "1/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 7487}, {"id": 870, "sem": "3/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "femreprod": 16059}, {"id": 886, "sem": "6/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 902, "sem": "4/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 15, "femreprod": 45862}, {"id": 918, "sem": "7/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 397}, {"id": 934, "sem": "7/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "femreprod": 13749}, {"id": 950, "sem": "5/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5860}, {"id": 966, "sem": "2/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5844}, {"id": 982, "sem": "2/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "femreprod": 5932}, {"id": 998, "sem": "4/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1261}, {"id": 1014, "sem": "6/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 48, "femreprod": 31207}, {"id": 1030, "sem": "6/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 9, "femreprod": 31361}, {"id": 1046, "sem": "6/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1062, "sem": "1/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 1425}, {"id": 1078, "sem": "1/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "femreprod": 6802}, {"id": 1094, "sem": "5/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 17, "femreprod": 41313}, {"id": 1110, "sem": "2/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1784}, {"id": 1126, "sem": "3/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "femreprod": 19174}, {"id": 1142, "sem": "7/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 156, "femreprod": 41765}, {"id": 1158, "sem": "6/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1147}, {"id": 1174, "sem": "7/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1859}, {"id": 1190, "sem": "4/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 187}, {"id": 1206, "sem": "4/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2945}, {"id": 1222, "sem": "3/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 588}, {"id": 1238, "sem": "4/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "femreprod": 5078}, {"id": 1254, "sem": "2/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 329}, {"id": 1270, "sem": "7/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 7, "femreprod": 27608}, {"id": 1286, "sem": "7/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2430}, {"id": 1302, "sem": "1/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 1, "femreprod": 3730}, {"id": 1318, "sem": "6/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "femreprod": 23297}, {"id": 1334, "sem": "4/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1098}, {"id": 1350, "sem": "4/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4619}, {"id": 1366, "sem": "4/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 646}, {"id": 1382, "sem": "3/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 163}, {"id": 1398, "sem": "4/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 2, "femreprod": 3956}, {"id": 1414, "sem": "7/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 15191}, {"id": 1430, "sem": "2/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 24363}, {"id": 1446, "sem": "7/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 641}, {"id": 1462, "sem": "3/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 4060}, {"id": 1478, "sem": "4/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2247}, {"id": 1494, "sem": "3/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 26, "femreprod": 2483}, {"id": 1510, "sem": "7/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 394}, {"id": 1526, "sem": "2/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2400}, {"id": 1542, "sem": "1/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4323}, {"id": 1558, "sem": "3/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2083}, {"id": 1574, "sem": "7/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 8961}, {"id": 1590, "sem": "5/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1106}, {"id": 1606, "sem": "4/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 20, "femreprod": 3174}, {"id": 1622, "sem": "6/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2598}, {"id": 1638, "sem": "3/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1236}, {"id": 1654, "sem": "2/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "femreprod": 3027}, {"id": 1670, "sem": "6/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "femreprod": 2627}, {"id": 1686, "sem": "6/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10371}, {"id": 1702, "sem": "4/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5964}, {"id": 1718, "sem": "1/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1734, "sem": "7/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 14865}, {"id": 1750, "sem": "1/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2205}, {"id": 1766, "sem": "1/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 6997}, {"id": 1782, "sem": "6/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 1798, "sem": "3/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1881}, {"id": 1814, "sem": "7/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5736}, {"id": 1830, "sem": "5/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1058}, {"id": 1846, "sem": "2/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7377}, {"id": 1862, "sem": "4/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "femreprod": 8274}, {"id": 1878, "sem": "3/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 653}, {"id": 1894, "sem": "5/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "femreprod": 1779}, {"id": 1910, "sem": "7/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16874}, {"id": 1926, "sem": "7/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1099}, {"id": 1942, "sem": "7/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4213}, {"id": 2, "sem": "4/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8870}, {"id": 18, "sem": "3/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 13947}, {"id": 34, "sem": "5/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1183}, {"id": 50, "sem": "1/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3562}, {"id": 66, "sem": "7/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5661}, {"id": 82, "sem": "1/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 0, "femreprod": 4644}, {"id": 98, "sem": "3/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 9541}, {"id": 114, "sem": "6/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 390}, {"id": 130, "sem": "4/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 845}, {"id": 146, "sem": "4/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 11, "femreprod": 13851}, {"id": 162, "sem": "1/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5503}, {"id": 178, "sem": "2/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 28}, {"id": 194, "sem": "5/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 30, "femreprod": 68953}, {"id": 210, "sem": "3/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 12, "femreprod": 53048}, {"id": 226, "sem": "5/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 8055}, {"id": 242, "sem": "7/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 824}, {"id": 258, "sem": "3/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1495}, {"id": 274, "sem": "4/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 142}, {"id": 290, "sem": "5/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 12, "femreprod": 35891}, {"id": 306, "sem": "6/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2732}, {"id": 322, "sem": "1/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 2667}, {"id": 338, "sem": "2/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3380}, {"id": 354, "sem": "3/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 6492}, {"id": 370, "sem": "5/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 386, "sem": "5/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 1713}, {"id": 402, "sem": "1/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 902}, {"id": 418, "sem": "2/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 1, "femreprod": 25933}, {"id": 434, "sem": "4/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 7104}, {"id": 450, "sem": "6/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 521}, {"id": 466, "sem": "5/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "femreprod": 14366}, {"id": 482, "sem": "2/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2515}, {"id": 498, "sem": "6/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 514, "sem": "4/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 5, "femreprod": 7311}, {"id": 530, "sem": "4/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 740}, {"id": 546, "sem": "4/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 9, "femreprod": 92}, {"id": 562, "sem": "5/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 168}, {"id": 578, "sem": "6/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 4, "femreprod": 2730}, {"id": 594, "sem": "2/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6412}, {"id": 610, "sem": "3/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4421}, {"id": 626, "sem": "3/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4881}, {"id": 642, "sem": "1/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 11111}, {"id": 658, "sem": "6/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 4136}, {"id": 674, "sem": "1/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 485}, {"id": 690, "sem": "4/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11324}, {"id": 706, "sem": "5/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 756}, {"id": 722, "sem": "3/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "femreprod": 30643}, {"id": 738, "sem": "2/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3873}, {"id": 754, "sem": "6/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1526}, {"id": 770, "sem": "7/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 6, "femreprod": 39805}, {"id": 786, "sem": "6/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1261}, {"id": 802, "sem": "5/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8011}, {"id": 818, "sem": "4/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1454}, {"id": 834, "sem": "7/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 891}, {"id": 850, "sem": "3/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 7464}, {"id": 866, "sem": "1/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2025}, {"id": 882, "sem": "7/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 20, "femreprod": 1658}, {"id": 898, "sem": "3/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 12, "femreprod": 46219}, {"id": 914, "sem": "6/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3110}, {"id": 930, "sem": "5/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11411}, {"id": 946, "sem": "7/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5848}, {"id": 962, "sem": "6/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5757}, {"id": 978, "sem": "7/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "femreprod": 13023}, {"id": 994, "sem": "7/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 588}, {"id": 1010, "sem": "7/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 42, "femreprod": 31176}, {"id": 1026, "sem": "6/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2549}, {"id": 1042, "sem": "3/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1532}, {"id": 1058, "sem": "6/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "femreprod": 11742}, {"id": 1074, "sem": "2/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6787}, {"id": 1090, "sem": "2/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 15, "femreprod": 41504}, {"id": 1106, "sem": "5/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3306}, {"id": 1122, "sem": "6/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 0, "femreprod": 20753}, {"id": 1138, "sem": "1/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 0, "femreprod": 39674}, {"id": 1154, "sem": "5/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 425}, {"id": 1170, "sem": "6/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2406}, {"id": 1186, "sem": "1/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 186}, {"id": 1202, "sem": "1/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2937}, {"id": 1218, "sem": "7/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7049}, {"id": 1234, "sem": "6/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 13451}, {"id": 1250, "sem": "6/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 329}, {"id": 1266, "sem": "2/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 729}, {"id": 1282, "sem": "2/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 22, "femreprod": 12818}, {"id": 1298, "sem": "3/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3708}, {"id": 1314, "sem": "3/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 456}, {"id": 1330, "sem": "2/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7525}, {"id": 1346, "sem": "2/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4635}, {"id": 1362, "sem": "6/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 639}, {"id": 1378, "sem": "6/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 121}, {"id": 1394, "sem": "2/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 142, "femreprod": 528}, {"id": 1410, "sem": "2/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 492}, {"id": 1426, "sem": "4/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 34, "femreprod": 47458}, {"id": 1442, "sem": "5/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 641}, {"id": 1458, "sem": "1/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 4110}, {"id": 1474, "sem": "6/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 0, "femreprod": 19254}, {"id": 1490, "sem": "7/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 13002}, {"id": 1506, "sem": "6/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 395}, {"id": 1522, "sem": "1/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 0, "femreprod": 12186}, {"id": 1538, "sem": "3/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 536}, {"id": 1554, "sem": "1/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2113}, {"id": 1570, "sem": "5/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1762}, {"id": 1586, "sem": "7/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1116}, {"id": 1602, "sem": "6/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 27, "femreprod": 3198}, {"id": 1618, "sem": "5/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2613}, {"id": 1634, "sem": "4/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2580}, {"id": 1650, "sem": "2/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1733}, {"id": 1666, "sem": "4/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 3, "femreprod": 2651}, {"id": 1682, "sem": "5/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 275}, {"id": 1698, "sem": "6/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 29}, {"id": 1714, "sem": "6/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 73}, {"id": 1730, "sem": "6/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 14941}, {"id": 1746, "sem": "4/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2146}, {"id": 1762, "sem": "6/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 633}, {"id": 1778, "sem": "1/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 1794, "sem": "2/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 5, "femreprod": 2248}, {"id": 1810, "sem": "6/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4694}, {"id": 1826, "sem": "3/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 3, "femreprod": 12220}, {"id": 1842, "sem": "6/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7305}, {"id": 1858, "sem": "3/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 8294}, {"id": 1874, "sem": "7/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1692}, {"id": 1890, "sem": "5/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5332}, {"id": 1906, "sem": "3/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 12, "femreprod": 16978}, {"id": 1922, "sem": "6/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1938, "sem": "4/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 791}]