var mortalidadeBorregosCabritosMensal = [{"id": 1, "mes": "10/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 687}, {"id": 17, "mes": "2/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 4903}, {"id": 33, "mes": "7/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 5, "femreprod": 1888}, {"id": 49, "mes": "5/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 15658}, {"id": 65, "mes": "7/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 10177}, {"id": 81, "mes": "9/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1056}, {"id": 97, "mes": "9/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 899}, {"id": 113, "mes": "5/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 572}, {"id": 129, "mes": "11/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 5, "femreprod": 892}, {"id": 145, "mes": "9/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 6638}, {"id": 161, "mes": "1/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 840}, {"id": 177, "mes": "6/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 5, "femreprod": 14893}, {"id": 193, "mes": "7/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 147, "femreprod": 2700}, {"id": 209, "mes": "11/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 225, "mes": "8/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 29, "femreprod": 14375}, {"id": 241, "mes": "6/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 40149}, {"id": 257, "mes": "9/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5710}, {"id": 273, "mes": "5/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 5, "femreprod": 341}, {"id": 289, "mes": "6/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 30, "femreprod": 5428}, {"id": 305, "mes": "3/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 521}, {"id": 321, "mes": "9/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 13192}, {"id": 337, "mes": "4/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7909}, {"id": 353, "mes": "7/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 12762}, {"id": 369, "mes": "4/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 20, "femreprod": 9009}, {"id": 385, "mes": "6/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3663}, {"id": 401, "mes": "10/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 529}, {"id": 417, "mes": "6/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3705}, {"id": 433, "mes": "9/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 449}, {"id": 449, "mes": "1/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 15, "femreprod": 3726}, {"id": 465, "mes": "6/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 459}, {"id": 481, "mes": "5/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 14, "femreprod": 22394}, {"id": 497, "mes": "7/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1180}, {"id": 513, "mes": "1/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6376}, {"id": 529, "mes": "2/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 11, "femreprod": 4006}, {"id": 545, "mes": "8/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 3, "femreprod": 656}, {"id": 561, "mes": "3/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3362}, {"id": 577, "mes": "10/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4410}, {"id": 593, "mes": "7/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4146}, {"id": 609, "mes": "11/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 491}, {"id": 625, "mes": "6/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 11638}, {"id": 641, "mes": "5/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 3886}, {"id": 657, "mes": "9/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1192}, {"id": 673, "mes": "6/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 478}, {"id": 689, "mes": "1/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 705, "mes": "6/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 13, "femreprod": 7425}, {"id": 721, "mes": "1/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10672}, {"id": 737, "mes": "4/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 760}, {"id": 753, "mes": "2/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 5, "femreprod": 171}, {"id": 769, "mes": "9/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "femreprod": 11734}, {"id": 785, "mes": "8/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 1, "femreprod": 1588}, {"id": 801, "mes": "5/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 120}, {"id": 817, "mes": "6/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12066}, {"id": 833, "mes": "5/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 11, "femreprod": 38689}, {"id": 849, "mes": "7/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3151}, {"id": 865, "mes": "1/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1778}, {"id": 881, "mes": "11/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 19729}, {"id": 897, "mes": "7/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 45}, {"id": 913, "mes": "10/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 149}, {"id": 929, "mes": "8/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 279, "femreprod": 34374}, {"id": 945, "mes": "2/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1774}, {"id": 961, "mes": "1/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 22, "femreprod": 6728}, {"id": 977, "mes": "9/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 4, "femreprod": 2705}, {"id": 993, "mes": "5/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1009, "mes": "6/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3235}, {"id": 1025, "mes": "2/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "femreprod": 29219}, {"id": 1041, "mes": "10/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1057, "mes": "2/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 25608}, {"id": 1073, "mes": "1/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 19, "femreprod": 41617}, {"id": 1089, "mes": "10/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1534}, {"id": 1105, "mes": "3/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 13, "femreprod": 38507}, {"id": 1121, "mes": "1/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16147}, {"id": 1137, "mes": "5/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5503}, {"id": 1153, "mes": "1/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 18, "femreprod": 4502}, {"id": 1169, "mes": "7/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 632}, {"id": 1185, "mes": "11/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 16519}, {"id": 1201, "mes": "7/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 937}, {"id": 1217, "mes": "7/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 37, "femreprod": 7134}, {"id": 1233, "mes": "1/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 787}, {"id": 1249, "mes": "7/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 500}, {"id": 1265, "mes": "9/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 85, "femreprod": 43719}, {"id": 1281, "mes": "11/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 20, "femreprod": 22448}, {"id": 1297, "mes": "10/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 716}, {"id": 1313, "mes": "3/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8596}, {"id": 1329, "mes": "2/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1434}, {"id": 1345, "mes": "9/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 18734}, {"id": 1361, "mes": "10/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1908}, {"id": 1377, "mes": "11/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 460}, {"id": 1393, "mes": "11/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 116}, {"id": 1409, "mes": "5/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3230}, {"id": 1425, "mes": "9/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6830}, {"id": 1441, "mes": "5/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 554}, {"id": 1457, "mes": "7/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 13, "femreprod": 4984}, {"id": 1473, "mes": "4/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "femreprod": 5564}, {"id": 1489, "mes": "4/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 26}, {"id": 1505, "mes": "5/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 338}, {"id": 1521, "mes": "7/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1266}, {"id": 1537, "mes": "10/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 45, "femreprod": 48718}, {"id": 1553, "mes": "1/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1284}, {"id": 1569, "mes": "5/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 7888}, {"id": 1585, "mes": "2/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 796}, {"id": 1601, "mes": "3/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 77}, {"id": 1617, "mes": "11/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13512}, {"id": 1633, "mes": "1/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4271}, {"id": 1649, "mes": "7/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2120}, {"id": 1665, "mes": "7/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 667}, {"id": 1681, "mes": "5/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 6963}, {"id": 1697, "mes": "1/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 131}, {"id": 1713, "mes": "6/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 86}, {"id": 1729, "mes": "9/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 6549}, {"id": 1745, "mes": "11/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 414}, {"id": 1761, "mes": "10/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3197}, {"id": 1777, "mes": "3/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 40, "femreprod": 9935}, {"id": 1793, "mes": "7/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2584}, {"id": 1809, "mes": "7/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6040}, {"id": 1825, "mes": "1/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 10, "femreprod": 4365}, {"id": 1841, "mes": "4/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 13971}, {"id": 1857, "mes": "4/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2082}, {"id": 1873, "mes": "10/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 16, "femreprod": 12748}, {"id": 1889, "mes": "2/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 370}, {"id": 1905, "mes": "6/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 22, "femreprod": 1997}, {"id": 1921, "mes": "1/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 219, "femreprod": 31519}, {"id": 1937, "mes": "4/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1962}, {"id": 1953, "mes": "3/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 32, "femreprod": 29182}, {"id": 1969, "mes": "5/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1595}, {"id": 1985, "mes": "5/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2274}, {"id": 2001, "mes": "4/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 2307}, {"id": 2017, "mes": "5/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1954}, {"id": 2033, "mes": "1/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5790}, {"id": 2049, "mes": "1/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2149}, {"id": 2065, "mes": "7/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 337}, {"id": 2081, "mes": "4/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 715}, {"id": 2097, "mes": "1/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 12, "femreprod": 27794}, {"id": 2113, "mes": "10/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2322}, {"id": 2129, "mes": "11/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 32, "femreprod": 47228}, {"id": 2145, "mes": "9/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5342}, {"id": 2161, "mes": "11/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 358}, {"id": 2177, "mes": "2/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10383}, {"id": 2193, "mes": "6/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 2505}, {"id": 2209, "mes": "4/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 7, "femreprod": 3386}, {"id": 2225, "mes": "2/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10117}, {"id": 2241, "mes": "11/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1171}, {"id": 2257, "mes": "11/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 470}, {"id": 2273, "mes": "6/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 10220}, {"id": 2289, "mes": "8/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1346}, {"id": 2305, "mes": "1/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1589}, {"id": 2321, "mes": "1/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 9056}, {"id": 2337, "mes": "1/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1146}, {"id": 2353, "mes": "3/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 50, "femreprod": 23568}, {"id": 2369, "mes": "10/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 509, "femreprod": 23753}, {"id": 2385, "mes": "11/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 414}, {"id": 2401, "mes": "8/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1077}, {"id": 2417, "mes": "9/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 2359}, {"id": 2433, "mes": "1/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2457}, {"id": 2449, "mes": "9/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1350}, {"id": 2465, "mes": "7/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2786}, {"id": 2481, "mes": "11/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 2, "femreprod": 178}, {"id": 2497, "mes": "9/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 2513, "mes": "5/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 158, "femreprod": 524}, {"id": 2529, "mes": "3/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 409}, {"id": 2545, "mes": "1/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 114, "femreprod": 3601}, {"id": 2561, "mes": "5/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2531}, {"id": 2577, "mes": "11/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 8, "femreprod": 2938}, {"id": 2593, "mes": "2/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1236}, {"id": 2609, "mes": "10/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 700}, {"id": 2625, "mes": "11/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7503}, {"id": 2641, "mes": "3/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 7, "femreprod": 514}, {"id": 2657, "mes": "1/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 509}, {"id": 2673, "mes": "5/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4114}, {"id": 2689, "mes": "8/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2036}, {"id": 2705, "mes": "6/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 937}, {"id": 2721, "mes": "7/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 200, "femreprod": 43109}, {"id": 2737, "mes": "9/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1538}, {"id": 2753, "mes": "9/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 906}, {"id": 2769, "mes": "4/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 2874}, {"id": 2785, "mes": "6/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 31, "femreprod": 23486}, {"id": 2801, "mes": "3/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "femreprod": 6810}, {"id": 2817, "mes": "2/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 18973}, {"id": 2833, "mes": "6/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 12042}, {"id": 2849, "mes": "4/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 62, "femreprod": 2727}, {"id": 2865, "mes": "10/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 2881, "mes": "3/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "femreprod": 2345}, {"id": 2897, "mes": "10/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1120}, {"id": 2913, "mes": "9/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 3, "femreprod": 2619}, {"id": 2929, "mes": "9/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12024}, {"id": 2945, "mes": "6/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2961, "mes": "8/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 15, "femreprod": 3633}, {"id": 2977, "mes": "11/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 531}, {"id": 2993, "mes": "2/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 295}, {"id": 3009, "mes": "8/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3841}, {"id": 3025, "mes": "6/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2466}, {"id": 3041, "mes": "7/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 15, "femreprod": 6093}, {"id": 3057, "mes": "9/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1582}, {"id": 16, "mes": "7/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4853}, {"id": 32, "mes": "2/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 1761}, {"id": 48, "mes": "4/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 15712}, {"id": 64, "mes": "3/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 10381}, {"id": 80, "mes": "7/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1090}, {"id": 96, "mes": "3/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 862}, {"id": 112, "mes": "4/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 577}, {"id": 128, "mes": "6/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 902}, {"id": 144, "mes": "3/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6693}, {"id": 160, "mes": "4/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 857}, {"id": 176, "mes": "10/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1922}, {"id": 192, "mes": "1/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 58, "femreprod": 2719}, {"id": 208, "mes": "6/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 224, "mes": "1/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 14859}, {"id": 240, "mes": "5/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5512}, {"id": 256, "mes": "11/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5667}, {"id": 272, "mes": "4/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 345}, {"id": 288, "mes": "1/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 25, "femreprod": 5629}, {"id": 304, "mes": "5/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 523}, {"id": 320, "mes": "3/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "femreprod": 13572}, {"id": 336, "mes": "9/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 7890}, {"id": 352, "mes": "10/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 12730}, {"id": 368, "mes": "7/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 169, "femreprod": 9103}, {"id": 384, "mes": "9/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1061}, {"id": 400, "mes": "1/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 576}, {"id": 416, "mes": "10/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 7, "femreprod": 3672}, {"id": 432, "mes": "7/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 434}, {"id": 448, "mes": "9/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3626}, {"id": 464, "mes": "1/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 460}, {"id": 480, "mes": "10/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 76, "femreprod": 22323}, {"id": 496, "mes": "9/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1207}, {"id": 512, "mes": "6/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6222}, {"id": 528, "mes": "4/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 17, "femreprod": 3876}, {"id": 544, "mes": "2/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 631}, {"id": 560, "mes": "10/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3150}, {"id": 576, "mes": "11/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4383}, {"id": 592, "mes": "10/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3961}, {"id": 608, "mes": "5/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 481}, {"id": 624, "mes": "8/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 5, "femreprod": 11582}, {"id": 640, "mes": "10/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3845}, {"id": 656, "mes": "3/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 31, "femreprod": 2590}, {"id": 672, "mes": "3/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 8, "femreprod": 470}, {"id": 688, "mes": "7/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 704, "mes": "10/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 11, "femreprod": 5704}, {"id": 720, "mes": "7/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9651}, {"id": 736, "mes": "10/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 781}, {"id": 752, "mes": "7/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 18, "femreprod": 112}, {"id": 768, "mes": "11/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 21, "femreprod": 11937}, {"id": 784, "mes": "5/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 9, "femreprod": 1547}, {"id": 800, "mes": "8/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 123}, {"id": 816, "mes": "7/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12089}, {"id": 832, "mes": "7/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 29, "femreprod": 38583}, {"id": 848, "mes": "7/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2493}, {"id": 864, "mes": "8/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 1767}, {"id": 880, "mes": "7/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "femreprod": 19995}, {"id": 896, "mes": "3/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 47}, {"id": 912, "mes": "3/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 146}, {"id": 928, "mes": "11/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 66, "femreprod": 34487}, {"id": 944, "mes": "1/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1842}, {"id": 960, "mes": "2/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 6690}, {"id": 976, "mes": "7/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "femreprod": 2704}, {"id": 992, "mes": "7/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1008, "mes": "7/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3256}, {"id": 1024, "mes": "2/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 20, "femreprod": 29542}, {"id": 1040, "mes": "4/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1056, "mes": "1/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25761}, {"id": 1072, "mes": "7/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 15, "femreprod": 39621}, {"id": 1088, "mes": "2/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1480}, {"id": 1104, "mes": "1/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 29, "femreprod": 39574}, {"id": 1120, "mes": "3/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15604}, {"id": 1136, "mes": "6/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5490}, {"id": 1152, "mes": "10/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "femreprod": 4463}, {"id": 1168, "mes": "1/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 922}, {"id": 1184, "mes": "2/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 0, "femreprod": 16204}, {"id": 1200, "mes": "1/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 916}, {"id": 1216, "mes": "10/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 59, "femreprod": 7010}, {"id": 1232, "mes": "8/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 802}, {"id": 1248, "mes": "3/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 501}, {"id": 1264, "mes": "1/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 177, "femreprod": 45628}, {"id": 1280, "mes": "5/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "femreprod": 22128}, {"id": 1296, "mes": "6/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 711}, {"id": 1312, "mes": "10/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8651}, {"id": 1328, "mes": "11/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 1497}, {"id": 1344, "mes": "11/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "femreprod": 18895}, {"id": 1360, "mes": "3/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1891}, {"id": 1376, "mes": "2/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 460}, {"id": 1392, "mes": "8/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 4, "femreprod": 123}, {"id": 1408, "mes": "2/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3234}, {"id": 1424, "mes": "6/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6910}, {"id": 1440, "mes": "10/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 549}, {"id": 1456, "mes": "11/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "femreprod": 12058}, {"id": 1472, "mes": "10/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5483}, {"id": 1488, "mes": "5/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 25}, {"id": 1504, "mes": "4/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 337}, {"id": 1520, "mes": "2/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1251}, {"id": 1536, "mes": "9/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 18, "femreprod": 48511}, {"id": 1552, "mes": "7/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1152}, {"id": 1568, "mes": "10/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 7965}, {"id": 1584, "mes": "5/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 772}, {"id": 1600, "mes": "1/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 76}, {"id": 1616, "mes": "2/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13386}, {"id": 1632, "mes": "4/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4210}, {"id": 1648, "mes": "9/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2028}, {"id": 1664, "mes": "11/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 666}, {"id": 1680, "mes": "4/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "femreprod": 6878}, {"id": 1696, "mes": "11/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 1712, "mes": "11/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 86}, {"id": 1728, "mes": "7/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6550}, {"id": 1744, "mes": "10/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 5, "femreprod": 425}, {"id": 1760, "mes": "1/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3472}, {"id": 1776, "mes": "11/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "femreprod": 10325}, {"id": 1792, "mes": "11/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2649}, {"id": 1808, "mes": "2/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3430}, {"id": 1824, "mes": "8/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 3, "femreprod": 4152}, {"id": 1840, "mes": "10/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 9, "femreprod": 13701}, {"id": 1856, "mes": "1/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 6, "femreprod": 2161}, {"id": 1872, "mes": "7/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 129}, {"id": 1888, "mes": "5/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 370}, {"id": 1904, "mes": "11/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "femreprod": 2021}, {"id": 1920, "mes": "7/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 288, "femreprod": 30210}, {"id": 1936, "mes": "1/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1884}, {"id": 1952, "mes": "5/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 40, "femreprod": 29159}, {"id": 1968, "mes": "1/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1552}, {"id": 1984, "mes": "8/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2325}, {"id": 2000, "mes": "10/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2200}, {"id": 2016, "mes": "7/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1912}, {"id": 2032, "mes": "9/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5619}, {"id": 2048, "mes": "5/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2047}, {"id": 2064, "mes": "4/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 341}, {"id": 2080, "mes": "2/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 723}, {"id": 2096, "mes": "8/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 14, "femreprod": 26912}, {"id": 2112, "mes": "3/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2380}, {"id": 2128, "mes": "8/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 36, "femreprod": 46410}, {"id": 2144, "mes": "1/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 14, "femreprod": 5415}, {"id": 2160, "mes": "1/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 401}, {"id": 2176, "mes": "5/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 4, "femreprod": 9945}, {"id": 2192, "mes": "9/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 2463}, {"id": 2208, "mes": "1/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 11, "femreprod": 3571}, {"id": 2224, "mes": "3/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10065}, {"id": 2240, "mes": "4/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1199}, {"id": 2256, "mes": "10/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 474}, {"id": 2272, "mes": "3/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10334}, {"id": 2288, "mes": "6/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1389}, {"id": 2304, "mes": "4/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1606}, {"id": 2320, "mes": "7/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 9016}, {"id": 2336, "mes": "8/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1138}, {"id": 2352, "mes": "10/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2645}, {"id": 2368, "mes": "3/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1576, "femreprod": 24219}, {"id": 2384, "mes": "7/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 2400, "mes": "6/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1115}, {"id": 2416, "mes": "5/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 9, "femreprod": 2365}, {"id": 2432, "mes": "9/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 2321}, {"id": 2448, "mes": "3/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1328}, {"id": 2464, "mes": "8/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2768}, {"id": 2480, "mes": "6/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 184}, {"id": 2496, "mes": "2/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 161}, {"id": 2512, "mes": "7/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 140, "femreprod": 518}, {"id": 2528, "mes": "6/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 408}, {"id": 2544, "mes": "9/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 130, "femreprod": 3260}, {"id": 2560, "mes": "9/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2511}, {"id": 2576, "mes": "6/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2802}, {"id": 2592, "mes": "9/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1067}, {"id": 2608, "mes": "6/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 653}, {"id": 2624, "mes": "3/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7469}, {"id": 2640, "mes": "2/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "femreprod": 510}, {"id": 2656, "mes": "8/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 482}, {"id": 2672, "mes": "9/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3989}, {"id": 2688, "mes": "1/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 4, "femreprod": 2104}, {"id": 2704, "mes": "2/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 940}, {"id": 2720, "mes": "8/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 112, "femreprod": 42875}, {"id": 2736, "mes": "3/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1628}, {"id": 2752, "mes": "6/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3365}, {"id": 2768, "mes": "2/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 2973}, {"id": 2784, "mes": "3/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 15, "femreprod": 23903}, {"id": 2800, "mes": "7/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "femreprod": 6684}, {"id": 2816, "mes": "10/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 18364}, {"id": 2832, "mes": "7/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 5, "femreprod": 12044}, {"id": 2848, "mes": "10/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 42, "femreprod": 2595}, {"id": 2864, "mes": "4/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 405}, {"id": 2880, "mes": "9/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "femreprod": 2232}, {"id": 2896, "mes": "7/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1138}, {"id": 2912, "mes": "4/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 3, "femreprod": 2610}, {"id": 2928, "mes": "2/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12371}, {"id": 2944, "mes": "4/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2960, "mes": "3/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 6, "femreprod": 3529}, {"id": 2976, "mes": "1/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 519}, {"id": 2992, "mes": "4/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 9, "femreprod": 289}, {"id": 3008, "mes": "5/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3835}, {"id": 3024, "mes": "9/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2597}, {"id": 3040, "mes": "1/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6341}, {"id": 3056, "mes": "6/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1598}, {"id": 13, "mes": "8/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 4834}, {"id": 29, "mes": "4/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 8, "femreprod": 1946}, {"id": 45, "mes": "7/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 15457}, {"id": 61, "mes": "6/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "femreprod": 10220}, {"id": 77, "mes": "4/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 22}, {"id": 93, "mes": "8/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 905}, {"id": 109, "mes": "8/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4098}, {"id": 125, "mes": "5/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 911}, {"id": 141, "mes": "4/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 62, "femreprod": 61117}, {"id": 157, "mes": "11/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 804}, {"id": 173, "mes": "1/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2001}, {"id": 189, "mes": "10/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 67, "femreprod": 2645}, {"id": 205, "mes": "9/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 221, "mes": "2/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 14782}, {"id": 237, "mes": "1/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5615}, {"id": 253, "mes": "5/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5732}, {"id": 269, "mes": "6/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 339}, {"id": 285, "mes": "4/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 19, "femreprod": 5440}, {"id": 301, "mes": "7/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 530}, {"id": 317, "mes": "8/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1242}, {"id": 333, "mes": "11/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7828}, {"id": 349, "mes": "1/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 11, "femreprod": 3821}, {"id": 365, "mes": "6/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 5, "femreprod": 9116}, {"id": 381, "mes": "1/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1166}, {"id": 397, "mes": "5/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 548}, {"id": 413, "mes": "3/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "femreprod": 3640}, {"id": 429, "mes": "6/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 434}, {"id": 445, "mes": "4/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 3612}, {"id": 461, "mes": "6/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 5, "femreprod": 12209}, {"id": 477, "mes": "1/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 33, "femreprod": 22746}, {"id": 493, "mes": "8/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6716}, {"id": 509, "mes": "10/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6366}, {"id": 525, "mes": "5/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3940}, {"id": 541, "mes": "9/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 661}, {"id": 557, "mes": "7/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 214}, {"id": 573, "mes": "9/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4351}, {"id": 589, "mes": "9/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 10, "femreprod": 14797}, {"id": 605, "mes": "3/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 535}, {"id": 621, "mes": "2/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 8, "femreprod": 10381}, {"id": 637, "mes": "8/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 3866}, {"id": 653, "mes": "4/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 44, "femreprod": 2579}, {"id": 669, "mes": "7/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 329}, {"id": 685, "mes": "6/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 701, "mes": "5/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 2, "femreprod": 5871}, {"id": 717, "mes": "5/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10147}, {"id": 733, "mes": "11/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 773}, {"id": 749, "mes": "10/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 32, "femreprod": 101}, {"id": 765, "mes": "1/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 26, "femreprod": 12022}, {"id": 781, "mes": "11/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 10733}, {"id": 797, "mes": "3/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 124}, {"id": 813, "mes": "6/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6094}, {"id": 829, "mes": "9/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 38118}, {"id": 845, "mes": "11/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2514}, {"id": 861, "mes": "3/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1871}, {"id": 877, "mes": "4/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 5, "femreprod": 20434}, {"id": 893, "mes": "10/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 909, "mes": "11/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 153}, {"id": 925, "mes": "8/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 11, "femreprod": 2164}, {"id": 941, "mes": "7/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1658}, {"id": 957, "mes": "1/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3227}, {"id": 973, "mes": "2/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 2703}, {"id": 989, "mes": "8/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 6028}, {"id": 1005, "mes": "10/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3264}, {"id": 1021, "mes": "9/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 14, "femreprod": 28963}, {"id": 1037, "mes": "2/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 56}, {"id": 1053, "mes": "11/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26046}, {"id": 1069, "mes": "6/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "femreprod": 39681}, {"id": 1085, "mes": "11/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1556}, {"id": 1101, "mes": "3/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1329}, {"id": 1117, "mes": "4/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15348}, {"id": 1133, "mes": "1/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5661}, {"id": 1149, "mes": "6/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "femreprod": 4494}, {"id": 1165, "mes": "6/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 654}, {"id": 1181, "mes": "4/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 8667}, {"id": 1197, "mes": "2/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 902}, {"id": 1213, "mes": "2/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 3, "femreprod": 386}, {"id": 1229, "mes": "10/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 795}, {"id": 1245, "mes": "6/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 501}, {"id": 1261, "mes": "1/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 13, "femreprod": 15092}, {"id": 1277, "mes": "1/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 22, "femreprod": 23006}, {"id": 1293, "mes": "9/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 4, "femreprod": 838}, {"id": 1309, "mes": "7/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8528}, {"id": 1325, "mes": "10/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3834}, {"id": 1341, "mes": "8/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 18608}, {"id": 1357, "mes": "9/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "femreprod": 2109}, {"id": 1373, "mes": "10/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 463}, {"id": 1389, "mes": "5/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 203}, {"id": 1405, "mes": "7/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3197}, {"id": 1421, "mes": "1/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 12, "femreprod": 15958}, {"id": 1437, "mes": "4/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 530}, {"id": 1453, "mes": "10/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "femreprod": 12022}, {"id": 1469, "mes": "11/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "femreprod": 5435}, {"id": 1485, "mes": "11/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 1501, "mes": "2/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 304}, {"id": 1517, "mes": "10/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 109, "femreprod": 63561}, {"id": 1533, "mes": "5/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 24, "femreprod": 49105}, {"id": 1549, "mes": "7/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1447}, {"id": 1565, "mes": "2/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 8030}, {"id": 1581, "mes": "11/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 4, "femreprod": 1503}, {"id": 1597, "mes": "10/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 79}, {"id": 1613, "mes": "8/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19854}, {"id": 1629, "mes": "5/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 4220}, {"id": 1645, "mes": "11/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2101}, {"id": 1661, "mes": "8/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 661}, {"id": 1677, "mes": "3/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 6940}, {"id": 1693, "mes": "2/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 1709, "mes": "10/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 14, "femreprod": 23441}, {"id": 1725, "mes": "4/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6652}, {"id": 1741, "mes": "2/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 437}, {"id": 1757, "mes": "3/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3448}, {"id": 1773, "mes": "7/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 176}, {"id": 1789, "mes": "9/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 2566}, {"id": 1805, "mes": "7/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3416}, {"id": 1821, "mes": "9/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 8, "femreprod": 4126}, {"id": 1837, "mes": "6/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 11, "femreprod": 13929}, {"id": 1853, "mes": "8/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 3, "femreprod": 1341}, {"id": 1869, "mes": "5/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 1885, "mes": "7/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 377}, {"id": 1901, "mes": "9/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 9, "femreprod": 1985}, {"id": 1917, "mes": "2/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 179, "femreprod": 30866}, {"id": 1933, "mes": "6/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 2001}, {"id": 1949, "mes": "11/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 28, "femreprod": 29170}, {"id": 1965, "mes": "8/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1600}, {"id": 1981, "mes": "6/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1997, "mes": "8/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 2241}, {"id": 2013, "mes": "1/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2097}, {"id": 2029, "mes": "11/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 16, "femreprod": 4464}, {"id": 2045, "mes": "8/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2014}, {"id": 2061, "mes": "8/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 340}, {"id": 2077, "mes": "9/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 34, "femreprod": 2950}, {"id": 2093, "mes": "4/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 11, "femreprod": 27362}, {"id": 2109, "mes": "9/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 23, "femreprod": 11442}, {"id": 2125, "mes": "10/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 30, "femreprod": 47356}, {"id": 2141, "mes": "11/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5093}, {"id": 2157, "mes": "8/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3132}, {"id": 2173, "mes": "11/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10788}, {"id": 2189, "mes": "2/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "femreprod": 12625}, {"id": 2205, "mes": "5/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3409}, {"id": 2221, "mes": "5/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 260}, {"id": 2237, "mes": "7/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2253, "mes": "6/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 474}, {"id": 2269, "mes": "7/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 10186}, {"id": 2285, "mes": "7/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1360}, {"id": 2301, "mes": "1/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 3, "femreprod": 861}, {"id": 2317, "mes": "11/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 9081}, {"id": 2333, "mes": "2/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 378}, {"id": 2349, "mes": "7/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2566}, {"id": 2365, "mes": "7/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1009, "femreprod": 23896}, {"id": 2381, "mes": "1/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 436}, {"id": 2397, "mes": "5/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1129}, {"id": 2413, "mes": "8/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 7, "femreprod": 2363}, {"id": 2429, "mes": "2/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5611}, {"id": 2445, "mes": "11/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1312}, {"id": 2461, "mes": "2/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1634}, {"id": 2477, "mes": "4/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 176}, {"id": 2493, "mes": "5/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 157}, {"id": 2509, "mes": "10/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 36, "femreprod": 521}, {"id": 2525, "mes": "2/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 3, "femreprod": 3881}, {"id": 2541, "mes": "5/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 317, "femreprod": 3624}, {"id": 2557, "mes": "7/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 9, "femreprod": 1841}, {"id": 2573, "mes": "5/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2542}, {"id": 2589, "mes": "3/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 48, "femreprod": 9054}, {"id": 2605, "mes": "11/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 697}, {"id": 2621, "mes": "9/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7464}, {"id": 2637, "mes": "10/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "femreprod": 575}, {"id": 2653, "mes": "5/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 1275}, {"id": 2669, "mes": "7/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4021}, {"id": 2685, "mes": "4/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "femreprod": 5691}, {"id": 2701, "mes": "9/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 907}, {"id": 2717, "mes": "7/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 259, "femreprod": 34045}, {"id": 2733, "mes": "8/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 1554}, {"id": 2749, "mes": "9/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "femreprod": 3235}, {"id": 2765, "mes": "1/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 3002}, {"id": 2781, "mes": "11/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "femreprod": 22694}, {"id": 2797, "mes": "5/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 9, "femreprod": 6635}, {"id": 2813, "mes": "8/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 18241}, {"id": 2829, "mes": "11/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 7, "femreprod": 12144}, {"id": 2845, "mes": "2/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 108, "femreprod": 2595}, {"id": 2861, "mes": "9/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 406}, {"id": 2877, "mes": "11/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "femreprod": 2267}, {"id": 2893, "mes": "1/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 12, "femreprod": 11357}, {"id": 2909, "mes": "8/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2615}, {"id": 2925, "mes": "10/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7045}, {"id": 2941, "mes": "1/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 2957, "mes": "10/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 8, "femreprod": 3672}, {"id": 2973, "mes": "2/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "femreprod": 512}, {"id": 2989, "mes": "7/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 285}, {"id": 3005, "mes": "3/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 9, "femreprod": 13803}, {"id": 3021, "mes": "10/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2567}, {"id": 3037, "mes": "3/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6338}, {"id": 3053, "mes": "7/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1593}, {"id": 5, "mes": "11/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 691}, {"id": 21, "mes": "5/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 4861}, {"id": 37, "mes": "10/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 13, "femreprod": 27139}, {"id": 53, "mes": "2/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 10, "femreprod": 15908}, {"id": 69, "mes": "2/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 85, "mes": "8/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 3, "femreprod": 1076}, {"id": 101, "mes": "3/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4264}, {"id": 117, "mes": "6/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 569}, {"id": 133, "mes": "10/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 177, "femreprod": 60412}, {"id": 149, "mes": "2/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6703}, {"id": 165, "mes": "2/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 843}, {"id": 181, "mes": "5/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 14995}, {"id": 197, "mes": "11/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 112, "femreprod": 2635}, {"id": 213, "mes": "5/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 885}, {"id": 229, "mes": "5/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 14441}, {"id": 245, "mes": "10/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 40948}, {"id": 261, "mes": "8/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5704}, {"id": 277, "mes": "3/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 12537}, {"id": 293, "mes": "8/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 30, "femreprod": 5377}, {"id": 309, "mes": "5/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1234}, {"id": 325, "mes": "2/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 13581}, {"id": 341, "mes": "7/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 4, "femreprod": 3717}, {"id": 357, "mes": "6/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 6, "femreprod": 12970}, {"id": 373, "mes": "2/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 16, "femreprod": 9030}, {"id": 389, "mes": "10/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 3830}, {"id": 405, "mes": "8/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 533}, {"id": 421, "mes": "4/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2237}, {"id": 437, "mes": "11/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 450}, {"id": 453, "mes": "3/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 8, "femreprod": 12425}, {"id": 469, "mes": "7/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 444}, {"id": 485, "mes": "9/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6704}, {"id": 501, "mes": "5/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1172}, {"id": 517, "mes": "10/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3887}, {"id": 533, "mes": "8/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 3843}, {"id": 549, "mes": "6/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 218}, {"id": 565, "mes": "2/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3483}, {"id": 581, "mes": "4/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "femreprod": 15215}, {"id": 597, "mes": "6/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4180}, {"id": 613, "mes": "11/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 22, "femreprod": 10545}, {"id": 629, "mes": "5/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11696}, {"id": 645, "mes": "4/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3910}, {"id": 661, "mes": "6/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 334}, {"id": 677, "mes": "1/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 6, "femreprod": 481}, {"id": 693, "mes": "10/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 709, "mes": "5/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 15, "femreprod": 7514}, {"id": 725, "mes": "9/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9545}, {"id": 741, "mes": "10/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 926}, {"id": 757, "mes": "1/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 18, "femreprod": 180}, {"id": 773, "mes": "7/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "femreprod": 10765}, {"id": 789, "mes": "1/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 21, "femreprod": 1579}, {"id": 805, "mes": "2/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 8, "femreprod": 6192}, {"id": 821, "mes": "8/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 12143}, {"id": 837, "mes": "6/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 19, "femreprod": 38623}, {"id": 853, "mes": "11/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3128}, {"id": 869, "mes": "2/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1878}, {"id": 885, "mes": "10/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 16764}, {"id": 901, "mes": "6/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 917, "mes": "6/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2175}, {"id": 933, "mes": "2/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 88, "femreprod": 35444}, {"id": 949, "mes": "6/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3160}, {"id": 965, "mes": "6/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 6511}, {"id": 981, "mes": "4/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 6, "femreprod": 6292}, {"id": 997, "mes": "4/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1013, "mes": "3/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3191}, {"id": 1029, "mes": "9/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "femreprod": 28015}, {"id": 1045, "mes": "9/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1061, "mes": "9/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3426}, {"id": 1077, "mes": "3/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 40798}, {"id": 1093, "mes": "10/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1278}, {"id": 1109, "mes": "10/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 48, "femreprod": 37267}, {"id": 1125, "mes": "5/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1136}, {"id": 1141, "mes": "11/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10177}, {"id": 1157, "mes": "9/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "femreprod": 4501}, {"id": 1173, "mes": "2/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 14, "femreprod": 8853}, {"id": 1189, "mes": "8/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 16410}, {"id": 1205, "mes": "7/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 4, "femreprod": 384}, {"id": 1221, "mes": "2/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 33, "femreprod": 7709}, {"id": 1237, "mes": "6/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 1253, "mes": "2/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 16, "femreprod": 14825}, {"id": 1269, "mes": "6/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 206, "femreprod": 44180}, {"id": 1285, "mes": "4/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 3, "femreprod": 766}, {"id": 1301, "mes": "5/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "femreprod": 711}, {"id": 1317, "mes": "4/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3766}, {"id": 1333, "mes": "3/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1430}, {"id": 1349, "mes": "10/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "femreprod": 18847}, {"id": 1365, "mes": "2/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1894}, {"id": 1381, "mes": "6/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 202}, {"id": 1397, "mes": "6/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 1413, "mes": "9/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 17, "femreprod": 15299}, {"id": 1429, "mes": "4/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6943}, {"id": 1445, "mes": "7/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 538}, {"id": 1461, "mes": "3/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 9, "femreprod": 5185}, {"id": 1477, "mes": "8/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1776}, {"id": 1493, "mes": "1/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 27}, {"id": 1509, "mes": "11/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 122, "femreprod": 63404}, {"id": 1525, "mes": "9/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1264}, {"id": 1541, "mes": "4/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1508}, {"id": 1557, "mes": "5/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 10, "femreprod": 1195}, {"id": 1573, "mes": "10/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 2, "femreprod": 1505}, {"id": 1589, "mes": "1/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 8, "femreprod": 814}, {"id": 1605, "mes": "7/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19929}, {"id": 1621, "mes": "6/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13350}, {"id": 1637, "mes": "10/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4191}, {"id": 1653, "mes": "10/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2118}, {"id": 1669, "mes": "5/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 648}, {"id": 1685, "mes": "1/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3943}, {"id": 1701, "mes": "9/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 135}, {"id": 1717, "mes": "8/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 89}, {"id": 1733, "mes": "11/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 444}, {"id": 1749, "mes": "6/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 428}, {"id": 1765, "mes": "2/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 170}, {"id": 1781, "mes": "2/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 18, "femreprod": 9783}, {"id": 1797, "mes": "6/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2587}, {"id": 1813, "mes": "4/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5926}, {"id": 1829, "mes": "7/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4194}, {"id": 1845, "mes": "4/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1371}, {"id": 1861, "mes": "10/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 5, "femreprod": 1972}, {"id": 1877, "mes": "4/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 38, "femreprod": 13333}, {"id": 1893, "mes": "10/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 374}, {"id": 1909, "mes": "4/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5395}, {"id": 1925, "mes": "5/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 394, "femreprod": 30428}, {"id": 1941, "mes": "2/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2647}, {"id": 1957, "mes": "8/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 38, "femreprod": 29059}, {"id": 1973, "mes": "9/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 1989, "mes": "6/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2308}, {"id": 2005, "mes": "7/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 12, "femreprod": 2272}, {"id": 2021, "mes": "10/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 9, "femreprod": 4525}, {"id": 2037, "mes": "4/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5647}, {"id": 2053, "mes": "2/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 5647}, {"id": 2069, "mes": "6/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 188, "femreprod": 2934}, {"id": 2085, "mes": "11/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 666}, {"id": 2101, "mes": "11/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 26, "femreprod": 11974}, {"id": 2117, "mes": "6/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2328}, {"id": 2133, "mes": "3/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 59, "femreprod": 46238}, {"id": 2149, "mes": "9/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3129}, {"id": 2165, "mes": "3/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 376}, {"id": 2181, "mes": "6/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 12349}, {"id": 2197, "mes": "1/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 2661}, {"id": 2213, "mes": "4/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 262}, {"id": 2229, "mes": "10/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9861}, {"id": 2245, "mes": "8/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1200}, {"id": 2261, "mes": "7/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 60, "femreprod": 5833}, {"id": 2277, "mes": "9/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 10152}, {"id": 2293, "mes": "9/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 3, "femreprod": 840}, {"id": 2309, "mes": "3/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1590}, {"id": 2325, "mes": "11/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 397}, {"id": 2341, "mes": "6/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 2, "femreprod": 1155}, {"id": 2357, "mes": "2/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 38, "femreprod": 23589}, {"id": 2373, "mes": "11/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 286, "femreprod": 23794}, {"id": 2389, "mes": "2/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 389}, {"id": 2405, "mes": "7/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1092}, {"id": 2421, "mes": "11/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5335}, {"id": 2437, "mes": "10/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 2299}, {"id": 2453, "mes": "8/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1570}, {"id": 2469, "mes": "4/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 601}, {"id": 2485, "mes": "4/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 1, "femreprod": 129}, {"id": 2501, "mes": "10/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 2517, "mes": "6/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 17, "femreprod": 3841}, {"id": 2533, "mes": "4/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 409}, {"id": 2549, "mes": "8/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 1861}, {"id": 2565, "mes": "8/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2482}, {"id": 2581, "mes": "5/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 29, "femreprod": 8831}, {"id": 2597, "mes": "8/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1072}, {"id": 2613, "mes": "9/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 29, "femreprod": 24872}, {"id": 2629, "mes": "8/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7408}, {"id": 2645, "mes": "1/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 19, "femreprod": 1256}, {"id": 2661, "mes": "7/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 1, "femreprod": 495}, {"id": 2677, "mes": "10/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 10, "femreprod": 5942}, {"id": 2693, "mes": "11/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2011}, {"id": 2709, "mes": "8/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 125, "femreprod": 33927}, {"id": 2725, "mes": "1/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 85, "femreprod": 43796}, {"id": 2741, "mes": "2/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 1667}, {"id": 2757, "mes": "8/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 900}, {"id": 2773, "mes": "7/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 2782}, {"id": 2789, "mes": "8/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 589}, {"id": 2805, "mes": "6/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "femreprod": 6662}, {"id": 2821, "mes": "1/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 330}, {"id": 2837, "mes": "9/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 2, "femreprod": 11948}, {"id": 2853, "mes": "2/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 957}, {"id": 2869, "mes": "7/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 412}, {"id": 2885, "mes": "10/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 40, "femreprod": 11086}, {"id": 2901, "mes": "11/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1152}, {"id": 2917, "mes": "5/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6908}, {"id": 2933, "mes": "7/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11769}, {"id": 2949, "mes": "4/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5511}, {"id": 2965, "mes": "5/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 10, "femreprod": 3532}, {"id": 2981, "mes": "5/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 490}, {"id": 2997, "mes": "5/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 11, "femreprod": 13642}, {"id": 3013, "mes": "9/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3833}, {"id": 3029, "mes": "3/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "femreprod": 8379}, {"id": 3045, "mes": "9/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 2, "femreprod": 6106}, {"id": 3, "mes": "4/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 716}, {"id": 19, "mes": "10/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 4845}, {"id": 35, "mes": "11/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 9, "femreprod": 27164}, {"id": 51, "mes": "11/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 35, "femreprod": 16117}, {"id": 67, "mes": "10/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 20}, {"id": 83, "mes": "5/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1068}, {"id": 99, "mes": "10/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 910}, {"id": 115, "mes": "9/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 557}, {"id": 131, "mes": "10/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 2, "femreprod": 888}, {"id": 147, "mes": "4/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "femreprod": 6689}, {"id": 163, "mes": "3/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 851}, {"id": 179, "mes": "11/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 15034}, {"id": 195, "mes": "5/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 36, "femreprod": 2711}, {"id": 211, "mes": "11/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 861}, {"id": 227, "mes": "6/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 14, "femreprod": 14334}, {"id": 243, "mes": "4/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 39972}, {"id": 259, "mes": "6/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5726}, {"id": 275, "mes": "7/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "femreprod": 12327}, {"id": 291, "mes": "5/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 14, "femreprod": 5436}, {"id": 307, "mes": "10/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 6, "femreprod": 1241}, {"id": 323, "mes": "7/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 7, "femreprod": 13290}, {"id": 339, "mes": "1/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8110}, {"id": 355, "mes": "4/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 6, "femreprod": 13037}, {"id": 371, "mes": "1/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 31, "femreprod": 9125}, {"id": 387, "mes": "8/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3623}, {"id": 403, "mes": "4/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 548}, {"id": 419, "mes": "3/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2236}, {"id": 435, "mes": "10/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 441}, {"id": 451, "mes": "1/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 20, "femreprod": 12515}, {"id": 467, "mes": "11/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 462}, {"id": 483, "mes": "7/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 8, "femreprod": 22407}, {"id": 499, "mes": "8/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1189}, {"id": 515, "mes": "2/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6292}, {"id": 531, "mes": "11/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "femreprod": 3922}, {"id": 547, "mes": "8/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 211}, {"id": 563, "mes": "6/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3262}, {"id": 579, "mes": "3/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 4279}, {"id": 595, "mes": "9/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4097}, {"id": 611, "mes": "9/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 490}, {"id": 627, "mes": "1/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "femreprod": 12205}, {"id": 643, "mes": "3/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 4016}, {"id": 659, "mes": "7/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1201}, {"id": 675, "mes": "4/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 6, "femreprod": 481}, {"id": 691, "mes": "8/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 707, "mes": "2/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 5, "femreprod": 7647}, {"id": 723, "mes": "2/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10414}, {"id": 739, "mes": "5/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 949}, {"id": 755, "mes": "3/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 10, "femreprod": 151}, {"id": 771, "mes": "7/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3442}, {"id": 787, "mes": "10/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 1578}, {"id": 803, "mes": "11/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 129}, {"id": 819, "mes": "3/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12527}, {"id": 835, "mes": "2/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 39071}, {"id": 851, "mes": "8/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3136}, {"id": 867, "mes": "10/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1777}, {"id": 883, "mes": "3/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 27, "femreprod": 17167}, {"id": 899, "mes": "11/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 915, "mes": "2/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2223}, {"id": 931, "mes": "10/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 86, "femreprod": 34360}, {"id": 947, "mes": "3/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1683}, {"id": 963, "mes": "5/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 6519}, {"id": 979, "mes": "6/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 2696}, {"id": 995, "mes": "8/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1011, "mes": "8/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3235}, {"id": 1027, "mes": "10/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 33, "femreprod": 27956}, {"id": 1043, "mes": "3/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1059, "mes": "11/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3468}, {"id": 1075, "mes": "9/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 11, "femreprod": 39791}, {"id": 1091, "mes": "11/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1299}, {"id": 1107, "mes": "5/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 17, "femreprod": 38780}, {"id": 1123, "mes": "8/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15110}, {"id": 1139, "mes": "6/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10149}, {"id": 1155, "mes": "4/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 4567}, {"id": 1171, "mes": "6/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 16, "femreprod": 8633}, {"id": 1187, "mes": "5/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 1, "femreprod": 16135}, {"id": 1203, "mes": "5/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 924}, {"id": 1219, "mes": "9/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 67, "femreprod": 7099}, {"id": 1235, "mes": "2/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 816}, {"id": 1251, "mes": "5/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 14539}, {"id": 1267, "mes": "8/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 124, "femreprod": 43832}, {"id": 1283, "mes": "9/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "femreprod": 22249}, {"id": 1299, "mes": "8/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "femreprod": 710}, {"id": 1315, "mes": "5/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8514}, {"id": 1331, "mes": "7/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1478}, {"id": 1347, "mes": "4/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 18064}, {"id": 1363, "mes": "7/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1758}, {"id": 1379, "mes": "3/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 458}, {"id": 1395, "mes": "1/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 118}, {"id": 1411, "mes": "10/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3261}, {"id": 1427, "mes": "10/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6839}, {"id": 1443, "mes": "6/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 551}, {"id": 1459, "mes": "5/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 5, "femreprod": 5037}, {"id": 1475, "mes": "6/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1561}, {"id": 1491, "mes": "2/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 27}, {"id": 1507, "mes": "5/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 224, "femreprod": 64948}, {"id": 1523, "mes": "1/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1230}, {"id": 1539, "mes": "3/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 27, "femreprod": 49419}, {"id": 1555, "mes": "8/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1114}, {"id": 1571, "mes": "8/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7936}, {"id": 1587, "mes": "11/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 660}, {"id": 1603, "mes": "2/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 75}, {"id": 1619, "mes": "5/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 4, "femreprod": 13417}, {"id": 1635, "mes": "9/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4184}, {"id": 1651, "mes": "11/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2112}, {"id": 1667, "mes": "4/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 645}, {"id": 1683, "mes": "4/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3819}, {"id": 1699, "mes": "4/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 129}, {"id": 1715, "mes": "3/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 114}, {"id": 1731, "mes": "1/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 6, "femreprod": 6848}, {"id": 1747, "mes": "5/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 431}, {"id": 1763, "mes": "9/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3295}, {"id": 1779, "mes": "1/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "femreprod": 9675}, {"id": 1795, "mes": "1/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 5, "femreprod": 2689}, {"id": 1811, "mes": "8/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6117}, {"id": 1827, "mes": "5/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4218}, {"id": 1843, "mes": "7/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 3, "femreprod": 1349}, {"id": 1859, "mes": "6/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "femreprod": 2012}, {"id": 1875, "mes": "3/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 28, "femreprod": 13392}, {"id": 1891, "mes": "4/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 370}, {"id": 1907, "mes": "8/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5141}, {"id": 1923, "mes": "9/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 121, "femreprod": 29818}, {"id": 1939, "mes": "10/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2689}, {"id": 1955, "mes": "6/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 95, "femreprod": 29233}, {"id": 1971, "mes": "7/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 1987, "mes": "2/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2296}, {"id": 2003, "mes": "6/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 8, "femreprod": 2281}, {"id": 2019, "mes": "6/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 4567}, {"id": 2035, "mes": "5/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5626}, {"id": 2051, "mes": "7/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2034}, {"id": 2067, "mes": "10/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 329}, {"id": 2083, "mes": "1/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 724}, {"id": 2099, "mes": "3/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 12, "femreprod": 27732}, {"id": 2115, "mes": "5/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2356}, {"id": 2131, "mes": "5/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 52, "femreprod": 46405}, {"id": 2147, "mes": "6/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3146}, {"id": 2163, "mes": "5/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 2179, "mes": "6/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 9917}, {"id": 2195, "mes": "5/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 3, "femreprod": 2505}, {"id": 2211, "mes": "10/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 8, "femreprod": 3392}, {"id": 2227, "mes": "11/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10039}, {"id": 2243, "mes": "10/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "femreprod": 1185}, {"id": 2259, "mes": "9/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 26, "femreprod": 5962}, {"id": 2275, "mes": "4/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 10324}, {"id": 2291, "mes": "4/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 846}, {"id": 2307, "mes": "2/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1591}, {"id": 2323, "mes": "8/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8991}, {"id": 2339, "mes": "4/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 2, "femreprod": 1167}, {"id": 2355, "mes": "9/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 3, "femreprod": 22949}, {"id": 2371, "mes": "4/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1426, "femreprod": 24173}, {"id": 2387, "mes": "11/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 423}, {"id": 2403, "mes": "3/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1145}, {"id": 2419, "mes": "6/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5502}, {"id": 2435, "mes": "4/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2322}, {"id": 2451, "mes": "2/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1339}, {"id": 2467, "mes": "3/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2804}, {"id": 2483, "mes": "5/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 126}, {"id": 2499, "mes": "3/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 157}, {"id": 2515, "mes": "5/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 6, "femreprod": 3823}, {"id": 2531, "mes": "8/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 422}, {"id": 2547, "mes": "10/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 131, "femreprod": 3183}, {"id": 2563, "mes": "10/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2532}, {"id": 2579, "mes": "10/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2885}, {"id": 2595, "mes": "7/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1073}, {"id": 2611, "mes": "3/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 29, "femreprod": 25285}, {"id": 2627, "mes": "10/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7456}, {"id": 2643, "mes": "8/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1255}, {"id": 2659, "mes": "11/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 490}, {"id": 2675, "mes": "10/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3984}, {"id": 2691, "mes": "5/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2030}, {"id": 2707, "mes": "7/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 922}, {"id": 2723, "mes": "11/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 94, "femreprod": 42856}, {"id": 2739, "mes": "11/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 5, "femreprod": 1497}, {"id": 2755, "mes": "4/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 884}, {"id": 2771, "mes": "11/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 2821}, {"id": 2787, "mes": "4/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 633}, {"id": 2803, "mes": "9/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "femreprod": 6737}, {"id": 2819, "mes": "7/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 370}, {"id": 2835, "mes": "5/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 1, "femreprod": 12095}, {"id": 2851, "mes": "1/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "femreprod": 960}, {"id": 2867, "mes": "11/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 2, "femreprod": 417}, {"id": 2883, "mes": "7/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 18, "femreprod": 11108}, {"id": 2899, "mes": "5/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1151}, {"id": 2915, "mes": "2/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2613}, {"id": 2931, "mes": "10/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11819}, {"id": 2947, "mes": "7/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5501}, {"id": 2963, "mes": "4/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 7, "femreprod": 3494}, {"id": 2979, "mes": "10/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 531}, {"id": 2995, "mes": "4/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "femreprod": 13647}, {"id": 3011, "mes": "7/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3828}, {"id": 3027, "mes": "5/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2464}, {"id": 3043, "mes": "2/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 6, "femreprod": 6304}, {"id": 14, "mes": "3/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4835}, {"id": 30, "mes": "5/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1926}, {"id": 46, "mes": "1/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 14, "femreprod": 15824}, {"id": 62, "mes": "2/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 13, "femreprod": 10528}, {"id": 78, "mes": "10/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1055}, {"id": 94, "mes": "2/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 842}, {"id": 110, "mes": "1/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4430}, {"id": 126, "mes": "1/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 886}, {"id": 142, "mes": "7/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 133, "femreprod": 60771}, {"id": 158, "mes": "5/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 854}, {"id": 174, "mes": "7/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1956}, {"id": 190, "mes": "9/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 37, "femreprod": 2648}, {"id": 206, "mes": "1/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 222, "mes": "3/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 14526}, {"id": 238, "mes": "2/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5584}, {"id": 254, "mes": "7/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5711}, {"id": 270, "mes": "10/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 370}, {"id": 286, "mes": "9/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 39, "femreprod": 5366}, {"id": 302, "mes": "11/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 531}, {"id": 318, "mes": "8/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 7, "femreprod": 13226}, {"id": 334, "mes": "2/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 8039}, {"id": 350, "mes": "8/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "femreprod": 3671}, {"id": 366, "mes": "9/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 12, "femreprod": 9091}, {"id": 382, "mes": "10/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1091}, {"id": 398, "mes": "6/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 549}, {"id": 414, "mes": "11/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "femreprod": 3688}, {"id": 430, "mes": "1/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 409}, {"id": 446, "mes": "5/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 3599}, {"id": 462, "mes": "8/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 444}, {"id": 478, "mes": "11/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 22, "femreprod": 22539}, {"id": 494, "mes": "1/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6992}, {"id": 510, "mes": "3/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6213}, {"id": 526, "mes": "6/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3885}, {"id": 542, "mes": "5/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 597}, {"id": 558, "mes": "1/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3532}, {"id": 574, "mes": "4/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4277}, {"id": 590, "mes": "5/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 15255}, {"id": 606, "mes": "10/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 489}, {"id": 622, "mes": "3/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 5, "femreprod": 10306}, {"id": 638, "mes": "7/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 3766}, {"id": 654, "mes": "7/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2767}, {"id": 670, "mes": "11/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 317}, {"id": 686, "mes": "4/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 702, "mes": "1/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "femreprod": 6229}, {"id": 718, "mes": "11/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9257}, {"id": 734, "mes": "2/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 13, "femreprod": 788}, {"id": 750, "mes": "5/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 7, "femreprod": 131}, {"id": 766, "mes": "10/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 23, "femreprod": 11803}, {"id": 782, "mes": "2/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 11207}, {"id": 798, "mes": "10/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 131}, {"id": 814, "mes": "8/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 6083}, {"id": 830, "mes": "11/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 19, "femreprod": 38465}, {"id": 846, "mes": "1/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2780}, {"id": 862, "mes": "9/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1764}, {"id": 878, "mes": "5/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 20387}, {"id": 894, "mes": "9/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 910, "mes": "8/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 926, "mes": "6/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 417, "femreprod": 34401}, {"id": 942, "mes": "8/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1656}, {"id": 958, "mes": "7/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3166}, {"id": 974, "mes": "11/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2720}, {"id": 990, "mes": "5/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 5, "femreprod": 6290}, {"id": 1006, "mes": "5/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3181}, {"id": 1022, "mes": "6/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 17, "femreprod": 28930}, {"id": 1038, "mes": "11/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1054, "mes": "6/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25729}, {"id": 1070, "mes": "2/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "femreprod": 41204}, {"id": 1086, "mes": "6/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1525}, {"id": 1102, "mes": "8/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 27, "femreprod": 38085}, {"id": 1118, "mes": "5/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15235}, {"id": 1134, "mes": "8/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5496}, {"id": 1150, "mes": "11/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 8, "femreprod": 4411}, {"id": 1166, "mes": "3/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 842}, {"id": 1182, "mes": "9/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 3, "femreprod": 16430}, {"id": 1198, "mes": "10/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 940}, {"id": 1214, "mes": "5/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 1230, "mes": "9/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 802}, {"id": 1246, "mes": "10/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 488}, {"id": 1262, "mes": "10/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 118, "femreprod": 43631}, {"id": 1278, "mes": "10/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "femreprod": 22421}, {"id": 1294, "mes": "6/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 820}, {"id": 1310, "mes": "8/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8590}, {"id": 1326, "mes": "7/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3694}, {"id": 1342, "mes": "1/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "femreprod": 18374}, {"id": 1358, "mes": "4/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1886}, {"id": 1374, "mes": "9/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 465}, {"id": 1390, "mes": "9/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 5, "femreprod": 200}, {"id": 1406, "mes": "4/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3176}, {"id": 1422, "mes": "3/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15655}, {"id": 1438, "mes": "1/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 585}, {"id": 1454, "mes": "4/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 12237}, {"id": 1470, "mes": "8/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "femreprod": 5564}, {"id": 1486, "mes": "6/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 24}, {"id": 1502, "mes": "7/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 347}, {"id": 1518, "mes": "10/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1280}, {"id": 1534, "mes": "1/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 61, "femreprod": 50798}, {"id": 1550, "mes": "9/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1443}, {"id": 1566, "mes": "4/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7898}, {"id": 1582, "mes": "2/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1511}, {"id": 1598, "mes": "4/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 77}, {"id": 1614, "mes": "1/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20482}, {"id": 1630, "mes": "6/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4213}, {"id": 1646, "mes": "4/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2007}, {"id": 1662, "mes": "10/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 657}, {"id": 1678, "mes": "11/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 4, "femreprod": 7160}, {"id": 1694, "mes": "10/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 1710, "mes": "2/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 8, "femreprod": 23962}, {"id": 1726, "mes": "10/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 6522}, {"id": 1742, "mes": "5/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 433}, {"id": 1758, "mes": "5/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3455}, {"id": 1774, "mes": "9/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 173}, {"id": 1790, "mes": "4/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "femreprod": 2576}, {"id": 1806, "mes": "6/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3435}, {"id": 1822, "mes": "6/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4180}, {"id": 1838, "mes": "5/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "femreprod": 13954}, {"id": 1854, "mes": "8/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 1965}, {"id": 1870, "mes": "2/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 1886, "mes": "1/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 371}, {"id": 1902, "mes": "5/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 63, "femreprod": 1897}, {"id": 1918, "mes": "8/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 211, "femreprod": 30092}, {"id": 1934, "mes": "8/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "femreprod": 1993}, {"id": 1950, "mes": "4/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 25, "femreprod": 29164}, {"id": 1966, "mes": "3/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1549}, {"id": 1982, "mes": "9/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2327}, {"id": 1998, "mes": "9/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2233}, {"id": 2014, "mes": "11/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2097}, {"id": 2030, "mes": "11/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5223}, {"id": 2046, "mes": "2/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2108}, {"id": 2062, "mes": "11/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 326}, {"id": 2078, "mes": "1/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 115, "femreprod": 3017}, {"id": 2094, "mes": "2/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 9, "femreprod": 27732}, {"id": 2110, "mes": "8/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 63, "femreprod": 11473}, {"id": 2126, "mes": "1/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 65, "femreprod": 46195}, {"id": 2142, "mes": "10/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5245}, {"id": 2158, "mes": "8/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 351}, {"id": 2174, "mes": "9/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10056}, {"id": 2190, "mes": "10/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 12489}, {"id": 2206, "mes": "9/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3365}, {"id": 2222, "mes": "1/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 2, "femreprod": 256}, {"id": 2238, "mes": "11/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 2254, "mes": "5/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 472}, {"id": 2270, "mes": "5/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 8, "femreprod": 10277}, {"id": 2286, "mes": "10/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1368}, {"id": 2302, "mes": "11/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1674}, {"id": 2318, "mes": "2/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8963}, {"id": 2334, "mes": "4/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 2350, "mes": "9/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2621}, {"id": 2366, "mes": "1/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 800, "femreprod": 24639}, {"id": 2382, "mes": "8/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "femreprod": 421}, {"id": 2398, "mes": "9/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1076}, {"id": 2414, "mes": "6/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 2334}, {"id": 2430, "mes": "8/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2288}, {"id": 2446, "mes": "4/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1328}, {"id": 2462, "mes": "6/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1539}, {"id": 2478, "mes": "9/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 180}, {"id": 2494, "mes": "6/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 157}, {"id": 2510, "mes": "2/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 542, "femreprod": 533}, {"id": 2526, "mes": "1/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 414}, {"id": 2542, "mes": "4/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 290, "femreprod": 3601}, {"id": 2558, "mes": "10/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 1893}, {"id": 2574, "mes": "2/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2790}, {"id": 2590, "mes": "1/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 34, "femreprod": 9265}, {"id": 2606, "mes": "4/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 654}, {"id": 2622, "mes": "7/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7415}, {"id": 2638, "mes": "7/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 5, "femreprod": 579}, {"id": 2654, "mes": "5/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 489}, {"id": 2670, "mes": "8/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4031}, {"id": 2686, "mes": "2/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5786}, {"id": 2702, "mes": "10/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 905}, {"id": 2718, "mes": "6/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 211, "femreprod": 34257}, {"id": 2734, "mes": "4/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 6, "femreprod": 1610}, {"id": 2750, "mes": "4/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3443}, {"id": 2766, "mes": "6/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 2827}, {"id": 2782, "mes": "2/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 24, "femreprod": 23998}, {"id": 2798, "mes": "11/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "femreprod": 6855}, {"id": 2814, "mes": "1/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 14, "femreprod": 19175}, {"id": 2830, "mes": "10/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 11892}, {"id": 2846, "mes": "3/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 159, "femreprod": 2700}, {"id": 2862, "mes": "3/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 394}, {"id": 2878, "mes": "7/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 5, "femreprod": 2263}, {"id": 2894, "mes": "8/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1131}, {"id": 2910, "mes": "1/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 16, "femreprod": 2660}, {"id": 2926, "mes": "8/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6967}, {"id": 2942, "mes": "9/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2958, "mes": "2/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 11, "femreprod": 3556}, {"id": 2974, "mes": "9/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 4, "femreprod": 532}, {"id": 2990, "mes": "8/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 273}, {"id": 3006, "mes": "2/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3918}, {"id": 3022, "mes": "4/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2480}, {"id": 3038, "mes": "10/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 7, "femreprod": 6244}, {"id": 3054, "mes": "5/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1597}, {"id": 10, "mes": "9/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 685}, {"id": 26, "mes": "9/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 9, "femreprod": 1848}, {"id": 42, "mes": "3/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 21, "femreprod": 27530}, {"id": 58, "mes": "5/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "femreprod": 10224}, {"id": 74, "mes": "9/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 20}, {"id": 90, "mes": "1/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 841}, {"id": 106, "mes": "2/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4309}, {"id": 122, "mes": "9/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 887}, {"id": 138, "mes": "3/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 48, "femreprod": 61311}, {"id": 154, "mes": "8/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 7, "femreprod": 6614}, {"id": 170, "mes": "2/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1992}, {"id": 186, "mes": "3/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 5, "femreprod": 14863}, {"id": 202, "mes": "7/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 218, "mes": "2/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 893}, {"id": 234, "mes": "7/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5478}, {"id": 250, "mes": "7/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 40185}, {"id": 266, "mes": "1/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 9, "femreprod": 397}, {"id": 282, "mes": "8/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 8, "femreprod": 12242}, {"id": 298, "mes": "1/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 4, "femreprod": 536}, {"id": 314, "mes": "6/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1224}, {"id": 330, "mes": "8/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7906}, {"id": 346, "mes": "5/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3692}, {"id": 362, "mes": "8/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 6, "femreprod": 12749}, {"id": 378, "mes": "2/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1138}, {"id": 394, "mes": "4/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3706}, {"id": 410, "mes": "8/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3712}, {"id": 426, "mes": "8/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2248}, {"id": 442, "mes": "7/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 5, "femreprod": 3638}, {"id": 458, "mes": "10/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 11986}, {"id": 474, "mes": "8/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 24, "femreprod": 22404}, {"id": 490, "mes": "5/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6721}, {"id": 506, "mes": "7/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6254}, {"id": 522, "mes": "1/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4237}, {"id": 538, "mes": "10/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "femreprod": 3911}, {"id": 554, "mes": "3/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 217}, {"id": 570, "mes": "1/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4439}, {"id": 586, "mes": "3/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 13, "femreprod": 16096}, {"id": 602, "mes": "7/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 494}, {"id": 618, "mes": "10/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 6, "femreprod": 10514}, {"id": 634, "mes": "10/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 3, "femreprod": 12070}, {"id": 650, "mes": "6/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "femreprod": 2766}, {"id": 666, "mes": "4/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 334}, {"id": 682, "mes": "2/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 492}, {"id": 698, "mes": "7/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 2, "femreprod": 5888}, {"id": 714, "mes": "10/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 6, "femreprod": 7477}, {"id": 730, "mes": "3/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 11, "femreprod": 768}, {"id": 746, "mes": "11/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 915}, {"id": 762, "mes": "3/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "femreprod": 11911}, {"id": 778, "mes": "3/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "femreprod": 11145}, {"id": 794, "mes": "7/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 123}, {"id": 810, "mes": "9/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6128}, {"id": 826, "mes": "2/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12678}, {"id": 842, "mes": "4/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2456}, {"id": 858, "mes": "3/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3279}, {"id": 874, "mes": "6/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 20114}, {"id": 890, "mes": "2/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 79, "femreprod": 17322}, {"id": 906, "mes": "2/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 922, "mes": "11/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2167}, {"id": 938, "mes": "4/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1679}, {"id": 954, "mes": "2/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3208}, {"id": 970, "mes": "8/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2692}, {"id": 986, "mes": "6/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 6082}, {"id": 1002, "mes": "3/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1018, "mes": "4/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 4, "femreprod": 29217}, {"id": 1034, "mes": "1/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 20, "femreprod": 29586}, {"id": 1050, "mes": "10/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25858}, {"id": 1066, "mes": "1/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3482}, {"id": 1082, "mes": "8/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 1518}, {"id": 1098, "mes": "1/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1341}, {"id": 1114, "mes": "7/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15061}, {"id": 1130, "mes": "11/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5404}, {"id": 1146, "mes": "1/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 10336}, {"id": 1162, "mes": "10/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 626}, {"id": 1178, "mes": "10/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 8451}, {"id": 1194, "mes": "6/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 931}, {"id": 1210, "mes": "1/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 352}, {"id": 1226, "mes": "6/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 3, "femreprod": 804}, {"id": 1242, "mes": "11/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 484}, {"id": 1258, "mes": "6/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 14516}, {"id": 1274, "mes": "7/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 13, "femreprod": 22027}, {"id": 1290, "mes": "10/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 839}, {"id": 1306, "mes": "2/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8502}, {"id": 1322, "mes": "6/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3690}, {"id": 1338, "mes": "4/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1444}, {"id": 1354, "mes": "11/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2115}, {"id": 1370, "mes": "8/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 471}, {"id": 1386, "mes": "2/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 188}, {"id": 1402, "mes": "6/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3193}, {"id": 1418, "mes": "11/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 15416}, {"id": 1434, "mes": "8/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6848}, {"id": 1450, "mes": "6/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 1, "femreprod": 12152}, {"id": 1466, "mes": "1/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 23, "femreprod": 5007}, {"id": 1482, "mes": "3/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1546}, {"id": 1498, "mes": "8/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 352}, {"id": 1514, "mes": "7/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 171, "femreprod": 64314}, {"id": 1530, "mes": "11/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 8, "femreprod": 48781}, {"id": 1546, "mes": "3/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1455}, {"id": 1562, "mes": "11/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 7951}, {"id": 1578, "mes": "6/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1494}, {"id": 1594, "mes": "8/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "femreprod": 82}, {"id": 1610, "mes": "9/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19841}, {"id": 1626, "mes": "8/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13314}, {"id": 1642, "mes": "2/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2145}, {"id": 1658, "mes": "8/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2109}, {"id": 1674, "mes": "1/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 14, "femreprod": 7136}, {"id": 1690, "mes": "11/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3968}, {"id": 1706, "mes": "3/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 8, "femreprod": 23955}, {"id": 1722, "mes": "6/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "femreprod": 6639}, {"id": 1738, "mes": "4/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 441}, {"id": 1754, "mes": "9/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 5, "femreprod": 428}, {"id": 1770, "mes": "8/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 175}, {"id": 1786, "mes": "6/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "femreprod": 9921}, {"id": 1802, "mes": "11/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3336}, {"id": 1818, "mes": "11/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6239}, {"id": 1834, "mes": "9/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 7, "femreprod": 13719}, {"id": 1850, "mes": "3/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1396}, {"id": 1866, "mes": "11/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 122}, {"id": 1882, "mes": "7/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 58, "femreprod": 13116}, {"id": 1898, "mes": "1/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 6, "femreprod": 1973}, {"id": 1914, "mes": "11/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5192}, {"id": 1930, "mes": "9/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "femreprod": 1968}, {"id": 1946, "mes": "9/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2619}, {"id": 1962, "mes": "9/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1599}, {"id": 1978, "mes": "10/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 45}, {"id": 1994, "mes": "4/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 16, "femreprod": 23884}, {"id": 2010, "mes": "10/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2075}, {"id": 2026, "mes": "2/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 13, "femreprod": 4677}, {"id": 2042, "mes": "6/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2038}, {"id": 2058, "mes": "9/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 336}, {"id": 2074, "mes": "7/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 108, "femreprod": 2928}, {"id": 2090, "mes": "6/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 18, "femreprod": 27249}, {"id": 2106, "mes": "3/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 140, "femreprod": 11825}, {"id": 2122, "mes": "4/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2320}, {"id": 2138, "mes": "4/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5400}, {"id": 2154, "mes": "2/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3206}, {"id": 2170, "mes": "7/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 9955}, {"id": 2186, "mes": "3/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 10, "femreprod": 12383}, {"id": 2202, "mes": "6/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "femreprod": 3407}, {"id": 2218, "mes": "2/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 253}, {"id": 2234, "mes": "5/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10050}, {"id": 2250, "mes": "1/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 463}, {"id": 2266, "mes": "11/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 24, "femreprod": 6101}, {"id": 2282, "mes": "3/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1413}, {"id": 2298, "mes": "11/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 833}, {"id": 2314, "mes": "9/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 24, "femreprod": 9080}, {"id": 2330, "mes": "8/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 397}, {"id": 2346, "mes": "1/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2621}, {"id": 2362, "mes": "6/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 8, "femreprod": 23365}, {"id": 2378, "mes": "3/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "femreprod": 435}, {"id": 2394, "mes": "10/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 2, "femreprod": 425}, {"id": 2410, "mes": "7/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 7, "femreprod": 2360}, {"id": 2426, "mes": "3/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5590}, {"id": 2442, "mes": "7/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1327}, {"id": 2458, "mes": "10/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1607}, {"id": 2474, "mes": "3/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 2490, "mes": "1/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 2, "femreprod": 130}, {"id": 2506, "mes": "8/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 81, "femreprod": 526}, {"id": 2522, "mes": "7/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 9, "femreprod": 3776}, {"id": 2538, "mes": "11/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 157, "femreprod": 3126}, {"id": 2554, "mes": "3/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1870}, {"id": 2570, "mes": "11/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2666}, {"id": 2586, "mes": "9/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 16, "femreprod": 8445}, {"id": 2602, "mes": "8/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 644}, {"id": 2618, "mes": "5/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 7, "femreprod": 25135}, {"id": 2634, "mes": "8/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 5, "femreprod": 571}, {"id": 2650, "mes": "2/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "femreprod": 1254}, {"id": 2666, "mes": "6/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4042}, {"id": 2682, "mes": "7/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5747}, {"id": 2698, "mes": "8/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 909}, {"id": 2714, "mes": "4/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 220, "femreprod": 34871}, {"id": 2730, "mes": "10/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 110, "femreprod": 42596}, {"id": 2746, "mes": "2/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3454}, {"id": 2762, "mes": "2/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 925}, {"id": 2778, "mes": "1/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 19, "femreprod": 24332}, {"id": 2794, "mes": "11/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 599}, {"id": 2810, "mes": "6/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 18408}, {"id": 2826, "mes": "8/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2111}, {"id": 2842, "mes": "6/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 162, "femreprod": 2720}, {"id": 2858, "mes": "11/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 906}, {"id": 2874, "mes": "8/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 5, "femreprod": 2256}, {"id": 2890, "mes": "11/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 11080}, {"id": 2906, "mes": "5/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 3, "femreprod": 2602}, {"id": 2922, "mes": "6/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6842}, {"id": 2938, "mes": "8/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "femreprod": 8086}, {"id": 2954, "mes": "5/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 10, "femreprod": 5499}, {"id": 2970, "mes": "11/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 369}, {"id": 2986, "mes": "3/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 285}, {"id": 3002, "mes": "9/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "femreprod": 13633}, {"id": 3018, "mes": "7/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 2603}, {"id": 3034, "mes": "6/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 8146}, {"id": 3050, "mes": "2/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1637}, {"id": 8, "mes": "8/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 697}, {"id": 24, "mes": "3/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1796}, {"id": 40, "mes": "4/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 15, "femreprod": 27319}, {"id": 56, "mes": "9/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 10034}, {"id": 72, "mes": "8/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 20}, {"id": 88, "mes": "6/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 7, "femreprod": 1094}, {"id": 104, "mes": "4/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4131}, {"id": 120, "mes": "1/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 599}, {"id": 136, "mes": "9/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 114, "femreprod": 60191}, {"id": 152, "mes": "6/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "femreprod": 6636}, {"id": 168, "mes": "9/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1922}, {"id": 184, "mes": "8/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 9, "femreprod": 14846}, {"id": 200, "mes": "3/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 216, "mes": "6/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 879}, {"id": 232, "mes": "9/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 5435}, {"id": 248, "mes": "1/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 39880}, {"id": 264, "mes": "11/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 374}, {"id": 280, "mes": "9/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12303}, {"id": 296, "mes": "8/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 535}, {"id": 312, "mes": "4/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1242}, {"id": 328, "mes": "5/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 13472}, {"id": 344, "mes": "11/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 5, "femreprod": 3663}, {"id": 360, "mes": "1/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 9, "femreprod": 13147}, {"id": 376, "mes": "6/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1044}, {"id": 392, "mes": "3/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 8, "femreprod": 3745}, {"id": 408, "mes": "1/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 10, "femreprod": 3618}, {"id": 424, "mes": "10/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2237}, {"id": 440, "mes": "6/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 9, "femreprod": 3662}, {"id": 456, "mes": "11/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 12156}, {"id": 472, "mes": "5/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 463}, {"id": 488, "mes": "10/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6671}, {"id": 504, "mes": "11/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1235}, {"id": 520, "mes": "3/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4161}, {"id": 536, "mes": "3/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 21, "femreprod": 3963}, {"id": 552, "mes": "4/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 216}, {"id": 568, "mes": "4/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3274}, {"id": 584, "mes": "10/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 16, "femreprod": 14905}, {"id": 600, "mes": "4/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4266}, {"id": 616, "mes": "8/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "femreprod": 10351}, {"id": 632, "mes": "2/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 7, "femreprod": 11983}, {"id": 648, "mes": "1/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "femreprod": 2587}, {"id": 664, "mes": "10/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 317}, {"id": 680, "mes": "10/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 5, "femreprod": 476}, {"id": 696, "mes": "2/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 7, "femreprod": 6129}, {"id": 712, "mes": "8/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7424}, {"id": 728, "mes": "1/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 795}, {"id": 744, "mes": "3/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 950}, {"id": 760, "mes": "5/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 5, "femreprod": 11858}, {"id": 776, "mes": "8/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 10729}, {"id": 792, "mes": "11/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 9, "femreprod": 1561}, {"id": 808, "mes": "5/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6115}, {"id": 824, "mes": "10/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12271}, {"id": 840, "mes": "9/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2481}, {"id": 856, "mes": "10/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3123}, {"id": 872, "mes": "8/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "femreprod": 19797}, {"id": 888, "mes": "7/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "femreprod": 16930}, {"id": 904, "mes": "9/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 920, "mes": "5/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2192}, {"id": 936, "mes": "4/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 152, "femreprod": 34576}, {"id": 952, "mes": "5/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3118}, {"id": 968, "mes": "11/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 6812}, {"id": 984, "mes": "9/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 5898}, {"id": 1000, "mes": "6/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1016, "mes": "1/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 30, "femreprod": 30097}, {"id": 1032, "mes": "4/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 4, "femreprod": 28798}, {"id": 1048, "mes": "5/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25918}, {"id": 1064, "mes": "4/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 3415}, {"id": 1080, "mes": "4/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1526}, {"id": 1096, "mes": "5/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1265}, {"id": 1112, "mes": "9/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 20, "femreprod": 37695}, {"id": 1128, "mes": "2/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5611}, {"id": 1144, "mes": "5/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10190}, {"id": 1160, "mes": "4/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 758}, {"id": 1176, "mes": "3/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 8643}, {"id": 1192, "mes": "10/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 8, "femreprod": 16509}, {"id": 1208, "mes": "3/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 386}, {"id": 1224, "mes": "1/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 48, "femreprod": 7795}, {"id": 1240, "mes": "4/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 7, "femreprod": 499}, {"id": 1256, "mes": "3/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 14683}, {"id": 1272, "mes": "5/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 208, "femreprod": 44506}, {"id": 1288, "mes": "8/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 834}, {"id": 1304, "mes": "2/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 712}, {"id": 1320, "mes": "11/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3839}, {"id": 1336, "mes": "1/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 1452}, {"id": 1352, "mes": "2/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 23, "femreprod": 2174}, {"id": 1368, "mes": "6/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1801}, {"id": 1384, "mes": "8/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 201}, {"id": 1400, "mes": "7/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 125}, {"id": 1416, "mes": "8/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 12, "femreprod": 15216}, {"id": 1432, "mes": "1/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7150}, {"id": 1448, "mes": "1/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "femreprod": 12457}, {"id": 1464, "mes": "2/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 11, "femreprod": 5176}, {"id": 1480, "mes": "5/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1517}, {"id": 1496, "mes": "6/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 338}, {"id": 1512, "mes": "3/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 115, "femreprod": 65763}, {"id": 1528, "mes": "6/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1275}, {"id": 1544, "mes": "1/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1450}, {"id": 1560, "mes": "3/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1243}, {"id": 1576, "mes": "3/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1485}, {"id": 1592, "mes": "9/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 682}, {"id": 1608, "mes": "11/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20342}, {"id": 1624, "mes": "3/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13333}, {"id": 1640, "mes": "1/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2251}, {"id": 1656, "mes": "3/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2105}, {"id": 1672, "mes": "8/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 7030}, {"id": 1688, "mes": "2/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3830}, {"id": 1704, "mes": "5/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 12, "femreprod": 23741}, {"id": 1720, "mes": "2/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 114}, {"id": 1736, "mes": "8/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 441}, {"id": 1752, "mes": "8/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 3, "femreprod": 429}, {"id": 1768, "mes": "5/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 176}, {"id": 1784, "mes": "7/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 9885}, {"id": 1800, "mes": "1/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3455}, {"id": 1816, "mes": "9/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6193}, {"id": 1832, "mes": "7/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 10, "femreprod": 13840}, {"id": 1848, "mes": "1/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1451}, {"id": 1864, "mes": "9/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 5, "femreprod": 1982}, {"id": 1880, "mes": "8/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 41, "femreprod": 12943}, {"id": 1896, "mes": "10/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 14, "femreprod": 1976}, {"id": 1912, "mes": "3/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5426}, {"id": 1928, "mes": "7/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 2002}, {"id": 1944, "mes": "7/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2636}, {"id": 1960, "mes": "6/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1582}, {"id": 1976, "mes": "4/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1992, "mes": "10/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2312}, {"id": 2008, "mes": "2/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2019}, {"id": 2024, "mes": "4/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 7, "femreprod": 4612}, {"id": 2040, "mes": "6/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5671}, {"id": 2056, "mes": "5/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 5569}, {"id": 2072, "mes": "5/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 212, "femreprod": 2953}, {"id": 2088, "mes": "3/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 715}, {"id": 2104, "mes": "10/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 23, "femreprod": 11379}, {"id": 2120, "mes": "11/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2312}, {"id": 2136, "mes": "6/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5381}, {"id": 2152, "mes": "5/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3244}, {"id": 2168, "mes": "9/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 351}, {"id": 2184, "mes": "9/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "femreprod": 12501}, {"id": 2200, "mes": "11/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2439}, {"id": 2216, "mes": "10/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 252}, {"id": 2232, "mes": "7/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9995}, {"id": 2248, "mes": "8/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 472}, {"id": 2264, "mes": "2/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 54, "femreprod": 5596}, {"id": 2280, "mes": "2/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1415}, {"id": 2296, "mes": "6/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 842}, {"id": 2312, "mes": "7/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1575}, {"id": 2328, "mes": "1/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 374}, {"id": 2344, "mes": "5/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1165}, {"id": 2360, "mes": "4/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 12, "femreprod": 23558}, {"id": 2376, "mes": "2/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 434}, {"id": 2392, "mes": "6/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 392}, {"id": 2408, "mes": "2/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2545}, {"id": 2424, "mes": "10/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5375}, {"id": 2440, "mes": "11/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2285}, {"id": 2456, "mes": "9/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1573}, {"id": 2472, "mes": "8/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 181}, {"id": 2488, "mes": "11/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 131}, {"id": 2504, "mes": "6/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 158, "femreprod": 522}, {"id": 2520, "mes": "8/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 4, "femreprod": 3725}, {"id": 2536, "mes": "11/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 450}, {"id": 2552, "mes": "11/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1895}, {"id": 2568, "mes": "11/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2564}, {"id": 2584, "mes": "7/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 27, "femreprod": 8413}, {"id": 2600, "mes": "3/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 650}, {"id": 2616, "mes": "2/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 30, "femreprod": 25313}, {"id": 2632, "mes": "1/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 10, "femreprod": 510}, {"id": 2648, "mes": "6/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 4, "femreprod": 1277}, {"id": 2664, "mes": "10/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 479}, {"id": 2680, "mes": "6/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 3, "femreprod": 5701}, {"id": 2696, "mes": "9/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 7, "femreprod": 2038}, {"id": 2712, "mes": "11/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 58, "femreprod": 33850}, {"id": 2728, "mes": "5/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 155, "femreprod": 43252}, {"id": 2744, "mes": "11/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3274}, {"id": 2760, "mes": "10/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 907}, {"id": 2776, "mes": "7/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 43, "femreprod": 23421}, {"id": 2792, "mes": "6/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 632}, {"id": 2808, "mes": "9/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 18167}, {"id": 2824, "mes": "2/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 339}, {"id": 2840, "mes": "5/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 55, "femreprod": 2721}, {"id": 2856, "mes": "5/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 910}, {"id": 2872, "mes": "5/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "femreprod": 2279}, {"id": 2888, "mes": "6/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 9, "femreprod": 11126}, {"id": 2904, "mes": "2/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1157}, {"id": 2920, "mes": "2/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7179}, {"id": 2936, "mes": "5/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11892}, {"id": 2952, "mes": "9/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5598}, {"id": 2968, "mes": "10/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 364}, {"id": 2984, "mes": "9/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 275}, {"id": 3000, "mes": "6/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "femreprod": 13505}, {"id": 3016, "mes": "3/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3892}, {"id": 3032, "mes": "4/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "femreprod": 8281}, {"id": 3048, "mes": "8/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1597}, {"id": 7, "mes": "6/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 708}, {"id": 23, "mes": "10/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1829}, {"id": 39, "mes": "2/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 25, "femreprod": 27694}, {"id": 55, "mes": "9/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 16, "femreprod": 15374}, {"id": 71, "mes": "1/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 24}, {"id": 87, "mes": "1/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 10, "femreprod": 1070}, {"id": 103, "mes": "6/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4125}, {"id": 119, "mes": "10/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 575}, {"id": 135, "mes": "2/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 50, "femreprod": 61604}, {"id": 151, "mes": "5/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 6, "femreprod": 6685}, {"id": 167, "mes": "5/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1973}, {"id": 183, "mes": "4/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 14972}, {"id": 199, "mes": "2/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 215, "mes": "3/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 902}, {"id": 231, "mes": "3/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5561}, {"id": 247, "mes": "11/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 41109}, {"id": 263, "mes": "2/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 3, "femreprod": 365}, {"id": 279, "mes": "11/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 2, "femreprod": 12582}, {"id": 295, "mes": "3/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 47, "femreprod": 5488}, {"id": 311, "mes": "3/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 4, "femreprod": 1266}, {"id": 327, "mes": "6/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "femreprod": 13358}, {"id": 343, "mes": "10/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 4, "femreprod": 3617}, {"id": 359, "mes": "2/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "femreprod": 13061}, {"id": 375, "mes": "7/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1051}, {"id": 391, "mes": "11/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 3976}, {"id": 407, "mes": "9/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3691}, {"id": 423, "mes": "2/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2251}, {"id": 439, "mes": "5/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 4, "femreprod": 432}, {"id": 455, "mes": "8/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 9, "femreprod": 11961}, {"id": 471, "mes": "4/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 457}, {"id": 487, "mes": "7/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6705}, {"id": 503, "mes": "10/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1209}, {"id": 519, "mes": "2/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4197}, {"id": 535, "mes": "9/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 3871}, {"id": 551, "mes": "5/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 215}, {"id": 567, "mes": "9/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3127}, {"id": 583, "mes": "11/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "femreprod": 15021}, {"id": 599, "mes": "2/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4713}, {"id": 615, "mes": "5/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 10245}, {"id": 631, "mes": "9/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 6, "femreprod": 11647}, {"id": 647, "mes": "8/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2786}, {"id": 663, "mes": "9/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 323}, {"id": 679, "mes": "8/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 467}, {"id": 695, "mes": "6/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 10, "femreprod": 5878}, {"id": 711, "mes": "3/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 8, "femreprod": 7524}, {"id": 727, "mes": "5/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 756}, {"id": 743, "mes": "9/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 920}, {"id": 759, "mes": "8/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 12, "femreprod": 90}, {"id": 775, "mes": "1/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 11333}, {"id": 791, "mes": "3/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 9, "femreprod": 1549}, {"id": 807, "mes": "4/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6130}, {"id": 823, "mes": "1/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12862}, {"id": 839, "mes": "8/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2488}, {"id": 855, "mes": "5/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3142}, {"id": 871, "mes": "1/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "femreprod": 20686}, {"id": 887, "mes": "9/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "femreprod": 16701}, {"id": 903, "mes": "5/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 919, "mes": "4/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 5, "femreprod": 2204}, {"id": 935, "mes": "9/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 136, "femreprod": 34399}, {"id": 951, "mes": "11/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3179}, {"id": 967, "mes": "10/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 6746}, {"id": 983, "mes": "10/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 5796}, {"id": 999, "mes": "10/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1015, "mes": "10/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 28, "femreprod": 29079}, {"id": 1031, "mes": "5/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 5, "femreprod": 28726}, {"id": 1047, "mes": "4/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25916}, {"id": 1063, "mes": "5/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3450}, {"id": 1079, "mes": "4/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 8, "femreprod": 39853}, {"id": 1095, "mes": "4/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1282}, {"id": 1111, "mes": "7/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 26, "femreprod": 38536}, {"id": 1127, "mes": "10/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 5495}, {"id": 1143, "mes": "4/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 10054}, {"id": 1159, "mes": "8/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 12, "femreprod": 4523}, {"id": 1175, "mes": "11/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 8375}, {"id": 1191, "mes": "7/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "femreprod": 16240}, {"id": 1207, "mes": "11/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 365}, {"id": 1223, "mes": "4/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 46, "femreprod": 7560}, {"id": 1239, "mes": "4/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 142}, {"id": 1255, "mes": "10/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 9, "femreprod": 14194}, {"id": 1271, "mes": "2/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 142, "femreprod": 45161}, {"id": 1287, "mes": "1/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 820}, {"id": 1303, "mes": "9/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 717}, {"id": 1319, "mes": "5/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3751}, {"id": 1335, "mes": "8/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1497}, {"id": 1351, "mes": "6/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2122}, {"id": 1367, "mes": "8/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1782}, {"id": 1383, "mes": "3/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 200}, {"id": 1399, "mes": "10/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 119}, {"id": 1415, "mes": "4/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 15611}, {"id": 1431, "mes": "2/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7052}, {"id": 1447, "mes": "8/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 10, "femreprod": 12134}, {"id": 1463, "mes": "4/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 5124}, {"id": 1479, "mes": "4/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1508}, {"id": 1495, "mes": "10/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 1511, "mes": "9/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 106, "femreprod": 63712}, {"id": 1527, "mes": "5/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1283}, {"id": 1543, "mes": "11/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1420}, {"id": 1559, "mes": "2/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1258}, {"id": 1575, "mes": "5/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1497}, {"id": 1591, "mes": "7/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 829}, {"id": 1607, "mes": "5/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20047}, {"id": 1623, "mes": "10/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13319}, {"id": 1639, "mes": "7/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2010}, {"id": 1655, "mes": "5/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2121}, {"id": 1671, "mes": "2/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 4, "femreprod": 6924}, {"id": 1687, "mes": "8/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3917}, {"id": 1703, "mes": "3/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 129}, {"id": 1719, "mes": "7/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 89}, {"id": 1735, "mes": "9/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 442}, {"id": 1751, "mes": "3/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 423}, {"id": 1767, "mes": "3/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 1783, "mes": "10/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 69, "femreprod": 10162}, {"id": 1799, "mes": "8/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3377}, {"id": 1815, "mes": "10/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6289}, {"id": 1831, "mes": "6/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 763}, {"id": 1847, "mes": "10/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 2, "femreprod": 1345}, {"id": 1863, "mes": "11/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 4, "femreprod": 2023}, {"id": 1879, "mes": "5/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 19, "femreprod": 13307}, {"id": 1895, "mes": "3/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 15, "femreprod": 2009}, {"id": 1911, "mes": "5/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5328}, {"id": 1927, "mes": "11/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 1961}, {"id": 1943, "mes": "4/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2628}, {"id": 1959, "mes": "7/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 80, "femreprod": 29123}, {"id": 1975, "mes": "11/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 47}, {"id": 1991, "mes": "7/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2331}, {"id": 2007, "mes": "3/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2293}, {"id": 2023, "mes": "9/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "femreprod": 4613}, {"id": 2039, "mes": "8/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5637}, {"id": 2055, "mes": "3/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5604}, {"id": 2071, "mes": "2/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 97, "femreprod": 3006}, {"id": 2087, "mes": "5/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 748}, {"id": 2103, "mes": "2/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 159, "femreprod": 12070}, {"id": 2119, "mes": "1/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2416}, {"id": 2135, "mes": "6/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 81, "femreprod": 46545}, {"id": 2151, "mes": "4/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3222}, {"id": 2167, "mes": "2/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 2183, "mes": "11/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 12566}, {"id": 2199, "mes": "2/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 7, "femreprod": 2608}, {"id": 2215, "mes": "6/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 260}, {"id": 2231, "mes": "1/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10115}, {"id": 2247, "mes": "9/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 474}, {"id": 2263, "mes": "4/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 74, "femreprod": 5587}, {"id": 2279, "mes": "8/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 10155}, {"id": 2295, "mes": "7/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 837}, {"id": 2311, "mes": "5/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1591}, {"id": 2327, "mes": "7/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 395}, {"id": 2343, "mes": "3/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1165}, {"id": 2359, "mes": "7/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 4, "femreprod": 22892}, {"id": 2375, "mes": "10/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "femreprod": 412}, {"id": 2391, "mes": "7/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 400}, {"id": 2407, "mes": "11/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1081}, {"id": 2423, "mes": "5/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5471}, {"id": 2439, "mes": "7/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2285}, {"id": 2455, "mes": "3/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1620}, {"id": 2471, "mes": "10/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 179}, {"id": 2487, "mes": "2/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 133}, {"id": 2503, "mes": "4/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 156}, {"id": 2519, "mes": "3/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 11, "femreprod": 3829}, {"id": 2535, "mes": "7/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 425}, {"id": 2551, "mes": "6/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1836}, {"id": 2567, "mes": "4/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2413}, {"id": 2583, "mes": "6/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 37, "femreprod": 8683}, {"id": 2599, "mes": "9/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 645}, {"id": 2615, "mes": "4/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 5, "femreprod": 25193}, {"id": 2631, "mes": "1/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7565}, {"id": 2647, "mes": "7/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 9, "femreprod": 1263}, {"id": 2663, "mes": "9/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 481}, {"id": 2679, "mes": "11/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "femreprod": 5880}, {"id": 2695, "mes": "4/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2034}, {"id": 2711, "mes": "9/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 110, "femreprod": 33917}, {"id": 2727, "mes": "6/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 333, "femreprod": 43093}, {"id": 2743, "mes": "10/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3233}, {"id": 2759, "mes": "11/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 904}, {"id": 2775, "mes": "9/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 20, "femreprod": 22432}, {"id": 2791, "mes": "3/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 639}, {"id": 2807, "mes": "8/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 6684}, {"id": 2823, "mes": "4/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 2839, "mes": "11/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 62, "femreprod": 2565}, {"id": 2855, "mes": "10/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 911}, {"id": 2871, "mes": "1/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 2887, "mes": "3/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 11221}, {"id": 2903, "mes": "3/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1143}, {"id": 2919, "mes": "7/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6883}, {"id": 2935, "mes": "1/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12579}, {"id": 2951, "mes": "3/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 5494}, {"id": 2967, "mes": "6/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3562}, {"id": 2983, "mes": "6/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "femreprod": 516}, {"id": 2999, "mes": "11/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "femreprod": 13986}, {"id": 3015, "mes": "1/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 3898}, {"id": 3031, "mes": "2/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 8422}, {"id": 3047, "mes": "11/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 5, "femreprod": 6297}, {"id": 6, "mes": "2/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 647}, {"id": 22, "mes": "6/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4872}, {"id": 38, "mes": "7/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 9, "femreprod": 27342}, {"id": 54, "mes": "6/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 15543}, {"id": 70, "mes": "11/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 20}, {"id": 86, "mes": "4/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 3, "femreprod": 1080}, {"id": 102, "mes": "11/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4168}, {"id": 118, "mes": "2/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 577}, {"id": 134, "mes": "8/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 50, "femreprod": 60566}, {"id": 150, "mes": "10/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 6858}, {"id": 166, "mes": "4/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1968}, {"id": 182, "mes": "7/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 14913}, {"id": 198, "mes": "2/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 84, "femreprod": 2687}, {"id": 214, "mes": "9/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 863}, {"id": 230, "mes": "10/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 5364}, {"id": 246, "mes": "2/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "femreprod": 39918}, {"id": 262, "mes": "1/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5918}, {"id": 278, "mes": "2/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 0, "femreprod": 12584}, {"id": 294, "mes": "7/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 39, "femreprod": 5353}, {"id": 310, "mes": "2/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1277}, {"id": 326, "mes": "10/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 11, "femreprod": 13193}, {"id": 342, "mes": "3/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 4, "femreprod": 3727}, {"id": 358, "mes": "11/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12882}, {"id": 374, "mes": "3/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1116}, {"id": 390, "mes": "2/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3779}, {"id": 406, "mes": "11/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 532}, {"id": 422, "mes": "7/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2239}, {"id": 438, "mes": "4/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 432}, {"id": 454, "mes": "2/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 12, "femreprod": 12372}, {"id": 470, "mes": "10/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 451}, {"id": 486, "mes": "11/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6666}, {"id": 502, "mes": "3/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1152}, {"id": 518, "mes": "7/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3880}, {"id": 534, "mes": "1/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 7, "femreprod": 4026}, {"id": 550, "mes": "10/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 215}, {"id": 566, "mes": "5/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3270}, {"id": 582, "mes": "8/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 14794}, {"id": 598, "mes": "11/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3958}, {"id": 614, "mes": "9/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10369}, {"id": 630, "mes": "7/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11631}, {"id": 646, "mes": "2/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "femreprod": 2590}, {"id": 662, "mes": "3/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 305}, {"id": 678, "mes": "7/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 6, "femreprod": 467}, {"id": 694, "mes": "4/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "femreprod": 5731}, {"id": 710, "mes": "1/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 14, "femreprod": 7583}, {"id": 726, "mes": "6/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9976}, {"id": 742, "mes": "6/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 942}, {"id": 758, "mes": "6/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 6, "femreprod": 131}, {"id": 774, "mes": "6/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "femreprod": 10818}, {"id": 790, "mes": "9/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 1, "femreprod": 1586}, {"id": 806, "mes": "11/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6156}, {"id": 822, "mes": "4/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12408}, {"id": 838, "mes": "2/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2746}, {"id": 854, "mes": "4/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3144}, {"id": 870, "mes": "7/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 3, "femreprod": 1774}, {"id": 886, "mes": "8/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "femreprod": 16824}, {"id": 902, "mes": "4/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 47}, {"id": 918, "mes": "3/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 5, "femreprod": 2207}, {"id": 934, "mes": "3/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 178, "femreprod": 34982}, {"id": 950, "mes": "10/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3170}, {"id": 966, "mes": "3/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 14, "femreprod": 6657}, {"id": 982, "mes": "2/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 106, "femreprod": 6495}, {"id": 998, "mes": "2/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 9, "femreprod": 56}, {"id": 1014, "mes": "7/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 22, "femreprod": 28845}, {"id": 1030, "mes": "3/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 8, "femreprod": 28975}, {"id": 1046, "mes": "7/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1062, "mes": "7/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3427}, {"id": 1078, "mes": "5/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 39654}, {"id": 1094, "mes": "6/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1245}, {"id": 1110, "mes": "11/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 37, "femreprod": 36823}, {"id": 1126, "mes": "3/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1215}, {"id": 1142, "mes": "10/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 10099}, {"id": 1158, "mes": "7/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4550}, {"id": 1174, "mes": "8/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 8438}, {"id": 1190, "mes": "1/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 3, "femreprod": 16283}, {"id": 1206, "mes": "8/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 382}, {"id": 1222, "mes": "3/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 44, "femreprod": 7611}, {"id": 1238, "mes": "1/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1254, "mes": "4/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 14553}, {"id": 1270, "mes": "11/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 124, "femreprod": 43964}, {"id": 1286, "mes": "11/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 834}, {"id": 1302, "mes": "3/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 709}, {"id": 1318, "mes": "8/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3735}, {"id": 1334, "mes": "10/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1499}, {"id": 1350, "mes": "10/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 5, "femreprod": 2099}, {"id": 1366, "mes": "1/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1987}, {"id": 1382, "mes": "1/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 187}, {"id": 1398, "mes": "9/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 4, "femreprod": 124}, {"id": 1414, "mes": "5/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15519}, {"id": 1430, "mes": "5/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6908}, {"id": 1446, "mes": "2/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 12367}, {"id": 1462, "mes": "6/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 16, "femreprod": 5003}, {"id": 1478, "mes": "2/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 22, "femreprod": 1662}, {"id": 1494, "mes": "7/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 1510, "mes": "2/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 128, "femreprod": 66365}, {"id": 1526, "mes": "4/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 3, "femreprod": 1288}, {"id": 1542, "mes": "5/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1496}, {"id": 1558, "mes": "9/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1130}, {"id": 1574, "mes": "4/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1481}, {"id": 1590, "mes": "3/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 7, "femreprod": 783}, {"id": 1606, "mes": "4/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19951}, {"id": 1622, "mes": "9/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13318}, {"id": 1638, "mes": "3/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2150}, {"id": 1654, "mes": "9/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2115}, {"id": 1670, "mes": "3/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 629}, {"id": 1686, "mes": "6/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3874}, {"id": 1702, "mes": "5/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 1718, "mes": "5/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 103}, {"id": 1734, "mes": "1/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 464}, {"id": 1750, "mes": "1/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 431}, {"id": 1766, "mes": "10/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 177}, {"id": 1782, "mes": "5/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "femreprod": 10116}, {"id": 1798, "mes": "10/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3329}, {"id": 1814, "mes": "3/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6026}, {"id": 1830, "mes": "10/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4159}, {"id": 1846, "mes": "11/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1443}, {"id": 1862, "mes": "5/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2058}, {"id": 1878, "mes": "6/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 138, "femreprod": 13205}, {"id": 1894, "mes": "3/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 361}, {"id": 1910, "mes": "7/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5233}, {"id": 1926, "mes": "11/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 113, "femreprod": 29498}, {"id": 1942, "mes": "5/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2624}, {"id": 1958, "mes": "1/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 25, "femreprod": 30384}, {"id": 1974, "mes": "2/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 39}, {"id": 1990, "mes": "11/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2315}, {"id": 2006, "mes": "5/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2291}, {"id": 2022, "mes": "8/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 4, "femreprod": 4571}, {"id": 2038, "mes": "2/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5757}, {"id": 2054, "mes": "9/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "femreprod": 5530}, {"id": 2070, "mes": "10/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 69, "femreprod": 2940}, {"id": 2086, "mes": "7/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 737}, {"id": 2102, "mes": "4/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 137, "femreprod": 11737}, {"id": 2118, "mes": "8/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2323}, {"id": 2134, "mes": "2/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 51, "femreprod": 46039}, {"id": 2150, "mes": "10/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 2998}, {"id": 2166, "mes": "6/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 2182, "mes": "5/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "femreprod": 12322}, {"id": 2198, "mes": "8/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 3, "femreprod": 2465}, {"id": 2214, "mes": "9/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 245}, {"id": 2230, "mes": "6/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9987}, {"id": 2246, "mes": "6/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "femreprod": 1206}, {"id": 2262, "mes": "10/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 9, "femreprod": 6088}, {"id": 2278, "mes": "2/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 10373}, {"id": 2294, "mes": "5/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 848}, {"id": 2310, "mes": "10/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1584}, {"id": 2326, "mes": "6/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 391}, {"id": 2342, "mes": "10/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1118}, {"id": 2358, "mes": "11/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 23252}, {"id": 2374, "mes": "2/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 807, "femreprod": 24291}, {"id": 2390, "mes": "3/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 388}, {"id": 2406, "mes": "4/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1141}, {"id": 2422, "mes": "8/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5513}, {"id": 2438, "mes": "2/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2418}, {"id": 2454, "mes": "7/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1564}, {"id": 2470, "mes": "10/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 658}, {"id": 2486, "mes": "10/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 2502, "mes": "1/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 157}, {"id": 2518, "mes": "4/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 7, "femreprod": 3823}, {"id": 2534, "mes": "10/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 457}, {"id": 2550, "mes": "5/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 1841}, {"id": 2566, "mes": "1/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2538}, {"id": 2582, "mes": "4/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 30, "femreprod": 9007}, {"id": 2598, "mes": "1/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1286}, {"id": 2614, "mes": "1/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 53, "femreprod": 25445}, {"id": 2630, "mes": "6/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7373}, {"id": 2646, "mes": "3/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "femreprod": 1261}, {"id": 2662, "mes": "3/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 496}, {"id": 2678, "mes": "3/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 18, "femreprod": 5733}, {"id": 2694, "mes": "2/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2053}, {"id": 2710, "mes": "10/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 81, "femreprod": 33963}, {"id": 2726, "mes": "3/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 194, "femreprod": 43274}, {"id": 2742, "mes": "8/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3273}, {"id": 2758, "mes": "1/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 972}, {"id": 2774, "mes": "8/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 2770}, {"id": 2790, "mes": "10/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 2806, "mes": "1/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "femreprod": 6935}, {"id": 2822, "mes": "8/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 3, "femreprod": 366}, {"id": 2838, "mes": "1/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 7, "femreprod": 11851}, {"id": 2854, "mes": "3/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 956}, {"id": 2870, "mes": "8/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 411}, {"id": 2886, "mes": "9/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 23, "femreprod": 11038}, {"id": 2902, "mes": "4/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1172}, {"id": 2918, "mes": "3/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7133}, {"id": 2934, "mes": "6/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11830}, {"id": 2950, "mes": "10/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5569}, {"id": 2966, "mes": "9/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 11, "femreprod": 3657}, {"id": 2982, "mes": "7/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 535}, {"id": 2998, "mes": "7/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 9, "femreprod": 13480}, {"id": 3014, "mes": "11/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3823}, {"id": 3030, "mes": "11/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 8059}, {"id": 3046, "mes": "5/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 6161}, {"id": 4, "mes": "7/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 702}, {"id": 20, "mes": "4/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4837}, {"id": 36, "mes": "6/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 20, "femreprod": 27364}, {"id": 52, "mes": "10/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 53, "femreprod": 15983}, {"id": 68, "mes": "5/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 84, "mes": "2/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1044}, {"id": 100, "mes": "7/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 4118}, {"id": 116, "mes": "11/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 594}, {"id": 132, "mes": "7/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 8, "femreprod": 901}, {"id": 148, "mes": "11/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 31, "femreprod": 6902}, {"id": 164, "mes": "10/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 814}, {"id": 180, "mes": "2/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 14915}, {"id": 196, "mes": "3/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 92, "femreprod": 2695}, {"id": 212, "mes": "4/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 913}, {"id": 228, "mes": "11/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 14478}, {"id": 244, "mes": "9/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 40586}, {"id": 260, "mes": "2/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5855}, {"id": 276, "mes": "1/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12695}, {"id": 292, "mes": "11/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 8, "femreprod": 5288}, {"id": 308, "mes": "7/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1232}, {"id": 324, "mes": "11/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 12, "femreprod": 13193}, {"id": 340, "mes": "3/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7988}, {"id": 356, "mes": "5/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "femreprod": 13017}, {"id": 372, "mes": "11/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 13, "femreprod": 9116}, {"id": 388, "mes": "7/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3649}, {"id": 404, "mes": "7/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 547}, {"id": 420, "mes": "5/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2266}, {"id": 436, "mes": "2/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 415}, {"id": 452, "mes": "9/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 11984}, {"id": 468, "mes": "3/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 456}, {"id": 484, "mes": "3/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6820}, {"id": 500, "mes": "4/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1138}, {"id": 516, "mes": "8/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6246}, {"id": 532, "mes": "5/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 17, "femreprod": 3865}, {"id": 548, "mes": "2/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 213}, {"id": 564, "mes": "8/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3142}, {"id": 580, "mes": "7/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 13, "femreprod": 14970}, {"id": 596, "mes": "3/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4435}, {"id": 612, "mes": "8/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 492}, {"id": 628, "mes": "4/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11633}, {"id": 644, "mes": "9/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3874}, {"id": 660, "mes": "3/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1187}, {"id": 676, "mes": "5/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 9, "femreprod": 479}, {"id": 692, "mes": "11/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 708, "mes": "4/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7540}, {"id": 724, "mes": "10/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9361}, {"id": 740, "mes": "2/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 949}, {"id": 756, "mes": "11/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 22, "femreprod": 102}, {"id": 772, "mes": "4/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 10832}, {"id": 788, "mes": "6/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 6, "femreprod": 1556}, {"id": 804, "mes": "2/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 126}, {"id": 820, "mes": "5/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12145}, {"id": 836, "mes": "10/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 36, "femreprod": 37933}, {"id": 852, "mes": "2/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3296}, {"id": 868, "mes": "4/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1848}, {"id": 884, "mes": "1/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 20, "femreprod": 17582}, {"id": 900, "mes": "2/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 1, "femreprod": 48}, {"id": 916, "mes": "9/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2136}, {"id": 932, "mes": "5/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 130, "femreprod": 34499}, {"id": 948, "mes": "3/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3152}, {"id": 964, "mes": "9/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 6723}, {"id": 980, "mes": "1/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "femreprod": 2742}, {"id": 996, "mes": "1/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 55}, {"id": 1012, "mes": "9/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3232}, {"id": 1028, "mes": "11/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 18, "femreprod": 28445}, {"id": 1044, "mes": "6/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1060, "mes": "10/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3469}, {"id": 1076, "mes": "10/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "femreprod": 39824}, {"id": 1092, "mes": "2/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1346}, {"id": 1108, "mes": "4/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 18, "femreprod": 38624}, {"id": 1124, "mes": "4/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1138}, {"id": 1140, "mes": "8/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 10199}, {"id": 1156, "mes": "3/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4541}, {"id": 1172, "mes": "1/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 18, "femreprod": 9011}, {"id": 1188, "mes": "3/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 2, "femreprod": 16165}, {"id": 1204, "mes": "9/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 381}, {"id": 1220, "mes": "11/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 37, "femreprod": 6946}, {"id": 1236, "mes": "7/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 2, "femreprod": 806}, {"id": 1252, "mes": "11/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 14466}, {"id": 1268, "mes": "7/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 176, "femreprod": 44095}, {"id": 1284, "mes": "5/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 774}, {"id": 1300, "mes": "4/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "femreprod": 707}, {"id": 1316, "mes": "4/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8506}, {"id": 1332, "mes": "9/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1499}, {"id": 1348, "mes": "5/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 17986}, {"id": 1364, "mes": "11/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1942}, {"id": 1380, "mes": "7/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 3, "femreprod": 206}, {"id": 1396, "mes": "4/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 124}, {"id": 1412, "mes": "3/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3173}, {"id": 1428, "mes": "11/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6757}, {"id": 1444, "mes": "11/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 556}, {"id": 1460, "mes": "9/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 8, "femreprod": 4932}, {"id": 1476, "mes": "1/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "femreprod": 1679}, {"id": 1492, "mes": "8/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 1508, "mes": "6/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 251, "femreprod": 64377}, {"id": 1524, "mes": "3/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1282}, {"id": 1540, "mes": "8/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1445}, {"id": 1556, "mes": "4/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1178}, {"id": 1572, "mes": "7/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7953}, {"id": 1588, "mes": "8/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 684}, {"id": 1604, "mes": "7/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 84}, {"id": 1620, "mes": "4/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13330}, {"id": 1636, "mes": "7/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4237}, {"id": 1652, "mes": "4/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2083}, {"id": 1668, "mes": "6/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 662}, {"id": 1684, "mes": "7/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3902}, {"id": 1700, "mes": "7/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 126}, {"id": 1716, "mes": "1/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 112}, {"id": 1732, "mes": "2/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "femreprod": 6783}, {"id": 1748, "mes": "4/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 425}, {"id": 1764, "mes": "6/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3451}, {"id": 1780, "mes": "4/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 19, "femreprod": 10033}, {"id": 1796, "mes": "2/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 31, "femreprod": 2582}, {"id": 1812, "mes": "1/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6383}, {"id": 1828, "mes": "4/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 4, "femreprod": 4282}, {"id": 1844, "mes": "5/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 1368}, {"id": 1860, "mes": "3/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2118}, {"id": 1876, "mes": "11/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 60, "femreprod": 12651}, {"id": 1892, "mes": "11/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 374}, {"id": 1908, "mes": "2/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5448}, {"id": 1924, "mes": "3/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 442, "femreprod": 30776}, {"id": 1940, "mes": "8/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2630}, {"id": 1956, "mes": "9/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 29, "femreprod": 29125}, {"id": 1972, "mes": "3/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 39}, {"id": 1988, "mes": "3/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2319}, {"id": 2004, "mes": "2/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 5, "femreprod": 2298}, {"id": 2020, "mes": "5/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 4587}, {"id": 2036, "mes": "7/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5662}, {"id": 2052, "mes": "7/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5557}, {"id": 2068, "mes": "3/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 204, "femreprod": 2942}, {"id": 2084, "mes": "8/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 733}, {"id": 2100, "mes": "9/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 12, "femreprod": 26806}, {"id": 2116, "mes": "9/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2322}, {"id": 2132, "mes": "4/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 186, "femreprod": 46147}, {"id": 2148, "mes": "3/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3190}, {"id": 2164, "mes": "10/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 356}, {"id": 2180, "mes": "7/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 7, "femreprod": 12369}, {"id": 2196, "mes": "3/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 80, "femreprod": 2550}, {"id": 2212, "mes": "7/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3398}, {"id": 2228, "mes": "8/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9902}, {"id": 2244, "mes": "1/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1197}, {"id": 2260, "mes": "5/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 25, "femreprod": 5696}, {"id": 2276, "mes": "1/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 10435}, {"id": 2292, "mes": "10/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 833}, {"id": 2308, "mes": "8/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1573}, {"id": 2324, "mes": "9/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 2340, "mes": "11/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1100}, {"id": 2356, "mes": "1/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 26, "femreprod": 23803}, {"id": 2372, "mes": "6/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 370, "femreprod": 23964}, {"id": 2388, "mes": "9/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 399}, {"id": 2404, "mes": "2/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1135}, {"id": 2420, "mes": "1/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5701}, {"id": 2436, "mes": "3/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2406}, {"id": 2452, "mes": "1/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1758}, {"id": 2468, "mes": "7/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 614}, {"id": 2484, "mes": "3/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 1, "femreprod": 138}, {"id": 2500, "mes": "8/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 160}, {"id": 2516, "mes": "9/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 13, "femreprod": 3726}, {"id": 2532, "mes": "5/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 3, "femreprod": 408}, {"id": 2548, "mes": "1/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1889}, {"id": 2564, "mes": "7/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2518}, {"id": 2580, "mes": "10/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 17, "femreprod": 8473}, {"id": 2596, "mes": "6/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1086}, {"id": 2612, "mes": "10/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 89, "femreprod": 24792}, {"id": 2628, "mes": "4/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7387}, {"id": 2644, "mes": "9/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1247}, {"id": 2660, "mes": "6/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 1, "femreprod": 498}, {"id": 2676, "mes": "9/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "femreprod": 5888}, {"id": 2692, "mes": "7/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2035}, {"id": 2708, "mes": "5/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 936}, {"id": 2724, "mes": "2/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 177, "femreprod": 43163}, {"id": 2740, "mes": "10/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 1512}, {"id": 2756, "mes": "6/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 888}, {"id": 2772, "mes": "3/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 4, "femreprod": 2925}, {"id": 2788, "mes": "1/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 640}, {"id": 2804, "mes": "10/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "femreprod": 6750}, {"id": 2820, "mes": "9/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 362}, {"id": 2836, "mes": "3/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 12127}, {"id": 2852, "mes": "8/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 921}, {"id": 2868, "mes": "6/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 2884, "mes": "5/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 17, "femreprod": 11110}, {"id": 2900, "mes": "9/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1125}, {"id": 2916, "mes": "9/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7063}, {"id": 2932, "mes": "4/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11880}, {"id": 2948, "mes": "2/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5532}, {"id": 2964, "mes": "7/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 14, "femreprod": 3625}, {"id": 2980, "mes": "4/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 14, "femreprod": 497}, {"id": 2996, "mes": "2/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "femreprod": 13900}, {"id": 3012, "mes": "10/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3798}, {"id": 3028, "mes": "7/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "femreprod": 8139}, {"id": 3044, "mes": "4/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6285}, {"id": 15, "mes": "9/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 4841}, {"id": 31, "mes": "11/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 1844}, {"id": 47, "mes": "8/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 15354}, {"id": 63, "mes": "1/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 12, "femreprod": 10702}, {"id": 79, "mes": "11/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1047}, {"id": 95, "mes": "5/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 863}, {"id": 111, "mes": "7/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 557}, {"id": 127, "mes": "8/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 895}, {"id": 143, "mes": "6/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 43, "femreprod": 60931}, {"id": 159, "mes": "8/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 828}, {"id": 175, "mes": "8/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1950}, {"id": 191, "mes": "8/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 46, "femreprod": 2662}, {"id": 207, "mes": "10/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 223, "mes": "9/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 16, "femreprod": 14400}, {"id": 239, "mes": "4/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5506}, {"id": 255, "mes": "10/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5678}, {"id": 271, "mes": "7/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 340}, {"id": 287, "mes": "10/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 13, "femreprod": 5312}, {"id": 303, "mes": "10/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 531}, {"id": 319, "mes": "1/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 11, "femreprod": 13692}, {"id": 335, "mes": "7/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7894}, {"id": 351, "mes": "9/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3637}, {"id": 367, "mes": "3/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "femreprod": 9006}, {"id": 383, "mes": "8/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1060}, {"id": 399, "mes": "2/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 568}, {"id": 415, "mes": "5/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3715}, {"id": 431, "mes": "3/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 429}, {"id": 447, "mes": "11/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3589}, {"id": 463, "mes": "9/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 445}, {"id": 479, "mes": "3/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "femreprod": 22189}, {"id": 495, "mes": "6/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1172}, {"id": 511, "mes": "11/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6429}, {"id": 527, "mes": "4/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3945}, {"id": 543, "mes": "11/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 655}, {"id": 559, "mes": "7/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3161}, {"id": 575, "mes": "5/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4309}, {"id": 591, "mes": "8/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4104}, {"id": 607, "mes": "4/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 484}, {"id": 623, "mes": "1/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "femreprod": 10607}, {"id": 639, "mes": "6/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 3769}, {"id": 655, "mes": "9/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2816}, {"id": 671, "mes": "8/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "femreprod": 325}, {"id": 687, "mes": "5/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 703, "mes": "8/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 5811}, {"id": 719, "mes": "4/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10274}, {"id": 735, "mes": "7/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 795}, {"id": 751, "mes": "9/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 13, "femreprod": 94}, {"id": 767, "mes": "6/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "femreprod": 11896}, {"id": 783, "mes": "4/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 3, "femreprod": 1549}, {"id": 799, "mes": "4/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 122}, {"id": 815, "mes": "1/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 9, "femreprod": 6311}, {"id": 831, "mes": "3/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 32, "femreprod": 38932}, {"id": 847, "mes": "10/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2482}, {"id": 863, "mes": "11/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1766}, {"id": 879, "mes": "2/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 2, "femreprod": 20633}, {"id": 895, "mes": "1/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 911, "mes": "1/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 2, "femreprod": 138}, {"id": 927, "mes": "7/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 299, "femreprod": 34346}, {"id": 943, "mes": "11/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1684}, {"id": 959, "mes": "7/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 5, "femreprod": 6470}, {"id": 975, "mes": "5/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "femreprod": 2707}, {"id": 991, "mes": "11/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 9, "femreprod": 5954}, {"id": 1007, "mes": "11/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3284}, {"id": 1023, "mes": "11/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 24, "femreprod": 29096}, {"id": 1039, "mes": "5/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 55}, {"id": 1055, "mes": "8/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25675}, {"id": 1071, "mes": "11/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 39732}, {"id": 1087, "mes": "7/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1536}, {"id": 1103, "mes": "2/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 36, "femreprod": 38629}, {"id": 1119, "mes": "6/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15091}, {"id": 1135, "mes": "7/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5538}, {"id": 1151, "mes": "2/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 14, "femreprod": 4530}, {"id": 1167, "mes": "2/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 927}, {"id": 1183, "mes": "6/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "femreprod": 16293}, {"id": 1199, "mes": "3/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 920}, {"id": 1215, "mes": "5/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 54, "femreprod": 7412}, {"id": 1231, "mes": "4/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 790}, {"id": 1247, "mes": "1/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 3, "femreprod": 478}, {"id": 1263, "mes": "4/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 211, "femreprod": 44580}, {"id": 1279, "mes": "4/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "femreprod": 22204}, {"id": 1295, "mes": "7/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "femreprod": 717}, {"id": 1311, "mes": "9/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8620}, {"id": 1327, "mes": "3/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3791}, {"id": 1343, "mes": "6/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "femreprod": 18138}, {"id": 1359, "mes": "5/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1803}, {"id": 1375, "mes": "4/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 456}, {"id": 1391, "mes": "2/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 122}, {"id": 1407, "mes": "11/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3306}, {"id": 1423, "mes": "2/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 13, "femreprod": 15740}, {"id": 1439, "mes": "3/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 537}, {"id": 1455, "mes": "5/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 12205}, {"id": 1471, "mes": "1/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 18, "femreprod": 5700}, {"id": 1487, "mes": "9/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 1503, "mes": "9/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 350}, {"id": 1519, "mes": "11/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 8, "femreprod": 1289}, {"id": 1535, "mes": "8/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 33, "femreprod": 48700}, {"id": 1551, "mes": "10/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1112}, {"id": 1567, "mes": "6/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7910}, {"id": 1583, "mes": "8/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1501}, {"id": 1599, "mes": "5/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 77}, {"id": 1615, "mes": "2/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20245}, {"id": 1631, "mes": "8/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4185}, {"id": 1647, "mes": "5/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2013}, {"id": 1663, "mes": "1/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 647}, {"id": 1679, "mes": "10/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "femreprod": 7020}, {"id": 1695, "mes": "8/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 125}, {"id": 1711, "mes": "4/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 103}, {"id": 1727, "mes": "11/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 6531}, {"id": 1743, "mes": "3/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 439}, {"id": 1759, "mes": "11/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3227}, {"id": 1775, "mes": "4/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 172}, {"id": 1791, "mes": "10/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2557}, {"id": 1807, "mes": "4/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3450}, {"id": 1823, "mes": "3/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4327}, {"id": 1839, "mes": "8/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "femreprod": 13712}, {"id": 1855, "mes": "2/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 8, "femreprod": 2133}, {"id": 1871, "mes": "10/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 125}, {"id": 1887, "mes": "8/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 380}, {"id": 1903, "mes": "7/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 18, "femreprod": 2018}, {"id": 1919, "mes": "6/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 437, "femreprod": 30278}, {"id": 1935, "mes": "3/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1904}, {"id": 1951, "mes": "2/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 29541}, {"id": 1967, "mes": "7/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1586}, {"id": 1983, "mes": "1/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2334}, {"id": 1999, "mes": "11/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 9, "femreprod": 2161}, {"id": 2015, "mes": "8/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1945}, {"id": 2031, "mes": "10/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 1, "femreprod": 5478}, {"id": 2047, "mes": "4/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1925}, {"id": 2063, "mes": "3/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 337}, {"id": 2079, "mes": "6/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 745}, {"id": 2095, "mes": "11/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 26, "femreprod": 26783}, {"id": 2111, "mes": "1/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 157, "femreprod": 12334}, {"id": 2127, "mes": "7/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 77, "femreprod": 46422}, {"id": 2143, "mes": "3/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5406}, {"id": 2159, "mes": "7/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 349}, {"id": 2175, "mes": "4/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 9961}, {"id": 2191, "mes": "4/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 5, "femreprod": 2514}, {"id": 2207, "mes": "3/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 11, "femreprod": 3486}, {"id": 2223, "mes": "8/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 244}, {"id": 2239, "mes": "8/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2255, "mes": "4/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 452}, {"id": 2271, "mes": "10/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10081}, {"id": 2287, "mes": "5/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1399}, {"id": 2303, "mes": "6/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1592}, {"id": 2319, "mes": "10/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 4, "femreprod": 9061}, {"id": 2335, "mes": "9/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1131}, {"id": 2351, "mes": "3/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2542}, {"id": 2367, "mes": "5/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1115, "femreprod": 24233}, {"id": 2383, "mes": "5/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 2399, "mes": "10/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1068}, {"id": 2415, "mes": "11/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 8, "femreprod": 2331}, {"id": 2431, "mes": "6/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2306}, {"id": 2447, "mes": "1/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1341}, {"id": 2463, "mes": "1/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 9, "femreprod": 2824}, {"id": 2479, "mes": "2/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 165}, {"id": 2495, "mes": "11/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 168}, {"id": 2511, "mes": "9/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 38, "femreprod": 521}, {"id": 2527, "mes": "2/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 410}, {"id": 2543, "mes": "3/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 125, "femreprod": 3598}, {"id": 2559, "mes": "3/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 2426}, {"id": 2575, "mes": "4/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2794}, {"id": 2591, "mes": "11/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1143}, {"id": 2607, "mes": "5/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 657}, {"id": 2623, "mes": "5/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 7385}, {"id": 2639, "mes": "9/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "femreprod": 565}, {"id": 2655, "mes": "2/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 500}, {"id": 2671, "mes": "11/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3992}, {"id": 2687, "mes": "10/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 2015}, {"id": 2703, "mes": "3/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 934}, {"id": 2719, "mes": "3/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 78, "femreprod": 34962}, {"id": 2735, "mes": "5/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 9, "femreprod": 1611}, {"id": 2751, "mes": "5/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3387}, {"id": 2767, "mes": "9/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 2777}, {"id": 2783, "mes": "10/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 22765}, {"id": 2799, "mes": "2/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "femreprod": 6870}, {"id": 2815, "mes": "5/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 18472}, {"id": 2831, "mes": "4/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 12040}, {"id": 2847, "mes": "9/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 30, "femreprod": 2626}, {"id": 2863, "mes": "5/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 400}, {"id": 2879, "mes": "10/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "femreprod": 2260}, {"id": 2895, "mes": "1/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 1, "femreprod": 1224}, {"id": 2911, "mes": "6/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2595}, {"id": 2927, "mes": "11/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11849}, {"id": 2943, "mes": "5/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2959, "mes": "11/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 12, "femreprod": 3734}, {"id": 2975, "mes": "3/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 8, "femreprod": 503}, {"id": 2991, "mes": "1/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 300}, {"id": 3007, "mes": "4/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3859}, {"id": 3023, "mes": "3/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2507}, {"id": 3039, "mes": "8/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 9, "femreprod": 6102}, {"id": 3055, "mes": "11/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1666}, {"id": 11, "mes": "5/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 715}, {"id": 27, "mes": "8/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 1863}, {"id": 43, "mes": "8/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 14, "femreprod": 27323}, {"id": 59, "mes": "11/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 12, "femreprod": 9998}, {"id": 75, "mes": "7/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 20}, {"id": 91, "mes": "7/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 908}, {"id": 107, "mes": "5/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4124}, {"id": 123, "mes": "3/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 906}, {"id": 139, "mes": "11/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 62, "femreprod": 60933}, {"id": 155, "mes": "7/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 826}, {"id": 171, "mes": "11/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1935}, {"id": 187, "mes": "10/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 6, "femreprod": 14852}, {"id": 203, "mes": "4/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 219, "mes": "10/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 20, "femreprod": 14431}, {"id": 235, "mes": "6/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5490}, {"id": 251, "mes": "3/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 39942}, {"id": 267, "mes": "9/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 336}, {"id": 283, "mes": "5/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 12425}, {"id": 299, "mes": "6/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 524}, {"id": 315, "mes": "11/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1228}, {"id": 331, "mes": "10/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7851}, {"id": 347, "mes": "4/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "femreprod": 3713}, {"id": 363, "mes": "8/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 22, "femreprod": 9081}, {"id": 379, "mes": "4/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1031}, {"id": 395, "mes": "5/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3674}, {"id": 411, "mes": "4/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 3691}, {"id": 427, "mes": "6/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2244}, {"id": 443, "mes": "2/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 11, "femreprod": 3692}, {"id": 459, "mes": "4/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 8, "femreprod": 12467}, {"id": 475, "mes": "2/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 20, "femreprod": 22266}, {"id": 491, "mes": "6/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6744}, {"id": 507, "mes": "5/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6223}, {"id": 523, "mes": "8/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3870}, {"id": 539, "mes": "3/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 617}, {"id": 555, "mes": "9/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 210}, {"id": 571, "mes": "8/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4357}, {"id": 587, "mes": "6/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "femreprod": 15115}, {"id": 603, "mes": "6/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 489}, {"id": 619, "mes": "7/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10339}, {"id": 635, "mes": "1/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 36, "femreprod": 4044}, {"id": 651, "mes": "5/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 12, "femreprod": 2739}, {"id": 667, "mes": "5/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 338}, {"id": 683, "mes": "9/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 699, "mes": "9/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 9, "femreprod": 5769}, {"id": 715, "mes": "7/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 15, "femreprod": 7398}, {"id": 731, "mes": "9/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 784}, {"id": 747, "mes": "1/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 952}, {"id": 763, "mes": "2/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 25, "femreprod": 11945}, {"id": 779, "mes": "9/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 13, "femreprod": 10740}, {"id": 795, "mes": "6/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 119}, {"id": 811, "mes": "10/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6165}, {"id": 827, "mes": "8/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 38316}, {"id": 843, "mes": "5/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2449}, {"id": 859, "mes": "1/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3381}, {"id": 875, "mes": "3/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 3, "femreprod": 20458}, {"id": 891, "mes": "4/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 3, "femreprod": 17129}, {"id": 907, "mes": "4/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 150}, {"id": 923, "mes": "1/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2223}, {"id": 939, "mes": "5/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1697}, {"id": 955, "mes": "9/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3175}, {"id": 971, "mes": "10/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2696}, {"id": 987, "mes": "7/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 6049}, {"id": 1003, "mes": "4/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3170}, {"id": 1019, "mes": "5/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 41, "femreprod": 29014}, {"id": 1035, "mes": "8/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 4, "femreprod": 28134}, {"id": 1051, "mes": "9/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25822}, {"id": 1067, "mes": "6/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3418}, {"id": 1083, "mes": "9/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 1516}, {"id": 1099, "mes": "8/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1238}, {"id": 1115, "mes": "11/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15179}, {"id": 1131, "mes": "3/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5540}, {"id": 1147, "mes": "3/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10169}, {"id": 1163, "mes": "9/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 626}, {"id": 1179, "mes": "9/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 8433}, {"id": 1195, "mes": "11/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 969}, {"id": 1211, "mes": "4/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 376}, {"id": 1227, "mes": "11/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 2, "femreprod": 791}, {"id": 1243, "mes": "2/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 497}, {"id": 1259, "mes": "7/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 9, "femreprod": 14433}, {"id": 1275, "mes": "6/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 6, "femreprod": 22219}, {"id": 1291, "mes": "2/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 3, "femreprod": 797}, {"id": 1307, "mes": "11/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8746}, {"id": 1323, "mes": "1/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3968}, {"id": 1339, "mes": "7/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "femreprod": 18210}, {"id": 1355, "mes": "7/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2118}, {"id": 1371, "mes": "1/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "femreprod": 431}, {"id": 1387, "mes": "11/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 6, "femreprod": 197}, {"id": 1403, "mes": "8/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3196}, {"id": 1419, "mes": "6/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 18, "femreprod": 15476}, {"id": 1435, "mes": "8/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 550}, {"id": 1451, "mes": "3/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "femreprod": 12324}, {"id": 1467, "mes": "11/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 16, "femreprod": 5007}, {"id": 1483, "mes": "11/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 8, "femreprod": 1777}, {"id": 1499, "mes": "10/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 347}, {"id": 1515, "mes": "4/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 178, "femreprod": 65281}, {"id": 1531, "mes": "6/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 38, "femreprod": 49072}, {"id": 1547, "mes": "10/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1448}, {"id": 1563, "mes": "3/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "femreprod": 7925}, {"id": 1579, "mes": "7/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1495}, {"id": 1595, "mes": "6/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 79}, {"id": 1611, "mes": "10/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "femreprod": 20034}, {"id": 1627, "mes": "11/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4226}, {"id": 1643, "mes": "6/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2016}, {"id": 1659, "mes": "6/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 1, "femreprod": 2128}, {"id": 1675, "mes": "6/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "femreprod": 7008}, {"id": 1691, "mes": "3/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3776}, {"id": 1707, "mes": "1/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 8, "femreprod": 24295}, {"id": 1723, "mes": "5/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 6667}, {"id": 1739, "mes": "7/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 441}, {"id": 1755, "mes": "2/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3451}, {"id": 1771, "mes": "6/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 176}, {"id": 1787, "mes": "5/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2590}, {"id": 1803, "mes": "5/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3449}, {"id": 1819, "mes": "2/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6236}, {"id": 1835, "mes": "11/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 6, "femreprod": 13627}, {"id": 1851, "mes": "6/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 1359}, {"id": 1867, "mes": "3/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 1883, "mes": "9/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 33, "femreprod": 12775}, {"id": 1899, "mes": "2/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 12, "femreprod": 1994}, {"id": 1915, "mes": "6/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5269}, {"id": 1931, "mes": "5/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1970}, {"id": 1947, "mes": "1/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2667}, {"id": 1963, "mes": "4/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1567}, {"id": 1979, "mes": "5/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1995, "mes": "7/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 10, "femreprod": 23713}, {"id": 2011, "mes": "9/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2024}, {"id": 2027, "mes": "3/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 19, "femreprod": 4644}, {"id": 2043, "mes": "3/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1970}, {"id": 2059, "mes": "5/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 337}, {"id": 2075, "mes": "11/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 60, "femreprod": 3040}, {"id": 2091, "mes": "10/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 19, "femreprod": 26955}, {"id": 2107, "mes": "5/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 72, "femreprod": 11645}, {"id": 2123, "mes": "8/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 868}, {"id": 2139, "mes": "8/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5394}, {"id": 2155, "mes": "1/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3335}, {"id": 2171, "mes": "8/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 9951}, {"id": 2187, "mes": "1/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 12761}, {"id": 2203, "mes": "11/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3402}, {"id": 2219, "mes": "3/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 258}, {"id": 2235, "mes": "2/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 2251, "mes": "7/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 474}, {"id": 2267, "mes": "1/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 111, "femreprod": 5752}, {"id": 2283, "mes": "4/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 1, "femreprod": 1401}, {"id": 2299, "mes": "2/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 853}, {"id": 2315, "mes": "3/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 4, "femreprod": 8994}, {"id": 2331, "mes": "3/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 381}, {"id": 2347, "mes": "4/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2528}, {"id": 2363, "mes": "5/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 20, "femreprod": 23516}, {"id": 2379, "mes": "9/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 2395, "mes": "8/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 2, "femreprod": 400}, {"id": 2411, "mes": "1/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 8, "femreprod": 2598}, {"id": 2427, "mes": "7/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5531}, {"id": 2443, "mes": "6/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1335}, {"id": 2459, "mes": "5/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "femreprod": 1509}, {"id": 2475, "mes": "5/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 183}, {"id": 2491, "mes": "9/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 133}, {"id": 2507, "mes": "1/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 657, "femreprod": 518}, {"id": 2523, "mes": "11/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 15, "femreprod": 3670}, {"id": 2539, "mes": "2/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 83, "femreprod": 3604}, {"id": 2555, "mes": "9/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 9, "femreprod": 1916}, {"id": 2571, "mes": "2/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2593}, {"id": 2587, "mes": "8/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 29, "femreprod": 8484}, {"id": 2603, "mes": "7/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 650}, {"id": 2619, "mes": "8/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 15, "femreprod": 24930}, {"id": 2635, "mes": "6/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "femreprod": 560}, {"id": 2651, "mes": "4/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1268}, {"id": 2667, "mes": "4/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4155}, {"id": 2683, "mes": "8/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 8, "femreprod": 5804}, {"id": 2699, "mes": "4/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 933}, {"id": 2715, "mes": "5/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 195, "femreprod": 34684}, {"id": 2731, "mes": "1/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 1693}, {"id": 2747, "mes": "1/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "femreprod": 3395}, {"id": 2763, "mes": "5/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 2779, "mes": "4/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 46, "femreprod": 23632}, {"id": 2795, "mes": "2/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 640}, {"id": 2811, "mes": "7/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 18363}, {"id": 2827, "mes": "5/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2129}, {"id": 2843, "mes": "1/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 138, "femreprod": 2670}, {"id": 2859, "mes": "4/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 915}, {"id": 2875, "mes": "4/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "femreprod": 2291}, {"id": 2891, "mes": "8/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 18, "femreprod": 11052}, {"id": 2907, "mes": "7/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 9, "femreprod": 2583}, {"id": 2923, "mes": "11/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6873}, {"id": 2939, "mes": "1/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "femreprod": 8511}, {"id": 2955, "mes": "8/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 5466}, {"id": 2971, "mes": "6/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 3, "femreprod": 371}, {"id": 2987, "mes": "10/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 272}, {"id": 3003, "mes": "1/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 15, "femreprod": 14058}, {"id": 3019, "mes": "1/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2625}, {"id": 3035, "mes": "10/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 8, "femreprod": 8046}, {"id": 3051, "mes": "10/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1613}, {"id": 2, "mes": "1/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 656}, {"id": 18, "mes": "11/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4865}, {"id": 34, "mes": "9/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 8, "femreprod": 27227}, {"id": 50, "mes": "3/2023", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 15857}, {"id": 66, "mes": "8/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 10122}, {"id": 82, "mes": "3/2023", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 4, "femreprod": 1062}, {"id": 98, "mes": "11/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 902}, {"id": 114, "mes": "3/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 579}, {"id": 130, "mes": "2/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 884}, {"id": 146, "mes": "1/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "femreprod": 6727}, {"id": 162, "mes": "9/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 823}, {"id": 178, "mes": "9/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 8, "femreprod": 14836}, {"id": 194, "mes": "4/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 48, "femreprod": 2700}, {"id": 210, "mes": "10/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 867}, {"id": 226, "mes": "4/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 17, "femreprod": 14404}, {"id": 242, "mes": "5/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 39979}, {"id": 258, "mes": "3/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 1, "femreprod": 5714}, {"id": 274, "mes": "10/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 12599}, {"id": 290, "mes": "2/2023", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 23, "femreprod": 5501}, {"id": 306, "mes": "9/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 322, "mes": "4/2023", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13438}, {"id": 338, "mes": "5/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7892}, {"id": 354, "mes": "3/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 13020}, {"id": 370, "mes": "5/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 60, "femreprod": 9196}, {"id": 386, "mes": "1/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 3823}, {"id": 402, "mes": "3/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 549}, {"id": 418, "mes": "9/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2242}, {"id": 434, "mes": "8/2023", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 438}, {"id": 450, "mes": "3/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 5, "femreprod": 3660}, {"id": 466, "mes": "2/2023", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 456}, {"id": 482, "mes": "4/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 13, "femreprod": 22210}, {"id": 498, "mes": "1/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1208}, {"id": 514, "mes": "9/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6339}, {"id": 530, "mes": "6/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 9, "femreprod": 3860}, {"id": 546, "mes": "6/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 594}, {"id": 562, "mes": "11/2023", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3141}, {"id": 578, "mes": "2/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4330}, {"id": 594, "mes": "1/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4778}, {"id": 610, "mes": "2/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 542}, {"id": 626, "mes": "3/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11755}, {"id": 642, "mes": "2/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 14, "femreprod": 4032}, {"id": 658, "mes": "5/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1204}, {"id": 674, "mes": "9/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 483}, {"id": 690, "mes": "3/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 706, "mes": "9/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 14, "femreprod": 7443}, {"id": 722, "mes": "3/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10372}, {"id": 738, "mes": "4/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 948}, {"id": 754, "mes": "4/2023", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 3, "femreprod": 151}, {"id": 770, "mes": "7/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "femreprod": 11892}, {"id": 786, "mes": "7/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1600}, {"id": 802, "mes": "1/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 126}, {"id": 818, "mes": "9/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12164}, {"id": 834, "mes": "4/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 6, "femreprod": 38636}, {"id": 850, "mes": "9/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3157}, {"id": 866, "mes": "6/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1754}, {"id": 882, "mes": "11/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 25, "femreprod": 16762}, {"id": 898, "mes": "8/2023", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 914, "mes": "7/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 155}, {"id": 930, "mes": "1/2023", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 84, "femreprod": 36039}, {"id": 946, "mes": "9/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1640}, {"id": 962, "mes": "8/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 6550}, {"id": 978, "mes": "3/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2705}, {"id": 994, "mes": "11/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1010, "mes": "1/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3332}, {"id": 1026, "mes": "6/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 10, "femreprod": 28569}, {"id": 1042, "mes": "1/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1058, "mes": "2/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 15, "femreprod": 3520}, {"id": 1074, "mes": "8/2023", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 39717}, {"id": 1090, "mes": "1/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 1479}, {"id": 1106, "mes": "6/2023", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 36, "femreprod": 38685}, {"id": 1122, "mes": "2/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15964}, {"id": 1138, "mes": "7/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10118}, {"id": 1154, "mes": "5/2023", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "femreprod": 4580}, {"id": 1170, "mes": "8/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 620}, {"id": 1186, "mes": "4/2023", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 3, "femreprod": 16151}, {"id": 1202, "mes": "4/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 915}, {"id": 1218, "mes": "6/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 46, "femreprod": 7332}, {"id": 1234, "mes": "5/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 805}, {"id": 1250, "mes": "8/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 499}, {"id": 1266, "mes": "3/2023", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 168, "femreprod": 45052}, {"id": 1282, "mes": "2/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 9, "femreprod": 22742}, {"id": 1298, "mes": "1/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 764}, {"id": 1314, "mes": "1/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8536}, {"id": 1330, "mes": "6/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1467}, {"id": 1346, "mes": "3/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 18258}, {"id": 1362, "mes": "9/2023", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1897}, {"id": 1378, "mes": "7/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 472}, {"id": 1394, "mes": "3/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 124}, {"id": 1410, "mes": "9/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3228}, {"id": 1426, "mes": "3/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7098}, {"id": 1442, "mes": "9/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 548}, {"id": 1458, "mes": "8/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 21, "femreprod": 4960}, {"id": 1474, "mes": "7/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 8, "femreprod": 1723}, {"id": 1490, "mes": "3/2023", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 27}, {"id": 1506, "mes": "3/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 312}, {"id": 1522, "mes": "8/2023", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1259}, {"id": 1538, "mes": "7/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 41, "femreprod": 48915}, {"id": 1554, "mes": "6/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 1, "femreprod": 1168}, {"id": 1570, "mes": "1/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 8096}, {"id": 1586, "mes": "10/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 678}, {"id": 1602, "mes": "11/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "femreprod": 80}, {"id": 1618, "mes": "1/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "femreprod": 13450}, {"id": 1634, "mes": "3/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4250}, {"id": 1650, "mes": "2/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2105}, {"id": 1666, "mes": "9/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 657}, {"id": 1682, "mes": "10/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3951}, {"id": 1698, "mes": "6/2023", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 1714, "mes": "9/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 89}, {"id": 1730, "mes": "8/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 6554}, {"id": 1746, "mes": "7/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 426}, {"id": 1762, "mes": "8/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 3380}, {"id": 1778, "mes": "9/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 38, "femreprod": 9973}, {"id": 1794, "mes": "8/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 5, "femreprod": 2576}, {"id": 1810, "mes": "6/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5939}, {"id": 1826, "mes": "11/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 3, "femreprod": 4202}, {"id": 1842, "mes": "2/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "femreprod": 14284}, {"id": 1858, "mes": "7/2023", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 1983}, {"id": 1874, "mes": "2/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 55, "femreprod": 13436}, {"id": 1890, "mes": "6/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 370}, {"id": 1906, "mes": "1/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5506}, {"id": 1922, "mes": "4/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 446, "femreprod": 30472}, {"id": 1938, "mes": "6/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2616}, {"id": 1954, "mes": "10/2023", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 39, "femreprod": 29097}, {"id": 1970, "mes": "10/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1581}, {"id": 1986, "mes": "4/2023", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2305}, {"id": 2002, "mes": "1/2023", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 13, "femreprod": 2276}, {"id": 2018, "mes": "4/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1965}, {"id": 2034, "mes": "3/2023", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5711}, {"id": 2050, "mes": "11/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2075}, {"id": 2066, "mes": "2/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 339}, {"id": 2082, "mes": "10/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 666}, {"id": 2098, "mes": "5/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 13, "femreprod": 27405}, {"id": 2114, "mes": "7/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2328}, {"id": 2130, "mes": "9/2023", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 23, "femreprod": 46668}, {"id": 2146, "mes": "2/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5386}, {"id": 2162, "mes": "4/2023", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 357}, {"id": 2178, "mes": "3/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10307}, {"id": 2194, "mes": "10/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 4, "femreprod": 2443}, {"id": 2210, "mes": "2/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 25, "femreprod": 3548}, {"id": 2226, "mes": "4/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10034}, {"id": 2242, "mes": "2/2023", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1189}, {"id": 2258, "mes": "3/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 101, "femreprod": 5581}, {"id": 2274, "mes": "11/2023", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 10030}, {"id": 2290, "mes": "1/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1416}, {"id": 2306, "mes": "9/2023", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1575}, {"id": 2322, "mes": "4/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 9080}, {"id": 2338, "mes": "2/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 2, "femreprod": 1124}, {"id": 2354, "mes": "8/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 22872}, {"id": 2370, "mes": "9/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 454, "femreprod": 23704}, {"id": 2386, "mes": "4/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 386}, {"id": 2402, "mes": "1/2023", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1107}, {"id": 2418, "mes": "3/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2506}, {"id": 2434, "mes": "5/2023", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2324}, {"id": 2450, "mes": "8/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1360}, {"id": 2466, "mes": "9/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2756}, {"id": 2482, "mes": "7/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 136}, {"id": 2498, "mes": "7/2023", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 160}, {"id": 2514, "mes": "3/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 378, "femreprod": 528}, {"id": 2530, "mes": "9/2023", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 423}, {"id": 2546, "mes": "8/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 189, "femreprod": 3364}, {"id": 2562, "mes": "2/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2470}, {"id": 2578, "mes": "5/2023", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2816}, {"id": 2594, "mes": "10/2023", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1146}, {"id": 2610, "mes": "7/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 15, "femreprod": 25033}, {"id": 2626, "mes": "2/2023", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7508}, {"id": 2642, "mes": "5/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 550}, {"id": 2658, "mes": "4/2023", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 489}, {"id": 2674, "mes": "3/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4227}, {"id": 2690, "mes": "6/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2011}, {"id": 2706, "mes": "11/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 907}, {"id": 2722, "mes": "9/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 119, "femreprod": 42625}, {"id": 2738, "mes": "7/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 6, "femreprod": 1569}, {"id": 2754, "mes": "3/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 894}, {"id": 2770, "mes": "5/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 2832}, {"id": 2786, "mes": "9/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 590}, {"id": 2802, "mes": "4/2023", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "femreprod": 6615}, {"id": 2818, "mes": "4/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 18494}, {"id": 2834, "mes": "8/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 8, "femreprod": 11993}, {"id": 2850, "mes": "7/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 923}, {"id": 2866, "mes": "2/2023", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 397}, {"id": 2882, "mes": "2/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 8, "femreprod": 2366}, {"id": 2898, "mes": "6/2023", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1152}, {"id": 2914, "mes": "3/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 4, "femreprod": 2622}, {"id": 2930, "mes": "3/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12143}, {"id": 2946, "mes": "11/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "femreprod": 5657}, {"id": 2962, "mes": "1/2023", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 16, "femreprod": 3607}, {"id": 2978, "mes": "8/2023", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 531}, {"id": 2994, "mes": "11/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 294}, {"id": 3010, "mes": "6/2023", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3843}, {"id": 3026, "mes": "8/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2619}, {"id": 3042, "mes": "6/2023", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6101}, {"id": 3058, "mes": "4/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1592}, {"id": 9, "mes": "3/2023", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 720}, {"id": 25, "mes": "1/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 11, "femreprod": 1804}, {"id": 41, "mes": "5/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 27374}, {"id": 57, "mes": "10/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 12, "femreprod": 9916}, {"id": 73, "mes": "6/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 19}, {"id": 89, "mes": "6/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 889}, {"id": 105, "mes": "10/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4151}, {"id": 121, "mes": "8/2023", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 557}, {"id": 137, "mes": "1/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 38, "femreprod": 62140}, {"id": 153, "mes": "7/2023", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "femreprod": 6655}, {"id": 169, "mes": "3/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1986}, {"id": 185, "mes": "1/2023", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "femreprod": 15009}, {"id": 201, "mes": "5/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 217, "mes": "7/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 865}, {"id": 233, "mes": "8/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5470}, {"id": 249, "mes": "8/2023", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 40318}, {"id": 265, "mes": "8/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 338}, {"id": 281, "mes": "6/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 2, "femreprod": 12370}, {"id": 297, "mes": "4/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 518}, {"id": 313, "mes": "9/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1244}, {"id": 329, "mes": "10/2023", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 188, "femreprod": 29591}, {"id": 345, "mes": "6/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "femreprod": 3701}, {"id": 361, "mes": "9/2023", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 9, "femreprod": 12746}, {"id": 377, "mes": "11/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1130}, {"id": 393, "mes": "9/2023", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3638}, {"id": 409, "mes": "7/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3685}, {"id": 425, "mes": "11/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2232}, {"id": 441, "mes": "10/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3616}, {"id": 457, "mes": "7/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 11990}, {"id": 473, "mes": "6/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "femreprod": 22419}, {"id": 489, "mes": "4/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6758}, {"id": 505, "mes": "2/2023", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1190}, {"id": 521, "mes": "9/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3870}, {"id": 537, "mes": "7/2023", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 3881}, {"id": 553, "mes": "1/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 216}, {"id": 569, "mes": "6/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4320}, {"id": 585, "mes": "2/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 37, "femreprod": 16316}, {"id": 601, "mes": "5/2023", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4221}, {"id": 617, "mes": "4/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "femreprod": 10264}, {"id": 633, "mes": "11/2023", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 12261}, {"id": 649, "mes": "10/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 8, "femreprod": 2874}, {"id": 665, "mes": "1/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 310}, {"id": 681, "mes": "11/2023", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 474}, {"id": 697, "mes": "11/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 2, "femreprod": 5702}, {"id": 713, "mes": "11/2023", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 6, "femreprod": 7434}, {"id": 729, "mes": "8/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 789}, {"id": 745, "mes": "8/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 919}, {"id": 761, "mes": "4/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 11, "femreprod": 11841}, {"id": 777, "mes": "10/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 12, "femreprod": 10675}, {"id": 793, "mes": "2/2023", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 2, "femreprod": 1558}, {"id": 809, "mes": "3/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 4, "femreprod": 6174}, {"id": 825, "mes": "11/2023", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 12263}, {"id": 841, "mes": "3/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2702}, {"id": 857, "mes": "6/2023", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3157}, {"id": 873, "mes": "10/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 21, "femreprod": 19770}, {"id": 889, "mes": "5/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "femreprod": 17020}, {"id": 905, "mes": "6/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 154}, {"id": 921, "mes": "10/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2139}, {"id": 937, "mes": "6/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1667}, {"id": 953, "mes": "4/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3128}, {"id": 969, "mes": "4/2023", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 11, "femreprod": 6551}, {"id": 985, "mes": "3/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 36, "femreprod": 6414}, {"id": 1001, "mes": "9/2023", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1017, "mes": "8/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 15, "femreprod": 28775}, {"id": 1033, "mes": "7/2023", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 8, "femreprod": 28436}, {"id": 1049, "mes": "7/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25661}, {"id": 1065, "mes": "8/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3443}, {"id": 1081, "mes": "5/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1541}, {"id": 1097, "mes": "9/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1273}, {"id": 1113, "mes": "9/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15233}, {"id": 1129, "mes": "4/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5449}, {"id": 1145, "mes": "2/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10219}, {"id": 1161, "mes": "5/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 703}, {"id": 1177, "mes": "7/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 8596}, {"id": 1193, "mes": "8/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 937}, {"id": 1209, "mes": "6/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 2, "femreprod": 384}, {"id": 1225, "mes": "8/2023", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 46, "femreprod": 7083}, {"id": 1241, "mes": "5/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 501}, {"id": 1257, "mes": "9/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 14249}, {"id": 1273, "mes": "8/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 8, "femreprod": 21999}, {"id": 1289, "mes": "3/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 10, "femreprod": 778}, {"id": 1305, "mes": "11/2023", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 23, "femreprod": 714}, {"id": 1321, "mes": "2/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3839}, {"id": 1337, "mes": "5/2023", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1459}, {"id": 1353, "mes": "4/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 7, "femreprod": 2135}, {"id": 1369, "mes": "5/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 457}, {"id": 1385, "mes": "10/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 196}, {"id": 1401, "mes": "5/2023", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 129}, {"id": 1417, "mes": "10/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 20, "femreprod": 15362}, {"id": 1433, "mes": "7/2023", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6884}, {"id": 1449, "mes": "7/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 7, "femreprod": 12185}, {"id": 1465, "mes": "10/2023", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 5039}, {"id": 1481, "mes": "9/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 1778}, {"id": 1497, "mes": "1/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 310}, {"id": 1513, "mes": "8/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 176, "femreprod": 64011}, {"id": 1529, "mes": "2/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 22, "femreprod": 49984}, {"id": 1545, "mes": "6/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1467}, {"id": 1561, "mes": "11/2023", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1111}, {"id": 1577, "mes": "9/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1500}, {"id": 1593, "mes": "4/2023", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 771}, {"id": 1609, "mes": "3/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20051}, {"id": 1625, "mes": "7/2023", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13312}, {"id": 1641, "mes": "8/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2025}, {"id": 1657, "mes": "1/2023", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2100}, {"id": 1673, "mes": "7/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 8, "femreprod": 7015}, {"id": 1689, "mes": "5/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3838}, {"id": 1705, "mes": "9/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 14, "femreprod": 23178}, {"id": 1721, "mes": "10/2023", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 86}, {"id": 1737, "mes": "10/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 444}, {"id": 1753, "mes": "2/2023", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 425}, {"id": 1769, "mes": "1/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 2, "femreprod": 166}, {"id": 1785, "mes": "8/2023", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "femreprod": 9971}, {"id": 1801, "mes": "3/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3477}, {"id": 1817, "mes": "5/2023", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5934}, {"id": 1833, "mes": "3/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "femreprod": 14366}, {"id": 1849, "mes": "9/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 2, "femreprod": 1350}, {"id": 1865, "mes": "8/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 1881, "mes": "1/2023", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 48, "femreprod": 13569}, {"id": 1897, "mes": "8/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 38, "femreprod": 2000}, {"id": 1913, "mes": "9/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5048}, {"id": 1929, "mes": "2/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1910}, {"id": 1945, "mes": "11/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2681}, {"id": 1961, "mes": "11/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1639}, {"id": 1977, "mes": "8/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 1993, "mes": "6/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "femreprod": 23739}, {"id": 2009, "mes": "6/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1938}, {"id": 2025, "mes": "7/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4572}, {"id": 2041, "mes": "10/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2081}, {"id": 2057, "mes": "6/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 340}, {"id": 2073, "mes": "4/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 214, "femreprod": 2896}, {"id": 2089, "mes": "9/2023", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 720}, {"id": 2105, "mes": "7/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 32, "femreprod": 11537}, {"id": 2121, "mes": "2/2023", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2371}, {"id": 2137, "mes": "5/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5392}, {"id": 2153, "mes": "11/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 2880}, {"id": 2169, "mes": "10/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10481}, {"id": 2185, "mes": "8/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "femreprod": 12349}, {"id": 2201, "mes": "7/2023", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 5, "femreprod": 2492}, {"id": 2217, "mes": "7/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 259}, {"id": 2233, "mes": "9/2023", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9907}, {"id": 2249, "mes": "3/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 460}, {"id": 2265, "mes": "6/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 36, "femreprod": 5836}, {"id": 2281, "mes": "9/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1318}, {"id": 2297, "mes": "8/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 840}, {"id": 2313, "mes": "5/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 9111}, {"id": 2329, "mes": "5/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 393}, {"id": 2345, "mes": "7/2023", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1150}, {"id": 2361, "mes": "10/2023", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 23026}, {"id": 2377, "mes": "4/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 425}, {"id": 2393, "mes": "1/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 400}, {"id": 2409, "mes": "4/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2488}, {"id": 2425, "mes": "9/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5509}, {"id": 2441, "mes": "5/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1334}, {"id": 2457, "mes": "11/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1553}, {"id": 2473, "mes": "1/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 162}, {"id": 2489, "mes": "6/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 2505, "mes": "11/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 3, "femreprod": 502}, {"id": 2521, "mes": "10/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 7, "femreprod": 3686}, {"id": 2537, "mes": "6/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 491, "femreprod": 3578}, {"id": 2553, "mes": "2/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1884}, {"id": 2569, "mes": "6/2023", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2522}, {"id": 2585, "mes": "2/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 19, "femreprod": 9101}, {"id": 2601, "mes": "1/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 673}, {"id": 2617, "mes": "6/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "femreprod": 25105}, {"id": 2633, "mes": "4/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 5, "femreprod": 519}, {"id": 2649, "mes": "11/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1282}, {"id": 2665, "mes": "1/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4337}, {"id": 2681, "mes": "5/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 13, "femreprod": 5646}, {"id": 2697, "mes": "3/2023", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2030}, {"id": 2713, "mes": "2/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 78, "femreprod": 35001}, {"id": 2729, "mes": "4/2023", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 101, "femreprod": 43225}, {"id": 2745, "mes": "3/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3480}, {"id": 2761, "mes": "7/2023", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 900}, {"id": 2777, "mes": "8/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 43, "femreprod": 22455}, {"id": 2793, "mes": "7/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 590}, {"id": 2809, "mes": "3/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 18706}, {"id": 2825, "mes": "1/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 2204}, {"id": 2841, "mes": "8/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 80, "femreprod": 2653}, {"id": 2857, "mes": "6/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 924}, {"id": 2873, "mes": "1/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 7, "femreprod": 2403}, {"id": 2889, "mes": "4/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 11152}, {"id": 2905, "mes": "10/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2610}, {"id": 2921, "mes": "4/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7000}, {"id": 2937, "mes": "8/2023", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11827}, {"id": 2953, "mes": "6/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 5, "femreprod": 5484}, {"id": 2969, "mes": "5/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 3, "femreprod": 364}, {"id": 2985, "mes": "5/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 286}, {"id": 3001, "mes": "10/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "femreprod": 13775}, {"id": 3017, "mes": "11/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2544}, {"id": 3033, "mes": "5/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 8267}, {"id": 3049, "mes": "1/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1627}, {"id": 12, "mes": "1/2023", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4918}, {"id": 28, "mes": "6/2023", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 5, "femreprod": 1908}, {"id": 44, "mes": "1/2023", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 35, "femreprod": 28015}, {"id": 60, "mes": "4/2023", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 10274}, {"id": 76, "mes": "3/2023", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 92, "mes": "4/2023", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 863}, {"id": 108, "mes": "9/2023", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4151}, {"id": 124, "mes": "4/2023", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 5, "femreprod": 915}, {"id": 140, "mes": "5/2023", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 57, "femreprod": 61216}, {"id": 156, "mes": "6/2023", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 835}, {"id": 172, "mes": "6/2023", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1971}, {"id": 188, "mes": "6/2023", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 158, "femreprod": 2721}, {"id": 204, "mes": "8/2023", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 220, "mes": "7/2023", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 14312}, {"id": 236, "mes": "11/2023", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5336}, {"id": 252, "mes": "4/2023", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5709}, {"id": 268, "mes": "3/2023", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 345}, {"id": 284, "mes": "4/2023", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12412}, {"id": 300, "mes": "2/2023", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 524}, {"id": 316, "mes": "1/2023", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1293}, {"id": 332, "mes": "6/2023", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7890}, {"id": 348, "mes": "2/2023", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 6, "femreprod": 3726}, {"id": 364, "mes": "10/2023", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 32, "femreprod": 9092}, {"id": 380, "mes": "5/2023", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1035}, {"id": 396, "mes": "9/2023", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 529}, {"id": 412, "mes": "2/2023", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 13, "femreprod": 3620}, {"id": 428, "mes": "1/2023", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2274}, {"id": 444, "mes": "8/2023", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "femreprod": 3640}, {"id": 460, "mes": "5/2023", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 12513}, {"id": 476, "mes": "9/2023", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "femreprod": 22437}, {"id": 492, "mes": "2/2023", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6849}, {"id": 508, "mes": "4/2023", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6244}, {"id": 524, "mes": "11/2023", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3788}, {"id": 540, "mes": "1/2023", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 632}, {"id": 556, "mes": "11/2023", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 208}, {"id": 572, "mes": "7/2023", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4343}, {"id": 588, "mes": "1/2023", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 32, "femreprod": 16271}, {"id": 604, "mes": "1/2023", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 529}, {"id": 620, "mes": "6/2023", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "femreprod": 10272}, {"id": 636, "mes": "11/2023", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3834}, {"id": 652, "mes": "11/2023", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2899}, {"id": 668, "mes": "2/2023", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 306}, {"id": 684, "mes": "2/2023", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 700, "mes": "3/2023", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "femreprod": 5794}, {"id": 716, "mes": "8/2023", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9587}, {"id": 732, "mes": "6/2023", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 755}, {"id": 748, "mes": "7/2023", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 937}, {"id": 764, "mes": "8/2023", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "femreprod": 11675}, {"id": 780, "mes": "5/2023", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 10845}, {"id": 796, "mes": "9/2023", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 121}, {"id": 812, "mes": "7/2023", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 4, "femreprod": 6093}, {"id": 828, "mes": "1/2023", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 52, "femreprod": 39426}, {"id": 844, "mes": "6/2023", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "femreprod": 2471}, {"id": 860, "mes": "5/2023", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1777}, {"id": 876, "mes": "9/2023", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 7, "femreprod": 19710}, {"id": 892, "mes": "6/2023", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "femreprod": 16966}, {"id": 908, "mes": "5/2023", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 153}, {"id": 924, "mes": "7/2023", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 8, "femreprod": 2149}, {"id": 940, "mes": "10/2023", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1648}, {"id": 956, "mes": "8/2023", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3166}, {"id": 972, "mes": "4/2023", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2692}, {"id": 988, "mes": "1/2023", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 22, "femreprod": 6616}, {"id": 1004, "mes": "2/2023", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3217}, {"id": 1020, "mes": "3/2023", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 31, "femreprod": 29425}, {"id": 1036, "mes": "8/2023", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1052, "mes": "3/2023", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25708}, {"id": 1068, "mes": "3/2023", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 3, "femreprod": 3392}, {"id": 1084, "mes": "3/2023", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1490}, {"id": 1100, "mes": "7/2023", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1236}, {"id": 1116, "mes": "10/2023", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15257}, {"id": 1132, "mes": "9/2023", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5466}, {"id": 1148, "mes": "9/2023", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 10128}, {"id": 1164, "mes": "11/2023", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 621}, {"id": 1180, "mes": "5/2023", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 8685}, {"id": 1196, "mes": "9/2023", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 932}, {"id": 1212, "mes": "10/2023", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 4, "femreprod": 367}, {"id": 1228, "mes": "3/2023", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 12, "femreprod": 801}, {"id": 1244, "mes": "9/2023", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 493}, {"id": 1260, "mes": "8/2023", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 14331}, {"id": 1276, "mes": "3/2023", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "femreprod": 22441}, {"id": 1292, "mes": "7/2023", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 835}, {"id": 1308, "mes": "6/2023", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "femreprod": 8631}, {"id": 1324, "mes": "9/2023", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3833}, {"id": 1340, "mes": "2/2023", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 1, "femreprod": 18292}, {"id": 1356, "mes": "3/2023", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2158}, {"id": 1372, "mes": "6/2023", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "femreprod": 470}, {"id": 1388, "mes": "4/2023", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 203}, {"id": 1404, "mes": "1/2023", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3222}, {"id": 1420, "mes": "7/2023", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 19, "femreprod": 15297}, {"id": 1436, "mes": "2/2023", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 564}, {"id": 1452, "mes": "9/2023", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 7, "femreprod": 12068}, {"id": 1468, "mes": "6/2023", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5557}, {"id": 1484, "mes": "10/2023", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 1786}, {"id": 1500, "mes": "11/2023", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 348}, {"id": 1516, "mes": "1/2023", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 140, "femreprod": 66809}, {"id": 1532, "mes": "4/2023", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 12, "femreprod": 49061}, {"id": 1548, "mes": "2/2023", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1432}, {"id": 1564, "mes": "9/2023", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 7917}, {"id": 1580, "mes": "1/2023", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1518}, {"id": 1596, "mes": "9/2023", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 80}, {"id": 1612, "mes": "6/2023", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19951}, {"id": 1628, "mes": "2/2023", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4217}, {"id": 1644, "mes": "10/2023", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2024}, {"id": 1660, "mes": "2/2023", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 629}, {"id": 1676, "mes": "9/2023", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 6988}, {"id": 1692, "mes": "9/2023", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3987}, {"id": 1708, "mes": "11/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 16, "femreprod": 23836}, {"id": 1724, "mes": "3/2023", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6795}, {"id": 1740, "mes": "6/2023", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 437}, {"id": 1756, "mes": "4/2023", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3419}, {"id": 1772, "mes": "11/2023", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 178}, {"id": 1788, "mes": "3/2023", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 6, "femreprod": 2598}, {"id": 1804, "mes": "9/2023", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 1, "femreprod": 3349}, {"id": 1820, "mes": "2/2023", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4311}, {"id": 1836, "mes": "1/2023", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "femreprod": 14482}, {"id": 1852, "mes": "2/2023", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1393}, {"id": 1868, "mes": "9/2023", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 1884, "mes": "9/2023", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 380}, {"id": 1900, "mes": "4/2023", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 34, "femreprod": 1958}, {"id": 1916, "mes": "10/2023", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5090}, {"id": 1932, "mes": "10/2023", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1964}, {"id": 1948, "mes": "3/2023", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2645}, {"id": 1964, "mes": "2/2023", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1542}, {"id": 1980, "mes": "1/2023", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 39}, {"id": 1996, "mes": "8/2023", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 10, "femreprod": 23229}, {"id": 2012, "mes": "3/2023", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2003}, {"id": 2028, "mes": "1/2023", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 19, "femreprod": 4694}, {"id": 2044, "mes": "9/2023", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2054}, {"id": 2060, "mes": "1/2023", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 337}, {"id": 2076, "mes": "8/2023", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 43, "femreprod": 2955}, {"id": 2092, "mes": "7/2023", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 8, "femreprod": 27195}, {"id": 2108, "mes": "6/2023", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 38, "femreprod": 11580}, {"id": 2124, "mes": "1/2023", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 897}, {"id": 2140, "mes": "7/2023", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5350}, {"id": 2156, "mes": "7/2023", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3136}, {"id": 2172, "mes": "1/2023", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10463}, {"id": 2188, "mes": "4/2023", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 12349}, {"id": 2204, "mes": "8/2023", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "femreprod": 3383}, {"id": 2220, "mes": "11/2023", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 257}, {"id": 2236, "mes": "3/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 2252, "mes": "2/2023", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 453}, {"id": 2268, "mes": "8/2023", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 34, "femreprod": 5964}, {"id": 2284, "mes": "11/2023", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1368}, {"id": 2300, "mes": "3/2023", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 852}, {"id": 2316, "mes": "6/2023", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 9089}, {"id": 2332, "mes": "10/2023", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 397}, {"id": 2348, "mes": "8/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2590}, {"id": 2364, "mes": "8/2023", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 969, "femreprod": 23690}, {"id": 2380, "mes": "6/2023", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 2396, "mes": "5/2023", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 2412, "mes": "10/2023", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 2355}, {"id": 2428, "mes": "4/2023", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5445}, {"id": 2444, "mes": "10/2023", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1314}, {"id": 2460, "mes": "4/2023", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1552}, {"id": 2476, "mes": "7/2023", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 2, "femreprod": 183}, {"id": 2492, "mes": "8/2023", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 133}, {"id": 2508, "mes": "4/2023", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 243, "femreprod": 527}, {"id": 2524, "mes": "1/2023", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 17, "femreprod": 3922}, {"id": 2540, "mes": "7/2023", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 237, "femreprod": 3471}, {"id": 2556, "mes": "4/2023", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1854}, {"id": 2572, "mes": "6/2023", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2540}, {"id": 2588, "mes": "11/2023", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 19, "femreprod": 8441}, {"id": 2604, "mes": "2/2023", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 655}, {"id": 2620, "mes": "11/2023", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 28, "femreprod": 25039}, {"id": 2636, "mes": "11/2023", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "femreprod": 574}, {"id": 2652, "mes": "10/2023", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1240}, {"id": 2668, "mes": "2/2023", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4244}, {"id": 2684, "mes": "1/2023", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 14, "femreprod": 5888}, {"id": 2700, "mes": "1/2023", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 972}, {"id": 2716, "mes": "1/2023", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 100, "femreprod": 35450}, {"id": 2732, "mes": "6/2023", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 6, "femreprod": 1596}, {"id": 2748, "mes": "7/2023", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3315}, {"id": 2764, "mes": "10/2023", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 2797}, {"id": 2780, "mes": "5/2023", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 48, "femreprod": 23588}, {"id": 2796, "mes": "5/2023", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 632}, {"id": 2812, "mes": "11/2023", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 18968}, {"id": 2828, "mes": "2/2023", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 11973}, {"id": 2844, "mes": "7/2023", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 152, "femreprod": 2660}, {"id": 2860, "mes": "9/2023", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 916}, {"id": 2876, "mes": "6/2023", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 5, "femreprod": 2268}, {"id": 2892, "mes": "2/2023", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 9, "femreprod": 11352}, {"id": 2908, "mes": "11/2023", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 5, "femreprod": 2645}, {"id": 2924, "mes": "1/2023", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7306}, {"id": 2940, "mes": "10/2023", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 2956, "mes": "1/2023", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5597}, {"id": 2972, "mes": "3/2023", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 337}, {"id": 2988, "mes": "6/2023", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 283}, {"id": 3004, "mes": "8/2023", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 11, "femreprod": 13585}, {"id": 3020, "mes": "2/2023", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2583}, {"id": 3036, "mes": "9/2023", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 9, "femreprod": 8071}, {"id": 3052, "mes": "3/2023", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1601}]